[
    {
        "nom_activite": "A Tour de roues",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.9014235",
        "longitude": "5.7708211",
        "description": "Vente, Location & R\u00e9paration de v\u00e9los",
        "email": "contact@atourderoues.com",
        "telephone": [
            "+33 7 57 18 75 73"
        ],
        "siteweb": "https://a-tour-de-roues.lokki.rent/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Giant city Ma\u00eeche",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.24106",
        "longitude": "6.78534",
        "description": "Envie de vous lancer dans l\u2019univers du cyclisme ou d\u2019acheter votre nouveau v\u00e9lo ? Besoin d\u2019une r\u00e9paration v\u00e9lo ? Expertise, passion, conseil, Giant City Ma\u00eeche r\u00e9pondra \u00e0 toutes vos demandes ! V\u00e9lo \u00e9lectrique, Route, VTT, nos gammes de v\u00e9los et d\u2019\u00e9quipements Giant r\u00e9pondront \u00e0 toutes vos attentes. Digne repr\u00e9sentant du savoir-faire Giant, Giant City Ma\u00eeche travaille avec la marque et b\u00e9n\u00e9ficie de sa pleine expertise. D\u00e9couvrez enfin le meilleur de la marque Liv, 100% destin\u00e9e aux femmes.",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 3 81 64 24 13"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Championnat du monde de p\u00e9tanque... avec des moufles ! #2",
        "date_debut": "2024-03-30 13:00:00",
        "date_fin": "2024-03-30 19:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.18096",
        "longitude": "-0.36351",
        "description": "Enfants, adultes, seniors et look\u00e9s (d\u00e9guis\u00e9s), trouvez la cat\u00e9gorie qui vous correspond et venez affronter d'autres joueurs place de la R\u00e9publique ! Pour participer, constituez une \u00e9quipe de 3 personnes et inscrivez-vous en ligne. 4 cat\u00e9gories sont propos\u00e9es :ProAmateurM\u00e9diaCommer\u00e7ant\nLa rencontre sera anim\u00e9e par Pierre Salzmann-Crochet, speaker des clubs de Basket de Caen et de Mondeville.",
        "email": "",
        "telephone": [],
        "siteweb": "https://my.weezevent.com/championnat-du-monde-de-petanque-en-moufles2?fbclid=IwAR3T8ePUmyyQvhHrOXYPvLk-ZhqYikgiR_MgS3vZSWW_GmZIghfC0ajjPNY",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Ca bourdonne dans l'estuaire",
        "date_debut": "2024-07-17 10:30:00",
        "date_fin": "2024-07-17 12:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.2640565",
        "longitude": "-0.2357666",
        "description": "Dans l\u2019estuaire, de nombreuses  esp\u00e8ces d\u2019abeilles s\u2019agitent de fleur en fleur. Jouons pour d\u00e9couvrir la pollinisation et apprenons \u00e0 observer et \u00e0 reconna\u00eetre ces petites b\u00eates si utiles pour la nature.\nTout public (D\u00e8s 4 ans)\n(2 km/1h30) - Niveau 1",
        "email": "mne@cpievdo.fr",
        "telephone": [
            "+33 2 31 78 71 06"
        ],
        "siteweb": "https://www.cpievdo.fr/maison-de-la-nature",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/Bombus-monticola-004.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Akila Gorges de la Loue",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.1041068",
        "longitude": "6.16280959",
        "description": "Une base id\u00e9alement situ\u00e9e en bord de Loue et une \u00e9quipe de pros : la promesse de grands moments d'aventure !",
        "email": "gorgesdelaloue@akila-centers.com",
        "telephone": [
            "+33 3 81 57 10 82"
        ],
        "siteweb": "https://www.akila-centers.com/gorgesdelaloue/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "ACTIVE TOURS/ BOURGOGNE EVASION",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.0268479",
        "longitude": "4.827633",
        "description": "Depuis 2002, nous proposons des balades, circuits et s\u00e9jours \u00e0 v\u00e9lo au c\u0153ur des vignobles des C\u00f4te de Beaune, C\u00f4te de Nuits et C\u00f4te Chalonnaise ainsi que des randonn\u00e9es p\u00e9destres. 200 v\u00e9los et VAE.\n\nCircuits guid\u00e9s, rallyes d\u00e9couverte, chasses aux tr\u00e9sors, courses d\u2019orientation, voyage \u00e0 v\u00e9lo ou encore VTT ravissent familles, amis ou groupes en s\u00e9minaires. \n\nAdapt\u00e9es au niveau physique de tous, nos activit\u00e9s permettent une exp\u00e9rience unique dans un cadre convivial assur\u00e9 par nos guides sp\u00e9cialis\u00e9s et dipl\u00f4m\u00e9s.\n\nVous d\u00e9couvrirez \u00ab Les Climats de Bourgogne \u00bb, inscrit au Patrimoine mondial.\n\nPour conna\u00eetre les tarifs, les horaires et les jours d'ouvertures, veuillez contacter directement le prestataire.",
        "email": "info@active-tours.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 80 26 17 12"
        ],
        "siteweb": "http://www.bourgogne-evasion.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Activital Base Sport et Nature de Baye",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.1781005",
        "longitude": "3.61934995",
        "description": "En plein c\u0153ur de la Ni\u00e8vre, poumon vert de la Bourgogne, la base sport et Nature ACTIVITAL de BAYE offre une grande diversit\u00e9 d'activit\u00e9s de nature. Randonn\u00e9es p\u00e9destres ou balades en v\u00e9lo, de quoi d\u00e9couvrir la r\u00e9gion tout en se ressour\u00e7ant !\n\nSa situation privil\u00e9gi\u00e9e au bord de l'\u00e9tang de BAYE (75 ha) offre \u00e9galement une grande diversit\u00e9 d'activit\u00e9s nautiques accessibles \u00e0 tous : catamaran, paddle, cano\u00eb, kayak, planche \u00e0 voile\u2026avec bien entendu des moniteurs agr\u00e9\u00e9s.\n\nPour profiter de ce magnifique \u00e9crin de verdure encore tr\u00e8s pr\u00e9serv\u00e9 partez en VTT,  en VTC \u00e0 assistance \u00e9lectrique sur les nombreux itin\u00e9raires balis\u00e9s qui vous feront passer immanquablement par le Canal du Nivernais - un des plus beaux canaux d'Europe.",
        "email": "baye@activital.net",
        "telephone": [
            "+33 3 86 38 97 39",
            "+33 6 31 61 32 50"
        ],
        "siteweb": "http://www.activital.net/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Lucky Vans",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "69\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.79136",
        "longitude": "2.46795",
        "description": "Vous r\u00eavez de longer la c\u00f4te en toute libert\u00e9 le temps d'un week-end ? Ou au contraire de vous enfoncer dans les terres durant une semaine de vacances ? \nLa solution toute trouv\u00e9e c'est avec la nouvelle entreprise des Hauts-de-France \"Luckyvans\" qui propose de la location de vans am\u00e9nag\u00e9s ! \nL'objectif des cr\u00e9ateurs, Alexandre et Beno\u00eet : partager avec vous leur passion pour l'aventure et la d\u00e9couverte & vous permettre de vivre des exp\u00e9riences de voyage uniques, combinant confort, libert\u00e9 et exploration ! \nLes vans sont am\u00e9nag\u00e9s avec soin et \u00e9quip\u00e9s pour le voyage : pr\u00eats \u00e0 vous emmener o\u00f9 vous le souhaitez, que ce soit pour un week-end ou pour un road-trip plus long, en famille ou entre amis !",
        "email": "contact@luckyvans.fr",
        "telephone": [
            "+33 7 66 73 57 64"
        ],
        "siteweb": "https://luckyvans.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Bota Sophro sur les bords de l'Aure",
        "date_debut": "2024-09-14 10:00:00",
        "date_fin": "2024-09-14 12:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.2899143",
        "longitude": "-0.7096883",
        "description": "Et si vous vous laissiez emporter par l\u2019enthousiasme et l\u2019expertise de 2 professionnelles amoureuses de la nature : Estelle, Mavoka-Isana, botaniste et conseill\u00e8re en phyto-aromath\u00e9rapie et Estelle Isidor, guide-conf\u00e9renci\u00e8re sp\u00e9cialis\u00e9e en Sophro Nature\u00ae.\n\nLors de cette balade le long de la rivi\u00e8re de l\u2019Aure et \u00e0 travers la campagne  aux portes de Bayeux, observez diff\u00e9remment votre environnement en red\u00e9couvrant vos sens, en faisant connaissance avec les plantes que vous rencontrez tout en apprenant de multiples astuces pour leur utilisation au quotidien !. \nDepuis 2020,la team des deux Estelle partage avec passion leurs savoirs tout en vous confectionnant des fiches conseils \u00e0 l\u2019issue de la prestation.\nUne exp\u00e9rience \u00e0 vivre sans h\u00e9siter ! \n\nPr\u00e9voir chaussures de marche, v\u00eatements de pluie, de quoi s\u2019hydrater,.\nSur r\u00e9servation, 48h maximum avant la date de d\u00e9part.\nD\u00e9part assur\u00e9 4 adultes minimum.\nAnnulation possible (m\u00e9t\u00e9o d\u00e9favorable, impossibilit\u00e9 de la part d\u2019une des intervenantes)\n(5km/2h) - Niveau1",
        "email": "contact@sophro-nature-evasions.fr",
        "telephone": [
            "+33 6 03 95 48 69"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/divers-oct-2020-1027-2.JPG"
    },
    {
        "nom_activite": "Avenir cycliste rudipontain",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.386723",
        "longitude": "6.769143",
        "description": "VTT / Route / Cyclo-cross / Ecole de v\u00e9lo / V\u00e9lo loisirs\nLocal du club : rue du moulin 25150 Pont de Roide Vermondans",
        "email": "jean-marc.vadam@wanadoo.fr",
        "telephone": [
            "+33 6 85 43 18 95"
        ],
        "siteweb": "http://www.avenir-cycliste-rudipontain.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Balade Autrement",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "44.7238759",
        "longitude": "1.3712666",
        "description": "En famille et entre amis, \u00e0 travers les sous-bois et sur les petites routes peu fr\u00e9quent\u00e9es de Bouriane, ce mode de transport nous permet de d\u00e9couvrir notre terroir autrement, sans effort\u2026\n\nL\u2019assistance \u00e9lectrique permet \u00e0 ces VTT haut de gamme de niveler les diff\u00e9rences entre les cyclistes et ainsi de nous offrir des balades collectives quels que soient les niveaux de pratique du sport.",
        "email": "contact@baladeautrement.com",
        "telephone": [
            "+33 5 65 21 97 15"
        ],
        "siteweb": "https://www.baladeautrement.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "CCINO cyclo cross international de nommay organisation",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.508935",
        "longitude": "6.802029",
        "description": "Organisation de courses cyclistes r\u00e9gionales et d'\u00e9preuves de cyclo-cross de haut niveau",
        "email": "ent.ccino@wanadoo.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 81 94 54 08"
        ],
        "siteweb": "http://www.cyclo-cross-nommay.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Randonn\u00e9e VTT dans le Morvan",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.1970466",
        "longitude": "4.06483408",
        "description": "Le massif du Morvan est le terrain id\u00e9al pour la pratique de la randonn\u00e9e \u00e0 VTT : un sol granitique qui ne colle pas, une succession de mont\u00e9es et de descentes plus superbes les unes que les autres, des chemins techniques ou d\u2019autres plus tranquilles qui longent parfois rivi\u00e8res et grands lacs, nich\u00e9s au c\u0153ur de paysages fantastiques. Au total, ce sont plus de 2 400 km de circuits VTT balis\u00e9s r\u00e9partis au d\u00e9part de 22 communes, le tout labellis\u00e9 \u00ab site VTT-FFC \u00bb . Sachez que le Morvan, c\u2019est aussi un Parc Naturel R\u00e9gional avec une faune, une flore et un patrimoine culturel extr\u00eamement riches, compl\u00e9ment id\u00e9al \u00e0 la pratique du VTT. La Grande Travers\u00e9e du Morvan, avec plus de 300 km d'Avallon \u00e0 Autun, et des pistes de descentes \"Spot de Breuil\" et Autun sont \u00e9galement disponibles sur le massif.",
        "email": "tourisme@ccmorvan.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 86 22 82 74"
        ],
        "siteweb": "http://www.morvansommetsetgrandslacs.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Location de mat\u00e9riel de ski - Gaby Sport - Sport 2000",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.768485",
        "longitude": "6.35185022",
        "description": "Location de ski alpin, ski de fond, snowboard, raquettes \u00e0 neige, luges et casques de ski (adulte et enfant), ski de rando et fat bike. \nConseils techniques, entretien et r\u00e9paration du mat\u00e9riel de ski, location \u00e0 la saison, espace bootfitting. \nVente et r\u00e9paration de mat\u00e9riel de ski.",
        "email": "gabysport@hotmail.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 81 49 13 83"
        ],
        "siteweb": "http://www.facebook.com/gaby.sport.7",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Beaune V\u00e9lo Tour",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.0163334",
        "longitude": "4.8266997",
        "description": "Sillonnez \u00e0 v\u00e9lo, en famille, entre amis... accompagn\u00e9(s) dun guide, les petites routes au coeur des c\u00e9l\u00e8bres vignobles de la C\u00f4te de Beaune et des villages de Savigny-l\u00e8s-Beaune, Pernand-Vergelesses et Aloxe-Corton, et rencontrez un vigneron au domaine.",
        "email": "beaunevelotour@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 6 23 31 15 93"
        ],
        "siteweb": "http://www.beaunevelotour.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Woka Marnay",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.2894618",
        "longitude": "5.77714562",
        "description": "Juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du camping Vert Lagon (4 \u00e9toiles) \u00e0 Marnay, les animateurs de Woka recevront avec plaisir petits et grands, groupes ou individuels pour faire du cano\u00eb-kayak, du biathlon laser, du tir \u00e0 l'arc, du stand up paddle, de la tyrolienne aquatique ou encore un parcours dans les arbres. Possibilit\u00e9 de location de VTT.  Woka Marnay vous propose de multiples activit\u00e9s sportives pouvant \u00eatre encadr\u00e9es par des \u00e9ducateurs dipl\u00f4m\u00e9s.",
        "email": "marnay@woka.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 63 74 80 29"
        ],
        "siteweb": "http://www.woka.fr/base/marnay",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Copeyre VTT-VTC- V\u00e9lo  \u00e9lectrique",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "17\u20ac-17\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "44.8899742",
        "longitude": "1.4787684",
        "description": "Location de v\u00e9los VTT VTC pour adultes et enfants et v\u00e9los \u00e0 assistance \u00e9lectriques.\nDisponibles sur nos bases de Souillac et Carlux sans r\u00e9servations du 01/07 au 31/08.\nLocation possible uniquement sur r\u00e9servation, et sur la base de Souillac, du 1er avril au 31 Octobre.\nGroupes sup\u00e9rieurs \u00e0 10, sur r\u00e9servation.\nToute location donne l'entr\u00e9e offerte au parc Quercyland \u00e0 Souillac le jour m\u00eame. (Ouvert de P\u00e2ques \u00e0 Mi Septembre de 11h \u00e0 20h)",
        "email": "contact@copeyre.com",
        "telephone": [
            "+33 5 65 32 72 61",
            "+33 6 80 01 78 63"
        ],
        "siteweb": "http://www.canoes-dordogne.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Carnaval \u00e9tudiant de Caen",
        "date_debut": "2024-03-28 14:00:00",
        "date_fin": "2024-03-28 23:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.1892112",
        "longitude": "-0.36411",
        "description": "Le Carnaval \u00e9tudiant de Caen est de retour le jeudi 28 mars 2024 ! L'\u00e9dition 2023 avait \u00e9tabli un nouveau record en terme de fr\u00e9quentation, que nous r\u00e9serve 2024 ?\nAu programme de cette journ\u00e9e festive :Rassemblement sur l'esplanade de l'Universit\u00e9 \u00e0 14h00.D\u00e9part du d\u00e9fil\u00e9 \u00e0 15h00.Des concerts et Dj sets NRJ Extravadance au Parc des expositions (de 16h00 \u00e0 23h00) avec :\u00a0Dj BensNaeleckMake SenseMorgan Nagoya\nPlus de renseignements sur le site officiel du Carnaval de Caen.\nCr\u00e9dits photo :\u00a0\u00a9 Itinera Magica.",
        "email": "",
        "telephone": [],
        "siteweb": "https://carnavalcaen.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Trott' en Baie",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "95\u20ac-125\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "50.2153344",
        "longitude": "1.56577249",
        "description": "Superbe balade en famille ou entre amis (\u00e0 partir de 12 ans).\nTr\u00e8s confortable et facile d'utilisation, vivez une exp\u00e9rience originale et insolite \u00e0 la rencontre d'un panorama exceptionnel!\nPartez \u00e0 la d\u00e9couverte des tr\u00e9sors de la Baie de Somme en trottinette \u00e9lectrique tout-terrain et acc\u00e9dez, sans nuisance pour l'\u00e9cosyst\u00e8me, au plus proche de sa nature sauvage et de son Histoire!\nSensations fortes et sentiment de libert\u00e9 garantis.\n\nDes sorties en Baie d'Authie  et au d\u00e9part d'Eu sont \u00e9galement propos\u00e9es !",
        "email": "trottenbaie@orange.fr",
        "telephone": [
            "+33 6 31 87 68 20"
        ],
        "siteweb": "https://trottinette-baie-somme.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "La Lanvertoise",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.232451",
        "longitude": "5.779106",
        "description": "",
        "email": "randolanvertoise@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 6 42 69 93 23"
        ],
        "siteweb": "http://lanvertoise.e-monsite.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Location de VTT l'\u00c9chapp\u00e9e Moirantine",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.4402338",
        "longitude": "5.7195149",
        "description": "L'\u00e9chapp\u00e9e Moirantine vous propose de la location de v\u00e9los \u00e9lectriques, VTT, vente et r\u00e9paration de cycles toutes marques. Le magasin se situe \u00e0 Moirans-en-Montagne. Remorques enfants jusqu'\u00e0 26 kg.",
        "email": "lechappeemoirantine@sfr.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 63 51 93 04",
            "+33 6 77 71 38 30"
        ],
        "siteweb": "https://www.facebook.com/L%C3%A9chapp%C3%A9e-Moirantine-1310774968936694/?fref=ts",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Base Nautique de Floiras - VTC et VTT",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "13\u20ac-17\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "44.4764208",
        "longitude": "1.19926929",
        "description": "La base nautique du camping, plac\u00e9 \u00e0 fleur de Lot, vous propose de la location VTC.",
        "email": "info@campingfloiras.com",
        "telephone": [
            "+33 5 65 36 27 39",
            "+33 6 32 59 80 96"
        ],
        "siteweb": "http://www.lelotcanoekayak.com/",
        "image": "http://cdt46.media.tourinsoft.com/upload/Campinglefloiras-11-2.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "La P\u00e9dale Douce",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "44.93772",
        "longitude": "1.60674",
        "description": "",
        "email": "frederic.vernet@outlook.fr",
        "telephone": [
            "+33 6 80 57 92 67"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "La Soci\u00e9t\u00e9 M\u00e9tallurgique de Normandie, 30 ans apr\u00e8s | RDV D\u00e9couverte",
        "date_debut": "2024-06-13 14:00:00",
        "date_fin": "2024-06-13 15:30:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.1672469",
        "longitude": "-0.3086207",
        "description": "30 ans apr\u00e8s sa fermeture, l\u2019usine SMN perdure un peu \u00e0 travers ses derniers vestiges: les postes des gardes, le r\u00e9frig\u00e9rant, l\u2019ancien atelier \u00e9lectrique. La visite se propose d\u2019\u00e9voquer ce pass\u00e9 industriel \u00e0 la rencontre de ses derniers restes visibles et de souligner l\u2019importance de la main d\u2019oeuvre \u00e9trang\u00e8re dans ce projet sid\u00e9rurgique unique dans le grand ouest.\nUne visite propos\u00e9e par l'association M\u00e9moire et Patrimoine S.M.N..\nInformations pratiquesLe nombre de places \u00e9tant limit\u00e9, la r\u00e9servation est indispensable. Aucune billetterie sur place le jour de la visite, paiement obligatoire \u00e0 la r\u00e9servation.La billetterie ouvre\u00a0le 11 janvier 2024, en ligne et dans les bureaux d'informations touristiques de\u00a0Caen\u00a0et\u00a0Ouistreham.",
        "email": "info@caenlamer-tourisme.fr",
        "telephone": [
            "+33 2 31 27 14 14"
        ],
        "siteweb": "https://reservation.caenlamer-tourisme.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Ouverture de LA MORA - Chantier naval et visite immersive",
        "date_debut": "2024-03-23",
        "date_fin": "2024-03-24",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.4221299",
        "longitude": "0.23609865",
        "description": "D\u00e9couvrez La Mora, une exp\u00e9rience unique \u00e0 Honfleur.\n\nLors d'un parcours immersif \u00e0 travers 1000 ans d'Histoire maritime, red\u00e9couvrez les origines de la Normandie, puis partez \u00e0 la conqu\u00eate de l'Angleterre \u00e0 bord de la Mora avec Guillaume Le Conqu\u00e9rant et apprenez en plus sur les autres navigateurs partis de Normandie il y a bien longtemps ...\n\nPuis partez \u00e0 la rencontre des charpentiers de marine qui vont \u0153uvrer \u00e0 la reconstruction du navire amiral La Mora en reproduisant les gestes du XIe si\u00e8cle \n\n23-24 mars week- end d'ouverture du site, qui se veut festif ! \n\n-Tout le week-end : campement m\u00e9di\u00e9val devant la Mora : D\u00e9gustation d'hydromel, table \u00e0 feu, atelier calligraphie, ateliers \"petits normands\", simulation de combats\n-Tout le week-end : Ateliers DIY pour les enfants, construisez votre propre navire amiral et repartez avec et/ou cr\u00e9ez votre propre \u00e9tendard pour devenir un vrai seigneur normand ! \n-Tout le week-end : Visite de la vedette de la SNSM ; devenez un loup de mer en apprenant \u00e0 faire des n\u0153uds de marins et partez \u00e0 la d\u00e9couverte du m\u00e9tier de sauveteurs en mer.\n\nSamedi 23 mars uniquement :\n-D\u00e9ambulation musicale dans la matin\u00e9e et dans l'apr\u00e8s-midi entre Sainte-Catherine et La Mora \n-Atelier autour du jardin p\u00e9dagogique\n-En fin de journ\u00e9e, nous vous accueillons sous la nef (hangar en bois) pour un conte familial\n\nDimanche 24 mars \u00e0 15h30 : \n-Conf\u00e9rence des historiens Pierre Bouet et Fran\u00e7ois Neveu - Participation libre - Sur r\u00e9servation",
        "email": "contact@la-mora.org",
        "telephone": [
            "+33 2 79 49 15 66"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/Credit--La-Prod-est-dans-le-pre--6-.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Apach'Evasion",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.7682652",
        "longitude": "6.3568956",
        "description": "APACH\u2019\u00c9vasion (Association Pour l'Accompagnement des Citoyens Handicap\u00e9s pour l'Evasion) propose des loisirs de pleine nature aux personnes en situation de handicap (dont personnes \u00e2g\u00e9es, atteintes de maladies invalidantes\u2026).\n\nSeul, en famille ou en groupe, int\u00e9grez la tribu et venez profiter des bienfaits de la nature avec notre \u00e9quipe de pilotes b\u00e9n\u00e9voles dipl\u00f4m\u00e9s.\n\nAlors pas question de se cantonner \u00e0 la r\u00e9serve, partez explorer les environs, qu\u2019il neige ou que le soleil brille, sur terre, dans l\u2019eau, dans les airs, toujours dans la bonne humeur !\n\nLe splendide massif du Jura est le territoire de chasse de la tribu APACH\u2019, il offre de nombreuses possibilit\u00e9s d\u2019activit\u00e9s de pleine nature : \n- Rando Ane\n- Cimgo\n- Cyclisme tandem\n- Monopousseur\n- FTT (Fauteuil Tout Terrain)\n- Jo\u00eblette\n- Voile\n- Dualski\n- Tamdemski\n- Kartski\n- Uniski",
        "email": "activites@apachevasion.fr",
        "telephone": [
            "+33 6 61 02 01 31"
        ],
        "siteweb": "http://www.apachevasion.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Fabrication de pain",
        "date_debut": "2024-05-18 09:00:00",
        "date_fin": "2024-05-18 13:30:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.2456925",
        "longitude": "-0.206659",
        "description": "Envie de d\u00e9couvrir un savoir-faire artisanal ? Apprenez \u00e0 fa\u00e7onner et cuire votre propre pain dans un four \u00e0 bois du XVIIIe si\u00e8cle. N'oubliez pas votre farine et vos ingr\u00e9dients favoris !",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 6 37 57 86 40"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Fachinetti Cycles",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.67515",
        "longitude": "5.54868",
        "description": "Vente et r\u00e9paration de tous types de v\u00e9lo. Location de v\u00e9los \u00e9lectriques.",
        "email": "cyclesfachinetti@orange.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 84 24 50 62"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Station de Loisirs de la Combe Saint-Pierre",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "4\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.2010368",
        "longitude": "6.84029384",
        "description": "Station de loisirs de pleine nature situ\u00e9e dans le Haut Doubs \u00e0 quelques kilom\u00e8tres de la Suisse,  la Combe Saint-Pierre propose des loisirs outdoor pour tous les \u00e2ges et pour toutes les envies, \u00e0 un prix abordable : Accrobranche ( Parc aventure ) ; D\u00e9val Kart ;  Roll herbe ( Trottinette tout terrain ) ; Piste VTT ; Tir \u00e0 l'arc ; Biathlon ; Via ferrata ; Ludo bike VTT ; rando VTT accompagn\u00e9e ; Course d'orientation permanente ; Espace enfants avec structure gonflable avec mini kart \u00e9lectrique, balan\u00e7oire, toboggan ; P\u00e9tanque ; Location de mat\u00e9riel pour la via ferrata des Echelles de la mort ; Point de d\u00e9part de nombreux sentiers de randonn\u00e9e. En famille, entre amis, en couple ou solo, que vous ayez envie de sensations fortes, de vous amuser, ou juste de vous d\u00e9tendre, notre \u00e9quipe vous accueille et vous conseille 7j/7 durant tout l'\u00e9t\u00e9.",
        "email": "combesaintpierre@ccpm-maiche.com",
        "telephone": [
            "+33 3 81 68 65 50"
        ],
        "siteweb": "https://lacombesaintpierre.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Environnement et cr\u00e9atures de la plage",
        "date_debut": "2024-05-11 15:00:00",
        "date_fin": "2024-05-11 17:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.3197561",
        "longitude": "-0.3535507",
        "description": "De mai \u00e0 avril, sur les ailes de saison, notre guide Christelle vous emm\u00e8ne pour une animation ludique et p\u00e9dagogique entre visite guid\u00e9e sur la plage et quiz en salle.\n\nD\u00e9couvrez avec elle les myst\u00e8res de l\u2019estran ou comment des d\u00e9chets peuvent profiter aux vivants et aussi quels sont les coquillages et crustac\u00e9s de nos plages en Coeur de Nacre.\n\nRendez-vous sur notre estran, d\u00e9couvrons ses particularit\u00e9s, sa laisse de mer et remontons ensemble en salle pour visionner nos trouvailles lors d'un quiz coquillages et crustac\u00e9s de nos C\u00f4tes.\n\nPremi\u00e8re partie sur la plage et seconde partie en salle.\n\nPour adultes et enfants (de plus de 6 ans) accompagn\u00e9s d'un adulte, dans la limite des 15 places disponibles. \n\nMerci de vous munir de bonnes chaussures ferm\u00e9es.\n\nNous vous rappelons que la r\u00e9servation est obligatoire.\n\nCette sortie est \u00e9galement propos\u00e9e aux groupes constitu\u00e9s d'au moins dix personnes, sur demande et sur disponibilit\u00e9. \n\n(1 km / 2h) - Niveau 1\n*En cas d'impr\u00e9vu m\u00e9t\u00e9orologique, nous nous r\u00e9servons le droit d'annuler sans pr\u00e9avis la visite.",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 2 31 97 33 25"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/Escapades-nature-3.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "La Nuit Europ\u00e9ennes des Mus\u00e9es \u00e0 la Station Radar 44",
        "date_debut": "2024-05-18 20:00:00",
        "date_fin": "2024-05-18 23:59:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.2856745",
        "longitude": "-0.4028082",
        "description": "Les b\u00e9n\u00e9voles de l'Association des Amis du Mus\u00e9e Radar, vous invitent pour une visite nocturne  du Mus\u00e9e de la Station Radar 44. Visites libres ou guid\u00e9es au choix selon possibilit\u00e9s. Pr\u00e9voir un \u00e9clairage pour les d\u00e9placements en ext\u00e9rieur !",
        "email": "contact@musee-radar.fr",
        "telephone": [
            "+33 7 57 48 77 32"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Camping ''Lac de Panthier'' - Location de v\u00e9los",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.236747",
        "longitude": "4.628291",
        "description": "Location de  VAE, VTT, VTC, enfants et adultes et charrette enfants, V\u00e9lo \u00e0 balancier, Karting \u00e0 p\u00e9dale enfant, \u00e0 l'heure, la demi-journ\u00e9e et la journ\u00e9e.\n\nPour une visite du village m\u00e9di\u00e9val de Ch\u00e2teauneuf-en-Auxois une balade le long du canal de Bourgogne ou un tour du Lac de Panthier (130 ha).\nS'adresser \u00e0 la r\u00e9ception du camping.",
        "email": "info@lac-de-panthier.com",
        "telephone": [
            "+33 3 80 49 21 94"
        ],
        "siteweb": "http://www.lac-de-panthier.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Revermont Evasion",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.43523",
        "longitude": "5.345",
        "description": "A pied, \u00e0 v\u00e9lo, \u00e0 VTT, Alix Guyon vous accompagne pour des randonn\u00e9es tranquilles ou plus sportives.  \n\n>> Rando d\u00e9couverte \u00e0 pied, \u00e0 v\u00e9lo ou VTT\n\nL'id\u00e9e est de vous  proposer des balade pour  d\u00e9couvrir les curiosit\u00e9s naturelles de notre secteur (cascades, grottes, recul\u00e9es, rivi\u00e8res...), les points de vue sur le Mont Blanc et les monts Jura ou sur la plaine de Bresse, le  petit patrimoine local  : cascades, grottes, patrimoine de nos villages (fontaines, lavoir, caborde...). \n\nD\u00e9couverte des paysages et des sp\u00e9cificit\u00e9s du Revermont, rencontre et partage sont au coeur de ses escapades.  \n\n>> Rando sportives & Trail\nIl vous propose \u00e9galement des sorties ou s\u00e9jours plus sportifs \u00e0 v\u00e9lo, \u00e0 VTT ou \u00e0 pied ainsi que des s\u00e9jours trail.",
        "email": "alixguyon@hotmail.fr",
        "telephone": [
            "+33 6 77 34 98 92"
        ],
        "siteweb": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100088397526651",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Les \u00c9tonnants Patrimoines : Open game au jardin de Manou - A la poursuite de la serpe d'or",
        "date_debut": "2024-07-27 15:00:00",
        "date_fin": "2024-07-27 16:30:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.0522398",
        "longitude": "-0.0640489",
        "description": "L'Open Game 2024 qui fait partie des \"Etonnants Patrimoines\" sera sous le th\u00e8me d'Indiana Jones en compagnie des Baladins du Val d'Auge. Dans un univers costum\u00e9 de l\u00e9gendes, votre challenge sera de d\u00e9couvrir la Serpe d'Or. Pour ce faire, vous traverserez des si\u00e8cles, vous rencontrerez des personnages, vous devrez r\u00e9soudre des \u00e9nigmes ou relever des d\u00e9fis. Vous serez en \u00e9quipes de 2 \u00e0 6 personnes. Chaque \u00e9quipe sera accompagn\u00e9e d'un ma\u00eetre du Temps. Un duel ultime permettra de d\u00e9partager les deux \u00e9quipes arriv\u00e9es en t\u00eate. Celle qui obtiendra le plus de points aura acc\u00e8s \u00e0 l'ouverture de la porte du donjon.",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 6 08 09 57 90"
        ],
        "siteweb": "http://chezmanou.fr/",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/Open-Game-2024.jpeg"
    },
    {
        "nom_activite": "La Bicicleta Ravito",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "14\u20ac-40\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "44.8924938",
        "longitude": "1.47573001",
        "description": "La Bicicleta Ravito propose un service de location de v\u00e9los \u00e9lectriques ou pas (VAE, Gravel, Vintage, V\u00e9lo de course), ainsi qu'un espace de r\u00e9paration autonome pour les cyclistes. Possibilit\u00e9 de louer pour 2h, la demi-journ\u00e9e et journ\u00e9e enti\u00e8re et m\u00eame plusieurs jours d'affil\u00e9s. Pour les familles, possibilit\u00e9 de louer des remorques enfants et si\u00e8ge pour b\u00e9b\u00e9.\nEn plus de la location, des circuits de tous niveaux peuvent \u00eatre conseill\u00e9s pour d\u00e9couvrir les environs de Souillac, le Lot, la vall\u00e9e de la Dordogne.",
        "email": "contact@labicicletaravito.com",
        "telephone": [
            "+33 6 83 73 12 96"
        ],
        "siteweb": "http://www.labicicletaravito.com/",
        "image": "http://cdt46.media.tourinsoft.com/upload/IMG-2052.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Les cycles des mille \u00e9tangs",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.753847",
        "longitude": "6.575576",
        "description": "Les Cycles des Mille \u00e9tangs est un magasin de vente, location et entretien des v\u00e9los et accessoires.\nLes marques propos\u00e9es sont :\nBianchi et Colnago pour les v\u00e9los routes et VTT\nSuperior Bike et Flyer pour les VAE\nTextiles Bianchi, G4 et Colnago\nHome trainer Tacx \net bien d'autres accessoires ...",
        "email": "m.converset@cyclesdme.com",
        "telephone": [
            "+33 6 08 24 75 57"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Cycles du ch\u00e2teau d'eau",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.74321",
        "longitude": "5.91122",
        "description": "Nous vous proposons la vente, la location et la r\u00e9paration de v\u00e9los neufs et d'occasion : VTT, VTC, v\u00e9los de route ou encore \u00e9lectriques.",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 7 87 60 96 64"
        ],
        "siteweb": "https://www.facebook.com/CyclesDuChateaudEau/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Guy Mazuez - Guide de randonn\u00e9e et VTT - Moniteur de ski nordique",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.6633738",
        "longitude": "6.06162165",
        "description": "Guide ind\u00e9pendant disposant d'une tr\u00e8s bonne connaissance des itin\u00e9raires de randonn\u00e9e des montagnes du Jura franco-suisse et des Grandes Travers\u00e9es du Jura \u00e0 VTT, VTT \u00e9lectrique et ski de fond. Auteur des guides de randonn\u00e9es aux \u00e9ditions Gl\u00e9nat.\n\n- L\u2019\u00e9t\u00e9 : guidage randonn\u00e9e VTT, VTT \u00e9lectrique.\n- L\u2019hiver : ski de fond, ski de randonn\u00e9e, ski-raquette, raquette accompagn\u00e9, en lien avec l'ESF de Foncine-le-Haut.\n\nPartenaire d\u2019agences de voyages pour l\u2019organisation des s\u00e9jours de randonn\u00e9e \u00e0 VTT / VTT \u00e9lectrique et ski de fond.",
        "email": "mazuez.guy@orange.fr",
        "telephone": [
            "+33 6 08 84 96 08"
        ],
        "siteweb": "https://www.facebook.com/guy.mazuez",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Location de VTT - Adr\u00e9naline",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.7695038",
        "longitude": "6.3564574",
        "description": "Magasin au pied des pistes de M\u00e9tabief. \nLocation de VTT Freeride, DH et Enduro. Entretien, r\u00e9paration et vente de mat\u00e9riel.",
        "email": "adrenalinemetabief@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 3 81 89 56 22"
        ],
        "siteweb": "https://magasin-sport-metabief.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Office de Tourisme Chablis, Cure, Yonne & Tonnerrois - Location de v\u00e9los",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.815169",
        "longitude": "3.801454",
        "description": "Location de v\u00e9los \u00e0 l'heure, demi-journ\u00e9e, journ\u00e9e ou plusieurs jours au d\u00e9part de l'Office de Tourisme de Chablis. D\u00e9couvrez le vignoble diff\u00e9remment lors de votre balade.",
        "email": "contact@escale-chablis.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 86 42 80 80"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Auberge Franc-Comtoise - Location de mat\u00e9riel",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "8\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.0734655",
        "longitude": "6.6663993",
        "description": "L'Auberge Franc-Comtoise vous propose de la location de raquettes et de VTT \u00e0 la demi-journ\u00e9e, \u00e0 la journ\u00e9e ou \u00e0 la semaine. Vous pourrez donc profiter des sentiers balis\u00e9s \u00e0 proximit\u00e9.",
        "email": "info@aubergefranc-comtoise.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 81 68 01 85",
            "+33 6 08 19 77 22"
        ],
        "siteweb": "http://www.saut-du-doubs.org/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Golf du Domaine du Roncemay",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.8439213",
        "longitude": "3.3018166",
        "description": "Un golf international 18 trous. Le parcours se d\u00e9ploie sur un terrain entre for\u00eat de ch\u00eanes, \u00e9tangs et plateau verdoyant. Des cours d\u2019initiation et de perfectionnement ainsi que des stages tout niveaux vous sont propos\u00e9s. Practice, une zone pitch & putt, un 3 trous compact et un putting green.",
        "email": "golf@roncemay.com",
        "telephone": [
            "+33 3 86 73 50 50"
        ],
        "siteweb": "https://www.roncemay.com/fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "ANJOU SPORT NATURE - LOCATION DE VTC, VTT, VAE",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "7\u20ac-18\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.719309",
        "longitude": "-0.672458",
        "description": "La base de loisirs Anjou Sport Nature \u00e0 La Jaille-Yvon vous invite \u00e0 d\u00e9couvrir divers types de v\u00e9los (VTC, VTT, V\u00e9los \u00e9lectriques, tandems) pour parcourir la V\u00e9lo Francette (V43) et les sentiers qui longent la rivi\u00e8re.\n\n Explorez les d\u00e9partements voisins de la Mayenne et du Maine-et-Loire \u00e0 travers un cadre exceptionnel et des chemins s\u00e9curis\u00e9s, offrant une exp\u00e9rience unique.\n\nAppr\u00e9ciez la tranquillit\u00e9 de la nature tout en vous adonnant \u00e0 une activit\u00e9 sportive et conviviale. \n\nDeux options d'\u00e9quipements r\u00e9cents vous sont offertes : les V\u00e9los Tous Chemins (VTC ou VTT) pour des randonn\u00e9es cyclistes dynamiques, et le V\u00e9lo \u00e0 Assistance \u00c9lectrique (VAE) pour des balades sans difficult\u00e9s. Les v\u00e9los sont fournis avec une carte, un casque et un kit de r\u00e9paration, offrant \u00e0 chacun une exp\u00e9rience de d\u00e9placement des plus agr\u00e9ables.\n\nSur place, profitez \u00e9galement des nombreuses activit\u00e9s sportives propos\u00e9es par Anjou Sport Nature : parcours accrobranche, location de cano\u00eb-kayak, paintball, chasse au tr\u00e9sor, et bien plus encore. Venez vivre une journ\u00e9e riche en aventures au c\u0153ur de la nature !",
        "email": "contact@anjousportnature.com",
        "telephone": [
            "+33 2 41 95 14 32"
        ],
        "siteweb": "https://anjousportnature.com/nos-activites/location-velo/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Base de loisirs du Pays de Montb\u00e9liard",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.529831",
        "longitude": "6.85652392",
        "description": "La Base de loisirs du Pays de Montb\u00e9liard d\u00e9ploie 120 ha r\u00e9partis sur 5 plans d\u2019eau et autant de plaisirs nautiques et sportifs : voile, planche-\u00e0-voile, ski nautique, jet ski, cano\u00eb, kayak, beach volley, p\u00eache, stand up paddle et p\u00e9tanque...\n\nC\u00f4t\u00e9 farniente, d\u00e9pliez votre serviette sur la plage de sable fin avant de piquer une t\u00eate.  Baignade surveill\u00e9e pendant la p\u00e9riode estivale.\n\nLe site est aussi accessible aux joggers, randonneurs et amateurs de VTT gr\u00e2ce aux nombreux parcours am\u00e9nag\u00e9s en pleine nature.\n\nLa zone de baignade est labellis\u00e9e Tourisme et Handicap : handicap mental, auditif, moteur et visuel. Tiralo \u00e0 disposition pour les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.\nLocation de tricycles individuels ou tandems pour les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite, les personnes \u00e2g\u00e9es et les personnes en situation de handicap.\n\n> Acc\u00e8s par la sortie n\u00b010 Grand-Charmont par l'autoroute A36.\nParking de 900 places. Acc\u00e8s gratuit. Site accessible par la Coul\u00e9e Verte (itin\u00e9raire cyclable), via la ligne de bus \"L'Estivale\" de mi-juin \u00e0 fin ao\u00fbt.",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 3 81 31 84 70"
        ],
        "siteweb": "https://www.agglo-montbeliard.fr/sortir/bouger/sport/base-de-loisirs",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Location de v\u00e9lo \u00e0 assistance \u00e9lectrique - Nuits-Saint-Georges",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.13646",
        "longitude": "4.94968",
        "description": "Aventurez-vous sur les itin\u00e9raires cyclables dans le vignoble de Bourgogne, au d\u00e9part de Nuits-Saint-Georges. \n\nL\u00e9ger, disposant d'une autonomie pouvant aller jusqu'\u00e0 80 km en conditions normales d\u2019utilisation, le v\u00e9lo \u00e9lectrique est le compagnon id\u00e9al pour vagabonder sur la Voie des Vignes en toute s\u00e9curit\u00e9. Soyez libres de d\u00e9couvrir tous les recoins de la C\u00f4te de Nuits, en solo, duo ou tribu, le temps d'1h, d'une demi-journ\u00e9e, d'une journ\u00e9e ou m\u00eame d'un week-end. Partez de Nuits-Saint-Georges et d\u00e9couvrez toutes les facettes du vignoble. \n\n- 4 v\u00e9los \u00e9lectriques adultes de la marque ROCK MACHINE.\n\nTarifs :\n    - Location 1h : 15\u20ac\n    - Location 1 demi-journ\u00e9e : 30\u20ac\n    - Location 1 journ\u00e9e : 45\u20ac\n    - Location 2 jours : 85\u20ac\n    - Location v\u00e9lo \u00e0 partir de 3 jours et + : 36\u20ac/jour\n\n2 tailles disponibles : M ou L\n\nPour conna\u00eetre nos disponibilit\u00e9s des v\u00e9los, contactez l'office de tourisme de Nuits-Saint-Georges : \n    - par mail : info@gevreynuitstourisme.com \n    - par t\u00e9l\u00e9phone : 03 80 62 11 17.",
        "email": "info@gevreynuitstourisme.com",
        "telephone": [
            "+33 3 80 62 11 17"
        ],
        "siteweb": "https://www.gevreynuitstourisme.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Initiative Oc\u00e9ane de mars",
        "date_debut": "2024-03-23 14:00:00",
        "date_fin": "2024-03-23 16:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.3200202",
        "longitude": "-0.3534825",
        "description": "Collecte de d\u00e9chets et sensibilisation \u00e0 la pollution en mer",
        "email": "antenne14@surfrider.eu",
        "telephone": [],
        "siteweb": "",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/Biodiversite-plage-4.png"
    },
    {
        "nom_activite": "Balade d'immersion-d\u00e9tente dans la for\u00eat",
        "date_debut": "2024-07-19 20:00:00",
        "date_fin": "2024-07-19 22:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "48.9371245",
        "longitude": "-0.8386264",
        "description": "Immersion et d\u00e9tente dans le bois de B\u00e9ny-Bocage. Avec la sophrologue Nadine Cirou et l\u2019animatrice de la Maison de la Nature et de la Pierre S\u00e8che.\nAu cours de cette balade nous alternerons des moments de pure sophrologie pour nous pr\u00e9parer \u00e0 la pr\u00e9sence n\u00e9cessaire aux jeux d\u2019immersion en for\u00eat.\n\u00c9coute, confiance en soi et envers les autres en toute bienveillance afin de d\u00e9couvrir la for\u00eat autrement.\n(Sur place/2h)-Niveau 1",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 6 25 62 88 10"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/Le-monde-des-arbres.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Agence RP Tourisme",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.0189078",
        "longitude": "4.8379885",
        "description": "Agence RP EVENTS cr\u00e9\u00e9e en 2002 a f\u00eat\u00e9 depuis peu ses 20 ans ! Son professionnalisme est r\u00e9compens\u00e9 cette ann\u00e9e 2022 avec l\u2019obtention du label national Qualit\u00e9 Tourisme . \n\nSp\u00e9cialis\u00e9 dans l\u2019\u00e9v\u00e9nementiel et le tourisme d\u2019affaires, Roland Petriccione, son dirigeant, d\u00e9cide d\u2019apporter ses connaissances et son savoir-faire aux particuliers. La marque Agence RP TOURISME pour les particuliers est n\u00e9e.\n\nSur les terres de Bourgogne, au c\u0153ur de ses plus beaux vignobles, Agence RP TOURISME compose pour vous des s\u00e9jours selon vos envies, organise les \u00e9v\u00e9nements de votre vie, selon vos attentes. \nNous pouvons vous proposer un s\u00e9jour oenotouristique, culturel ou encore sportif afin de vous faire vivre une exp\u00e9rience 100% unique et personnalis\u00e9e . Que cela soit le temps d\u2019un court ou long s\u00e9jour, Agence RP TOURISME cr\u00e9\u00e9 pour vous les formules adapt\u00e9es. \n\nNous mettons notre exp\u00e9rience et savoir-faire \u00e0 votre service afin de vous apporter conseils et bien-\u00eatre lors de votre voyage.\n\nPour conna\u00eetre les tarifs, les horaires et les jours d'ouvertures, veuillez contacter directement le prestataire.",
        "email": "contact@agencerpevents.com",
        "telephone": [
            "+33 3 85 43 30 91",
            "+33 6 21 65 47 10"
        ],
        "siteweb": "http://www.agencerptourisme.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "\u00c9cole VTT du Val de Morteau",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.04525",
        "longitude": "6.70631",
        "description": "Encadrement de la pratique du VTT et du v\u00e9lo de route. Guidage et d\u00e9couverte du Doubs Horloger et le long de la fronti\u00e8re franco-suisse. Des moniteurs dipl\u00f4m\u00e9s sont \u00e0 votre \u00e9coute pour vous garantir plaisir et progression quelque soit votre niveau.",
        "email": "contact@ecolevttvaldemorteau.com",
        "telephone": [
            "+33 6 47 80 27 45"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Location v\u00e9lo : Bourgogne Evasion Beaune by Active Tours",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "59\u20ac-394\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.027078",
        "longitude": "4.829141",
        "description": "Nous proposons des balades, circuits et s\u00e9jours \u00e0 v\u00e9lo au c\u0153ur du vignoble. Circuits guid\u00e9s, rallyes d\u00e9couverte, voyage \u00e0 v\u00e9lo ou encore VTT ravissent familles, amis ou groupes en s\u00e9minaires. \nAdapt\u00e9es au niveau physique de tous, nos activit\u00e9s permettent une exp\u00e9rience unique dans un cadre convivial assur\u00e9 par nos guides sp\u00e9cialis\u00e9s et dipl\u00f4m\u00e9s. \n\nD\u00e9couverte du vignoble de la C\u00f4te de Beaune \u00e0 pied, en v\u00e9lo ou \u00e0 bord de votre v\u00e9hicule. Visite des climats de Bourgogne, commentaires sur la r\u00e9gion viticole et ses sp\u00e9cificit\u00e9s, visites chez les vignerons, d\u00e9gustation dans les vignes.\n\nLocation et livraison de v\u00e9los. \nParc de 200 v\u00e9los. 70 v\u00e9los \u00e9lectriques.\nOrganisation de s\u00e9jours v\u00e9lo et marche.\n\nPour conna\u00eetre les tarifs veuillez contacter directement le prestataire.",
        "email": "info@active-tours.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 80 26 17 12"
        ],
        "siteweb": "http://www.beaune-tourisme.fr/que-faire/loisirs-et-activites#!/bourgogne-evasion-674485?tab=order",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Chemin des rencontres",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.05698",
        "longitude": "6.604106",
        "description": "Le chemin des rencontres est une voie de mobilit\u00e9 douce, en cours de r\u00e9alisation entre La Chaux-de-Fonds (CH) et le Val de Morteau. Destin\u00e9e \u00e0 se connecter \u00e0 la voie verte du \"Chemin du Train\" (entre Gilley et Pontarlier), elle cr\u00e9era \u00e0 terme une liaison continue de plus de 50 km entre les montagnes neuch\u00e2teloises et le Haut-Doubs.\nR\u00e9serv\u00e9e \u00e0 la circulation non motoris\u00e9e, sa vocation touristique et culturelle se double d'une volont\u00e9 de promouvoir la mobilit\u00e9 douce tant utilitaire que d'agr\u00e9ment, ainsi que de contribuer \u00e0 rapprocher les communaut\u00e9s r\u00e9gionales et de favoriser le bien-\u00eatre et la convivialit\u00e9 en contribuant aux principes du d\u00e9veloppement durable.",
        "email": "",
        "telephone": [],
        "siteweb": "http://www.chemindesrencontres.org/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Location de v\u00e9lo \u00e0 la Ferme du Ch\u00e2teau",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "20\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.4783714",
        "longitude": "3.573468",
        "description": "Situ\u00e9e \u00e0 deux pas de la V\u00e9loroute Nationale 30 (Voie Verte de l'Ailette) et de la base de loisirs Axo'plage, la Ferme du Ch\u00e2teau vous propose toute une gamme de v\u00e9los \u00e0 louer pour quelques heures ou quelques jours. Testez l'un des v\u00e9los \u00e9lectriques tr\u00e8s performants pour visiter les environs vallonn\u00e9s : Chemin des Dames, Abbaye de Vauclair et vall\u00e9e de l'Ailette. Nous vous recommandons vivement le triporteur \u00e9lectrique, pour vivre une exp\u00e9rience unique de v\u00e9lo en famille !",
        "email": "fermeduchateau-monampteuil@orange.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 23 23 48 49"
        ],
        "siteweb": "https://www.la-ferme-du-chateau.fr/",
        "image": "https://hautsdefrance.media.tourinsoft.eu/Upload/69233633-2568308453220003-1305693353886613504-n.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Les \u00c9tonnants Patrimoines : chasse aux indices dans Cabourg",
        "date_debut": "2024-03-15",
        "date_fin": "2024-04-27",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.28679",
        "longitude": "-0.12947",
        "description": "Partez \u00e0 la d\u00e9couverte de Cabourg \u00e0 travers une chasse aux tr\u00e9sors compl\u00e9t\u00e9e d\u2019une enqu\u00eate vous embarquant dans le centre et ses merveilles. Des \u00e9preuves vous attendent sur votre parcours pour pimenter l\u2019animation.\n\nVotre mission : r\u00e9ussir ces \u00e9preuves, pour r\u00e9colter de pr\u00e9cieux indices sur l\u2019affaire \u00e0 \u00e9lucider. Une fois toutes les \u00e9preuves r\u00e9ussies et les indices d\u00e9cortiqu\u00e9s, il vous faudra ensuite mettre au point une th\u00e9orie sur l\u2019affaire en cours.\n\nSur r\u00e9servation uniquement. Jeu en \u00e9quipes, environ 2h d\u2019animation, \u00e0 partir de 20 personnes, tarif en fonction du nombre de participants.",
        "email": "contact@pmea.fr",
        "telephone": [
            "+33 6 41 10 19 10"
        ],
        "siteweb": "https://pmea.fr/chasse-aux-indices/",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/Enfants-sur-la-plage-de-Cabourg-Sabina-LORKIN-1600x900.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "[D-Day festival Normandy] Autour du parachutiste, depuis son \u00e9quipement jusqu'\u00e0 son saut.",
        "date_debut": "2024-06-01 14:00:00",
        "date_fin": "2024-06-08",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.2693049",
        "longitude": "-0.1973901",
        "description": "Durant tout l'apr\u00e8s-midi, cette animation pour petits et grands vous invite \u00e0 d\u00e9couvrir tous les secrets de pr\u00e9paration des parachutistes durant la guerre.\n\nInclus dans le prix d'entr\u00e9e au mus\u00e9e.\nSelon les horaires d'ouverture du mus\u00e9e.",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 2 31 91 47 53"
        ],
        "siteweb": "https://www.batterie-merville.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Bota Sophro for\u00eat de Cerisy",
        "date_debut": "2024-10-05 10:00:00",
        "date_fin": "2024-10-05 12:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.1939066",
        "longitude": "-0.8643894",
        "description": "Et si vous vous laissiez emporter par l\u2019enthousiasme et l\u2019expertise de 2 professionnelles amoureuses de la nature : Estelle, Mavoka-Isana, botaniste et conseill\u00e8re en phyto-aromath\u00e9rapie et Estelle Isidor, guide-conf\u00e9renci\u00e8re sp\u00e9cialis\u00e9e en Sophro Nature\u00ae.\nLors de cette balade instructive de 2h, dans une des derni\u00e8res h\u00eatraies de la r\u00e9gion, observez diff\u00e9remment votre environnement en red\u00e9couvrant vos sens, en faisant connaissance avec les plantes que vous rencontrez tout en apprenant de multiples astuces pour leur utilisation au quotidien !\nDepuis 2020, la team des deux Estelle partage avec passion leurs savoirs tout en vous confectionnant des fiches conseils \u00e0 l\u2019issue de la prestation.\nUne exp\u00e9rience \u00e0 vivre sans h\u00e9siter ! \nPr\u00e9voir chaussures de marche, v\u00eatements de pluie, de quoi s\u2019hydrater, \u00e9ventuellement un encas.\n (5km/2h) \u2013 Niveau 2\nSur r\u00e9servation, 48h maximum avant la date de d\u00e9part. \nD\u00e9part assur\u00e9 4 adultes minimum. \nR\u00e8glement \u00e0 l\u2019avance, lors de la r\u00e9servation\nAnnulation possible (m\u00e9t\u00e9o d\u00e9favorable, impossibilit\u00e9 de la part d\u2019une des intervenantes)",
        "email": "contact@sophro-nature-evasions.fr",
        "telephone": [
            "+33 6 03 95 48 69"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/SOPHROBALLEROY.JPG"
    },
    {
        "nom_activite": "Bota Sophro \u00e0 Omaha Beach",
        "date_debut": "2024-06-29 10:00:00",
        "date_fin": "2024-06-29 12:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.34866",
        "longitude": "-0.84368",
        "description": "Et si vous vous laissiez emporter par l\u2019enthousiasme et l\u2019expertise de 2 professionnelles amoureuses de la nature : Estelle, Mavoka-Isana, botaniste et conseill\u00e8re en phyto-aromath\u00e9rapie et Estelle Isidor, guide-conf\u00e9renci\u00e8re sp\u00e9cialis\u00e9e en Sophro Nature\u00ae.\nLors de cette balade instructive de 2h, grand public, pr\u00e8s des plages du DDay, observez diff\u00e9remment votre environnement en red\u00e9couvrant vos sens, en faisant connaissance avec les plantes que vous rencontrez tout en apprenant de multiples astuces pour leur utilisation au quotidien !\nDepuis 2020,la team des deux Estelle partage avec passion leurs savoirs tout en vous confectionnant des fiches conseils \u00e0 l\u2019issue de la prestation.\nUne exp\u00e9rience \u00e0 vivre sans h\u00e9siter ! \n(5km/2h)-Niveau 1",
        "email": "contact@sophro-nature-evasions.fr",
        "telephone": [
            "+33 6 03 95 48 69"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/Escapades-nature-3.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Woka marnay - pour les groupes",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.2893865",
        "longitude": "5.77687822",
        "description": "Centres de loisirs, entreprises, enterrements de vie de F/G, groupes d'amis... Woka vous accueille pour une journ\u00e9e ou plusieurs jours et vous propose des activit\u00e9s encadr\u00e9es par des \u00e9ducateurs dipl\u00f4m\u00e9s. 3 formules sont possibles : PREMIUM (h\u00e9bergement, activit\u00e9s et restauration, tout compris), DUO (activit\u00e9s et restauration, id\u00e9al pour une journ\u00e9e) et UNIQUE (activit\u00e9s de pleine nature pour une \u00e9vasion assur\u00e9e).",
        "email": "marnay@woka.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 63 74 80 29"
        ],
        "siteweb": "http://www.woka.fr/base/marnay",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Ludy Park VTT",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.5570997",
        "longitude": "6.02165079",
        "description": "Un am\u00e9nagement id\u00e9al pour d\u00e9couvrir le VTT de fa\u00e7on ludique, en famille ou entre amis !\n\nLe Ludy Park de Morbier offre la possibilit\u00e9 de s\u2019initier ou de se perfectionner \u00e0 VTT.\n\nIl est compos\u00e9 d\u2019un ensemble am\u00e9nag\u00e9 de modules propices \u00e0 la d\u00e9couverte et au d\u00e9veloppement de l\u2019adresse sur le v\u00e9lo : \u00e9quilibre, maniabilit\u00e9, motricit\u00e9, placement sur le v\u00e9lo\u2026\n\nInitialement con\u00e7u pour les jeunes de 5 \u2013 16 ans, il ravira \u00e9galement les adultes et/ou d\u00e9butants soucieux d\u2019am\u00e9liorer leur technique.\n\nQuatre zones d\u00e9finissent le Ludy Park :\n\n- Une zone de pump track : \u00e0 partir de 6 ans\n\n- Une zone de 4 cross : \u00e0 partir de 8 ans\n\n- Une zone de trial : \u00e0 partir de 10 ans\n\n- Une zone de Jump : \u00e0 partir de 12 ans\n\nLe Ludy Park c\u2019est une bonne dose de fun, sur un site enti\u00e8rement libre et gratuit.",
        "email": "tourisme@haut-jura.com",
        "telephone": [
            "+33 3 84 33 08 73"
        ],
        "siteweb": "http://www.haut-jura.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "VELOVITAMINE  moniteur VTT - randonn\u00e9es - encadrement",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.36489",
        "longitude": "4.642105",
        "description": "Moniteur accompagnateur VTT , technicien cycle, location. Velovitamine vous propose un panel d'activit\u00e9 autour du VTT :  escapades, randonn\u00e9es sauvages en mode loisir, d\u00e9couverte en famille, en groupe en plus sportif pour les initi\u00e9s, cours de pilotage. Mat\u00e9riel de qualit\u00e9 fourni et r\u00e9vis\u00e9 apr\u00e8s chaque sortie. \nDans les vignes de Dijon \u00e0 Beaune, dans le Morvan, dans l'Auxois, de nombreux parcours faciles sont propos\u00e9s pour progresser tous ensemble et en option le vtt \u00e9lectrique pour la nouveaut\u00e9.\nA chaque lieu son parcours, a chaque terrain son niveau. Particulier, centre de loisirs, EVG, entreprises, nos VTT vous attendent pour une bouff\u00e9e de pleine nature.\nPour une immersion en nature, contr\u00e9es sauvages  : des parcours VTT au d\u00e9part d'Avosnes. Et pour l'adr\u00e9naline : d\u00e9couvrez le VTT de descente \u00e0 Autun.\nVenez partager cette activit\u00e9 de pleine nature avec un encadrement professionnel, convivial dans des lieux authentiques.",
        "email": "velovitamine@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 6 74 59 70 64"
        ],
        "siteweb": "https://fr-fr.facebook.com/velovitamine/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Itin\u00e9rance aux 1000 \u00e9tangs",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.7527205",
        "longitude": "6.58359593",
        "description": "Avec cette agr\u00e9able boucle de randonn\u00e9e de pr\u00e8s de 90 km, vous allez d\u00e9couvrir les paysages uniques du Plateau des 1000 \u00c9tangs , c\u00e9l\u00e8bre pour ses paysages scandinaves fa\u00e7onn\u00e9s par les glaciers il y a plus de 12 000 ans. C\u2019est \u00e0 travers cette r\u00e9gion fascinante, faite de landes, de pr\u00e9s et de for\u00eats entrem\u00eal\u00e9s de ruisseaux et de plans d'eau que se poursuivra votre randonn\u00e9e p\u00e9destre, \u00e9questre ou VTT.\n\nLa boucle est r\u00e9alisable sur 3 ou 4 jours avec des h\u00e9bergements situ\u00e9s \u00e0 proximit\u00e9 du sentier de randonn\u00e9e selon les villages et lieux-dits travers\u00e9s. \nBalisage \u00e0 suivre : Fer \u00e0 Cheval et balisage orange. Parcours en format GPX \u00e0 t\u00e9l\u00e9charger :\nhttps://www.destination70.com/itinerance/a-cheval/8-boucle-equestre-de-melisey-vosges-du-sud.html",
        "email": "contact@les1000etangs.com",
        "telephone": [
            "+33 3 84 63 22 80"
        ],
        "siteweb": "http://www.les1000etangs.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Balade botanique au bois du Caprice | RDV D\u00e9couverte",
        "date_debut": "2024-05-14 14:00:00",
        "date_fin": "2024-05-14 15:30:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.2483089",
        "longitude": "-0.2877149",
        "description": "Ce boisement constell\u00e9 de mares est peupl\u00e9 de nombreuses esp\u00e8ces sylvatiques typiques de ce milieu. Les Plantes des bois et des milieux humides qui \u00e9gr\u00e8nent le parcours nous donneront l'opportunit\u00e9 de parfaire nos connaissances sur les arbres et arbustes qui composent nos haies, bois et for\u00eats.\nBelle promenade en perspective au sein du poumon vert de la c\u00f4te de Nacre qui m\u00e9rite son statut d'espace naturel sensible.\nBalade botanique propos\u00e9e par Patrick Martin.\nInformations pratiquesLe nombre de places \u00e9tant limit\u00e9, la r\u00e9servation est indispensable. Aucune billetterie sur place le jour de la visite, paiement obligatoire \u00e0 la r\u00e9servation.La billetterie ouvre\u00a0le 11 janvier 2024, en ligne et dans les bureaux d'informations touristiques de\u00a0Caen\u00a0et\u00a0Ouistreham.",
        "email": "info@caenlamer-tourisme.fr",
        "telephone": [
            "+33 2 31 27 14 14"
        ],
        "siteweb": "https://reservation.caenlamer-tourisme.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Lot & Bike",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "3\u20ac-20\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "44.486416",
        "longitude": "1.843266",
        "description": "Et si vous d\u00e9couvriez le Lot Et le v\u00e9lo autrement ?\nInstall\u00e9 depuis l\u2019\u00e9t\u00e9 2020 sur le tour de ville de Cajarc, Lot & Bike vous propose la location de v\u00e9los \u00e0 assistance \u00e9lectrique (VAE), VTT AE, VTC AE, VTC, v\u00e9lo enfant, tandem \u2026\nEn quelques coups de p\u00e9dales, la nature et le patrimoine Lotois s\u2019offrent \u00e0 vous \u2026\nEntre causse et vall\u00e9e, entre Lot et C\u00e9l\u00e9, c\u2019est vous qui choisissez !\nLionel & Marie vous conseilleront un parcours sur mesure, au plus pr\u00e9s de vos envies.\nLot & Bike, c\u2019est aussi la vente de v\u00e9los neufs et d\u2019occasion (Revendeur agr\u00e9e ARCADE, cr\u00e9ateur fran\u00e7ais), d\u2019accessoires\u2026 ainsi qu\u2019un service de r\u00e9paration.\nN\u2019h\u00e9sitez plus, foncez ! Le v\u00e9lo devient d\u00e9sormais accessible \u00e0 tous.",
        "email": "cajarc@location-velo-lot.com",
        "telephone": [
            "+33 6 23 11 62 50"
        ],
        "siteweb": "https://www.location-velo-lot.com/",
        "image": "http://cdt46.media.tourinsoft.com/upload/LOGO-L-B1.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Enqu\u00eate D-Day au Ch\u00e2teau de Fontaine-Henry !",
        "date_debut": "2024-06-09 15:00:00",
        "date_fin": "2024-06-09 17:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.27454",
        "longitude": "-0.45006",
        "description": "Partez \u00e0 la d\u00e9couverte du ch\u00e2teau de Fontaine-Henry \u00e0 travers une chasse aux tr\u00e9sors compl\u00e9t\u00e9e d\u2019une enqu\u00eate vous embarquant dans ce lieu historique et ses merveilles. Des \u00e9preuves vous attendent sur votre parcours pour pimenter l\u2019animation.\n\nVotre mission : r\u00e9ussir ces \u00e9preuves, pour r\u00e9colter de pr\u00e9cieux indices sur l\u2019affaire \u00e0 \u00e9lucider. Une fois toutes les \u00e9preuves r\u00e9ussies et les indices d\u00e9cortiqu\u00e9s, il vous faudra ensuite mettre au point une th\u00e9orie sur l\u2019affaire en cours.\n\nEnqu\u00eate D-Day : Mai 1944, dans un abri secret \u00e0 Caen. Un agent britannique convoque une r\u00e9union afin de partager les derni\u00e8res informations r\u00e9colt\u00e9es :  le D\u00e9barquement est imminent ! Il d\u00e9tient une carte cod\u00e9e, transmise par ses contacts \u00e0 Londres. Mouvements des troupes, points de parachutage, plans de coordination... Les personnes convoqu\u00e9es n'en reviennent pas, les Alli\u00e9s arrivent enfin ! Mais alors que tout le monde commence \u00e0 s'organiser, le corps de l'agent est d\u00e9couvert \u00e0 la sortie de l'abri, et la carte a disparu... Mais qui peut bien \u00eatre le tra\u00eetre ? R\u00e9ussirez-vous \u00e0 d\u00e9jouer les plans de l'ennemi tout en d\u00e9couvrant le meurtrier ?\n\nJeu en \u00e9quipes, environ 2h d\u2019animation, r\u00e9servation obligatoire aupr\u00e8s du Ch\u00e2teau de Fontaine-Henry",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 2 31 26 93 67"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Otentik",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.30821",
        "longitude": "6.00611",
        "description": "Que propose Otentik ? Des exp\u00e9riences inattendues, authentiques et conviviales, et vivre ensemble des \u00e9motions fortes. Des voyages sur mesure, s\u00e9minaires, team building pour entreprises et des s\u00e9jours pour groupes d\u2019adultes. Ainsi vivre un temps en lien avec la nature sur les Montagnes du Jura en Bourgogne-Franche-Comt\u00e9.\nOtentik est une agence de voyages locale qui am\u00e8ne \u00e0 s\u2019\u00e9merveiller de la nature, mieux la conna\u00eetre pour mieux la respecter. \nParce que (r\u00e9)-apprendre \u00e0 vivre en harmonie avec la nature, la respecter, est aujourd\u2019hui une priorit\u00e9, parce que les individus respectent ce qu\u2019ils aiment.",
        "email": "contact@otentik.fr",
        "telephone": [
            "+33 7 56 82 99 00"
        ],
        "siteweb": "http://www.otentik.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Noa Guides",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.7047327",
        "longitude": "6.18910974",
        "description": "Accompagnement au c\u0153ur des montagnes du Jura. \nVenez d\u00e9couvrir les joyaux cach\u00e9s du Haut-Jura de mani\u00e8re originale.\n\nA l'abri dans nos montagnes, la sp\u00e9l\u00e9ologie ou notre renomm\u00e9e \"sp\u00e9l\u00e9o-fondue\"  vous permettront de partager une aventure hors du temps et ce,  quelle que soit la saison.\n\nEn \u00e9t\u00e9, le canyoning dans la vall\u00e9e de la Saine, est l'une des activit\u00e9s sportive des plus ludiques, accessible \u00e0 tous, elle  se pratique dans le plus grand respect du milieu naturel !\n\nEn hiver, \u00e0 ski ou en raquette, venez en famille ou entre amis, partager un moment convivial et chaleureux, nous vous guiderons entre monts et montagnes pour explorer nos contr\u00e9es enneig\u00e9es.\n\nD\u00e9butants ou initi\u00e9s, vous trouverez votre bonheur dans la diversit\u00e9 des lieux de pratiques : des grottes spectaculaires d\u2019initiations  aux gouffres vertigineux, des canyons des plus ludiques sous les fortes chaleurs estivales aux immenses d\u00e9serts blancs en hiver lors des records de froid !\n\nNous vous proposons des sorties \u00e0 la demi-journ\u00e9e, \u00e0 la journ\u00e9e et des stages de plusieurs jours. Il y en a pour tous les go\u00fbts !\n\nFamilles, particuliers, groupes constitu\u00e9s, clubs, CE, associations, enterrements de vie de c\u00e9libataire... n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter pour avoir plus d'informations. Nous mettrons en place votre programme en fonction de votre demande. La tarif comprend le pr\u00eat du mat\u00e9riel technique et l'encadrement par un moniteur dipl\u00f4m\u00e9 d'\u00c9tat.\n\nToute l'ann\u00e9e sur demande : Sortie sp\u00e9l\u00e9o / sp\u00e9l\u00e9o-fondue\nEn Juillet et Ao\u00fbt : sorties Canyon et sp\u00e9l\u00e9o tous les jours\nDes vacances de printemps aux vacances d'octobre : Sortie canyon sur demande\nEn hiver sorties ski, raquette tous les jours.\n\nLe mat\u00e9riel n\u00e9cessaire aux sorties est fourni.\nRendez-vous sur notre site internet pour toutes les infos, tarifs, photos...",
        "email": "contact@noaguides.com",
        "telephone": [
            "+33 6 51 26 07 70"
        ],
        "siteweb": "http://www.noaguides.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Open Kayak",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.982742",
        "longitude": "3.380697",
        "description": "En famille ou entre amis,  \u00e0 1 h 30 de Paris, montez \u00e0 bord d'un cano\u00eb-kayak ,paddle ou p\u00e9dalo et d\u00e9couvrez la beaut\u00e9 des paysages ainsi que des richesses cach\u00e9es de l'Yonne en naviguant paisiblement sur nos parcours de 5 \u00e0 20 km.\n(Savoir imp\u00e9rativement nager au moins 25 m\u00e8tres avec immersion).\nOpen kayak est membre de la F\u00e9d\u00e9ration Nationale Professionnelle des Loueurs de Cano\u00eb-kayak (FNPLCK).",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 7 83 74 83 05"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Base Nautique de Floiras",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "13\u20ac-17\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "44.4764208",
        "longitude": "1.19926929",
        "description": "La base nautique du camping, plac\u00e9 \u00e0 fleur de Lot, vous propose de la location de cano\u00eb-kayak, VTC et de barques \u00e0 moteur.",
        "email": "info@campingfloiras.com",
        "telephone": [
            "+33 5 65 36 27 39",
            "+33 6 32 59 80 96"
        ],
        "siteweb": "http://www.lelotcanoekayak.com/",
        "image": "http://cdt46.media.tourinsoft.com/upload/Base-nautique-de-Floiras---Lot-Tourisme---C.-ORY.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Eurov\u00e9lo 6 / Eurov\u00e9loroute",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.2309927",
        "longitude": "6.03660106",
        "description": "EuroVelo regroupe 12 itin\u00e9raires cyclables ou v\u00e9loroutes de longue distance \u00e0 travers l\u2019Europe. Port\u00e9 par l\u2019European Cyclists\u2019 Federation, il comprend 60 000 km de pistes d\u00e9di\u00e9es.\n\nEV 6 (le circuit N\u00b06) : De l\u2019oc\u00e9an Atlantique \u00e0 la mer Noire (itin\u00e9raire de fleuves) : Nantes - Budapest (Nantes (EV1) - Tours (EV3) - Orl\u00e9ans (EV3) - Nevers - Chalon-sur-Sa\u00f4ne - Besan\u00e7on - B\u00e2le (EV5) - Passau - Ybbs (EV7) - Linz - Vienne (EV9) - Bratislava - Budapest).\n\nVenez retirer \u00e0 notre Office de Tourisme la toute nouvelle carte de l\u2019Eurov\u00e9loroute 6. \nLa Carte vous emm\u00e8ne jusqu\u2019\u00e0 Baumes-les-Dames puis Montb\u00e9liard...en vous donnant les bonnes adresses touristiques. Cliquez sur le lien internet ou dans Bon \u00e0 savoir",
        "email": "",
        "telephone": [],
        "siteweb": "https://www.doubs.travel/pratiquer/activites-itinerance/cyclotourisme/eurovelo-6/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Runnicycles EURL JSC",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.1501396",
        "longitude": "6.71832371",
        "description": "Location de VTT, mat\u00e9riel via ferrata, et mat\u00e9riel hiver : Skis de fonds, ski alpins, skis \u00e0 roulettes, skis de randonn\u00e9e, raquettes. Ouvert le dimanche pendant les vacances de No\u00ebl et F\u00e9vrier.",
        "email": "runnicycles@orange.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 81 67 04 51"
        ],
        "siteweb": "http://www.runnicycles.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Location de v\u00e9lo chez Marc Anfray",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "8\u20ac-13\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.9057184",
        "longitude": "3.79116421",
        "description": "Marc vous propose la location de v\u00e9lo toute l'ann\u00e9e pour profiter de la Thi\u00e9rache pleinement. Seul, entres amis, en couple ou en famille pour un moment de d\u00e9tente.",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 6 07 80 51 94"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": "https://hautsdefrance.media.tourinsoft.eu/Upload/Location-gare-Marly-Aisne-Tourisme.JPG"
    },
    {
        "nom_activite": "Sports Nature \u00c9vasion",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.0653983",
        "longitude": "6.21452139",
        "description": "",
        "email": "alexandre-foulc@orange.fr",
        "telephone": [
            "+33 6 63 04 26 61"
        ],
        "siteweb": "https://www.facebook.com/sportsnatureevasion",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Club Alpin Fran\u00e7ais de M\u00e2con",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.310861",
        "longitude": "4.832146",
        "description": "Activit\u00e9s sportives de montagne.",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 3 85 37 75 05"
        ],
        "siteweb": "http://macon.ffcam.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Chill-Lot Activit\u00e9s Nature",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "12\u20ac-25\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "44.461766",
        "longitude": "1.74180362",
        "description": "D\u00e9couvrez la base de loisirs de C\u00e9nevi\u00e8res au c\u0153ur de la vall\u00e9e du Lot : une halte nautique ensoleill\u00e9e o\u00f9 activit\u00e9s sportives riment avec convivialit\u00e9.\nEmbarquez sur la rivi\u00e8re, au choix : p\u00e9dalos, paddles, cano\u00ebs-kayaks et barques de p\u00eaches pour des descentes et escapades au fil de l'eau, sous de magnifiques falaises (Saint-Cirq Lapopie et Bouzi\u00e8s)\nPlusieurs v\u00e9los sont \u00e0 disposition pour s'\u00e9vader sur les petits chemins alentours....\nDes Aventures \"0 \u00e9mission\", avec descente cano\u00eb et retour en VTT ou vice-versa.\nSnack et zone de baignade non surveill\u00e9e sur place.\nPrenez le temps, Chill-Lot - Activit\u00e9s Nature s'occupe de vous !\n\u00c9v\u00e8nements musicaux en saison.",
        "email": "camping.cenevieres@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 5 81 42 95 00",
            "+33 6 20 95 06 66"
        ],
        "siteweb": "https://www.chill-lot.com/",
        "image": "http://cdt46.media.tourinsoft.com/upload/E89035B8-FDB5-4A64-A184-142A8E9E8F66-1-105-c.jpeg"
    },
    {
        "nom_activite": "\u00c9cole de Ski Internationale",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.4840182",
        "longitude": "6.06064812",
        "description": "Glissez autrement  cet hiver! Cours de ski skating et classique, Ski de rando, T\u00e9l\u00e9mark, rando raquette, VTT sur neige, Escape game, Soir\u00e9e ice challenge, le Ski-raquette, Biathlon, Stage biathlon, s\u00e9jours itin\u00e9rants dans le Jura et ailleurs (Vercors, Laponie,...), Nuit sous tipi, Fondue en refuge. Les +de notre \u00e9cole: accueil chaleureux et personnalis\u00e9, moniteurs passionn\u00e9s et 100% nature, des petits groupes, activit\u00e9s famille , bureau ouvert 7j/7 en saison. R\u00e9servation et vente en ligne.",
        "email": "infos@laboiteamontagne.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 84 60 39 34",
            "+33 7 49 28 25 32",
            "+33 9 61 35 01 64"
        ],
        "siteweb": "http://www.la-boite-a-montagne-jura.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Vaison Piste",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.7623182",
        "longitude": "4.44269096",
        "description": "Au coeur de la Bourgogne, \u00e0 1 h \u00e0 peine des principales villes bourguignonnes, Vaison Piste est un circuit sinueux et vallonn\u00e9 homologu\u00e9 par la FFSA et la FFM. La piste associe \u00e0 la fois des courbes \u00e0 rayon croissant ainsi que de nombreux virages techniques pour le plus grand plaisir des amoureux de la belle trajectoire. Dot\u00e9e d\u2019une aire plane de 6000 m\u00b2 avec capacit\u00e9 d\u2019arrosage pour cr\u00e9er une zone basse adh\u00e9rence, elle a \u00e9t\u00e9 sp\u00e9cialement con\u00e7ue pour accueillir des stages de s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re. Vaison Piste peut accueillir toutes sortes d\u2019activit\u00e9s : s\u00e9minaire, roulage loisir (auto, moto, kart, v\u00e9lo, roller), essais constructeurs...",
        "email": "info@vaisonpiste.com",
        "telephone": [
            "+33 3 85 57 64 85"
        ],
        "siteweb": "http://www.facebook.com/vaisonpiste",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Olivier Faivre - Randos Haut-Jura VTT",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.5188756",
        "longitude": "5.87385355",
        "description": "Accompagnateur en montagne, moniteur VTT et Guide Touristique (dipl\u00f4m\u00e9) \n\nHaut-Jurassien, j'arpente le massif depuis de nombreuses ann\u00e9es\nJe saurai vous faire d\u00e9couvrir les secrets et l'authenticit\u00e9 de ce territoire de montagne aux somptueux paysages, fa\u00e7onn\u00e9s par le temps et les hommes\n\n- En hiver :\nRaquette : faites votre trace dans la poudreuse. Secteurs du Grandvaux et des Hautes-Combes.\n\n- En \u00e9t\u00e9 :\nRando : d\u00e9couvrez le Jura, ses  lacs, torrents, cascades, for\u00eats, son histoire g\u00e9ologique et artisanale.\nVTT : une activit\u00e9 de randonn\u00e9e ludique, pour tous, avec des VTT modernes, l\u00e9gers et... musculaires. En toute s\u00e9curit\u00e9, sur des parcours vari\u00e9s et adapt\u00e9s. S\u00e9ances sp\u00e9cifiques pour les enfants. (VTT et \u00e9quipements fournis.)\n\n- Tourisme : La riche histoire du Jura, son artisanat ancestral et ses atouts culturels  offrent une grande vari\u00e9t\u00e9 de sites et d'activit\u00e9s \u00e0 d\u00e9couvrir : pipe, tournerie sur corne, bois, buis, ... fabrication du comt\u00e9 \u00e0 l'ancienne, visite de caves, brasseries, ...\n-Visite de Saint-Claude, Baume les Messieurs, Arbois, Dole, Lons-le-Saunier\n-La Suisse, Gen\u00e8ve, Ivoire (F) et Nyon, le lac L\u00e9man\n\nTarifs encadrement en Randos p\u00e9destres, Raquettes et VTT\nEnfants (-14 ans)  : 1/2 journ\u00e9e : 7\u20ac et journ\u00e9e : 13\u20ac\nAdultes :\n1\u00a0: Individuels par demi-journ\u00e9e\u00a0:\n-22\u20ac/pers\n2\u00a0: Individuels par journ\u00e9e :\n-30\u20ac/pers\n3 : 3 et 4 personnes : 50\u20ac/personne (demi-journ\u00e9e ou journ\u00e9e)\n4 : 2 personnes : 80\u20ac/personne  (demi-journ\u00e9e ou journ\u00e9e)\n5 : Groupes adultes sup\u00e9rieurs \u00e0 8 personnes\n- Demi-journ\u00e9e : 200 \u20ac. Journ\u00e9e : 270 \u20ac\n\nLocation de mat\u00e9riel en suppl\u00e9ment : 06 85 69 89 90\nMon mat\u00e9riel :\n- Raquettes et b\u00e2tons : 7\u20ac et 9\u20ac\n- VTT + casques + accessoires : Enfants jusqu'\u00e0 14 ans 11\u20ac/demi-journ\u00e9e et 15 \u20ac/jour\n Adultes : 25\u20ac/demi-journ\u00e9e et  35\u20ac/jour",
        "email": "olivierfaivre.hautjura@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 6 85 69 89 90"
        ],
        "siteweb": "http://www.vtt.olivierfaivre.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Parc v\u00e9lo-cross",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.5303772",
        "longitude": "3.5556887",
        "description": "Parc pour faire du v\u00e9lo cross \u00e0 Crain",
        "email": "comcrain.mairie@orange.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 86 81 84 20"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Location de gyropodes - Solartis",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.9229037",
        "longitude": "0.20328649",
        "description": "La nouveaut\u00e9 en  Sarthe !! Le Segway entre en sc\u00e8ne ! \nVous allez dynamiser vos \u00e9v\u00e9nements\u2026\nSegway Nature, Segway Publicit\u00e9, Segway initiation pour vos S\u00e9minaire  ! En famille ! \u2026\nNous proposons plusieurs formules de base mais nous savons aussi nous adapter \u00e0 vos sp\u00e9cificit\u00e9s !",
        "email": "contact@solartis.org",
        "telephone": [
            "+33 2 43 80 50 41",
            "+33 6 83 40 49 38"
        ],
        "siteweb": "http://www.solartis.org/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "AB Loisirs",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.4604999",
        "longitude": "3.7681989",
        "description": "R\u00e9servez votre activit\u00e9 sur notre site internet : www.abloisirs.com, Rendez-vous sur le lieu d'activit\u00e9 et notre \u00e9quipe s'occupera de vous.",
        "email": "contact@abloisirs.com",
        "telephone": [
            "+33 3 86 33 38 38"
        ],
        "siteweb": "http://www.abloisirs.com/",
        "image": "https://decibelles-data.media.tourinsoft.eu/upload/20230722-154230.JPG"
    },
    {
        "nom_activite": "Land art \u00e0 la plage",
        "date_debut": "2024-08-28 15:30:00",
        "date_fin": "2024-08-28 17:30:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.2778218",
        "longitude": "-0.2343251",
        "description": "A la Pointe du Si\u00e8ge, coquillages, algues et galets, tout est l\u00e0\u2026\nMettez votre grain de sable et laissez libre court \u00e0 votre cr\u00e9ativit\u00e9.\n(1km/2h) - Niveau 1",
        "email": "mne@cpievdo.fr",
        "telephone": [
            "+33 2 31 78 71 06"
        ],
        "siteweb": "https://www.cpievdo.fr/maison-de-la-nature",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/Escapades-nature-3.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "La V\u00e9lo Vie",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.3277641",
        "longitude": "5.027818",
        "description": "D\u00e9couvrez les chemins de Bourgogne \u00e0 v\u00e9lo lors de journ\u00e9es/demi-journ\u00e9es accompagn\u00e9es d'un guide local.\n\nZigzaguez dans les vignes \u00e0 la fra\u00eecheur matinale via :\n-Des tours \u00e0 v\u00e9lo le long du vignoble (C\u00f4te de Nuits/C\u00f4te de Beaune) alliant d\u00e9gustations et pratiques sportives.\n\nTouriste \u00e0 Dijon, venez explorer son centre historique, sa plage et son grand Lac. \n-Des visites de Dijon \u00e0 v\u00e9lo avec un panier gourmand et des explications sur la ville.\n\nPour les plus t\u00e9m\u00e9raires nous proposons un circuit de plusieurs jours :\n-Un s\u00e9jour \u00e0 v\u00e9lo de Dijon \u00e0 Santenay (Transfert de bagages et livraison des v\u00e9los possible)\n\nEt si vous souhaitez \u00eatre en autonomie totale nous vous proposons :\n-La location de v\u00e9los haut de gamme Scott avec \u00e9quipement (Casques, sacoches avant/arri\u00e8re, kit de r\u00e9paration)\n\nPour vos activit\u00e9s v\u00e9lo en Bourgogne n'h\u00e9sitez pas \u00e0 jeter un oeil sur www.lavelovie.com !",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 6 13 89 53 61"
        ],
        "siteweb": "https://www.lavelovie.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "CAMPING DES ILES",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "48.0269921",
        "longitude": "3.3038015",
        "description": "Venez louer 7 jours sur 7 vos v\u00e9los VTT adultes et enfants le temps d\u2019une balade ou d\u2019une randonn\u00e9e.",
        "email": "campingdesiles89@orange.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 86 63 22 58"
        ],
        "siteweb": "http://location-velo-yonne-bike-rental-bourgogne.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Chemin du train",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.0488383",
        "longitude": "6.49257659",
        "description": "Ancienne voie ferr\u00e9e reliant Gilley \u00e0 Pontarlier.\nLe Chemin du Train a \u00e9t\u00e9 r\u00e9am\u00e9nag\u00e9 en itin\u00e9raire de promenade sur environ 20 km. Cinq aires th\u00e9matiques jalonnent l'itin\u00e9raire. Chacune d'entres-elles vous \u00e9clairera sur un \u00e9l\u00e9ment caract\u00e9ristique de notre pays.\nTrois boucles de d\u00e9couvertes balis\u00e9es et am\u00e9nag\u00e9es \u00e0 pratiquer \u00e0 pied ou \u00e0 V.T.T. compl\u00e8tent la promenade. \nA savoir : piste goudronn\u00e9e de Pontarlier \u00e0 Ar\u00e7on.",
        "email": "montbenoit@destination-hautdoubs.com",
        "telephone": [
            "+33 3 81 38 10 32"
        ],
        "siteweb": "http://www.tourisme-loue-saugeais.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Base nautique de Montbozon (Plein Air et Nautisme)",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.4665979",
        "longitude": "6.2591108",
        "description": "Embarquez \u00e0 bord d'un cano\u00eb ou d'un kayak pour d\u00e9couvrir la faune et la flore de l'Ognon: admirez le ballet des libellules, la noblesse des cygnes, l'habilet\u00e9 du martin-p\u00eacheur...  Entre fermes et ch\u00e2teau, le bonheur s'installe sur la rivi\u00e8re \u00e0 la d\u00e9couverte de la vall\u00e9e de l'Ognon.Descente \u00e0 la demi-journ\u00e9e ou \u00e0 la journ\u00e9e en autonomie. Baignade et pause pique-nique le long du parcours pour une sortie \u00e0 la journ\u00e9e. Retour pas bus-navette.",
        "email": "pan.sarl@hotmail.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 84 20 52 26"
        ],
        "siteweb": "https://fr-fr.facebook.com/pansarl/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Les \u00c9tonnants Patrimoines : Chasse aux indices dans Trouville - Vikings",
        "date_debut": "2024-08-20 14:30:00",
        "date_fin": "2024-08-20 16:30:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.36276",
        "longitude": "0.08534",
        "description": "Le roi viking est introuvable. Son \u00e9p\u00e9e \"Ulfberht\" a \u00e9t\u00e9 vol\u00e9e et celui qui est en possession de cette \u00e9p\u00e9e d\u00e9tient le pouvoir de r\u00e9gner sur le pays... Mais que s'est-il pass\u00e9 ? \u00c0 vous de mener l'enqu\u00eate !\n\nPartez \u00e0 la d\u00e9couverte de Trouville-sur-Mer \u00e0 travers une chasse aux tr\u00e9sors compl\u00e9t\u00e9e d\u2019une enqu\u00eate vous embarquant dans le centre et ses merveilles. Des \u00e9preuves vous attendent sur votre parcours pour pimenter l\u2019animation.\n\nVotre mission : r\u00e9ussir ces \u00e9preuves, pour r\u00e9colter de pr\u00e9cieux indices sur l\u2019affaire \u00e0 \u00e9lucider. Une fois toutes les \u00e9preuves r\u00e9ussies et les indices d\u00e9cortiqu\u00e9s, il vous faudra ensuite mettre au point une th\u00e9orie sur l\u2019affaire en cours.\n\nConseill\u00e9 \u00e0 partir de 8 ans. Jeu en \u00e9quipes. Dur\u00e9e 2h. D\u00e9part devant la salle annexe.\nR\u00e9servation \u00e0 l'accueil de l'Office de Tourisme et sur la billetterie en ligne.",
        "email": "tourisme@trouvillesurmer.org",
        "telephone": [
            "+33 2 31 14 60 70"
        ],
        "siteweb": "https://pmea.fr/chasse-aux-indices/",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/Viking-welog1.png"
    },
    {
        "nom_activite": "Active Tours Dijon",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.3186544",
        "longitude": "5.03343314",
        "description": "Location de 350 VTC adulte, VTT adulte, VTTAE ( VTT electrique),  V\u00e9los \u00e9lectriques, v\u00e9los enfant, si\u00e8ges enfant et autre mat\u00e9riel autour du v\u00e9lo. Notre magasin est situ\u00e9 au 78 rue Monde, \u00e0 Dijon, il est possible de finir votre ballade \u00e0 Beaune dans notre base principale.\nNous organisons \u00e9galement des s\u00e9jours \u00e0 v\u00e9lo et \u00e0 pied en France ainsi que des tours guid\u00e9s dans la ville ou dans le vignoble autour de Dijon et de Beaune.",
        "email": "dijon@active-tours.fr",
        "telephone": [
            "+33 7 52 04 92 02"
        ],
        "siteweb": "http://www.bourgogne-evasion.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Sport Xtreme Loue",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.1063692",
        "longitude": "6.14673969",
        "description": "",
        "email": "bikeconfection@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 3 81 57 18 08",
            "+33 7 67 79 01 15"
        ],
        "siteweb": "https://www.facebook.com/sportxtremeloue/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Sports Nature",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.7508589",
        "longitude": "6.30949974",
        "description": "Activit\u00e9s propos\u00e9es :\nEN \u00c9T\u00c9 :  \n- tir \u00e0 l'arc : avec jeux sur cible et fl\u00e8che carbone ou parcours nature avec cible basculante et fl\u00e8che embout caoutchouc. \n- canyonisme : sur la Saine, \u00e0 Foncine le Bas. Tr\u00e8s ludique avec de multiples sauts ainsi que toboggan et siphon. Sortie adapt\u00e9e au niveau. \n- VTT sur les flancs du Mont d'Or avec des v\u00e9los de cross-country. \n- Randonn\u00e9e p\u00e9destre : sur diff\u00e9rents th\u00e8mes : faune, flore, patrimoine. Diverses formules propos\u00e9es.\n- activit\u00e9s nautiques sur le Lac St Point : kayak, Stand up Paddle, planche \u00e0 voile, voile, cano\u00eb.\n- course d'orientation : d\u00e9couverte des rudiments de l\u2019orientation en privil\u00e9giant l\u2019\u00e9tude de carte, le tout en courant ou en marchant.\n- \u00e9quitation : 3 centres \u00e0 votre disposition : poneys, \u00e9quitation tous niveaux, rando, passage de galops...\n\nEN HIVER : \n- Encadrement ski de fond alternatif ou skating (stage \u00e0 mi-temps ou \u00e0 plein temps pendant une semaine) \n- Encadrement raquettes dans les alentours du Mont d'Or (stage \u00e0 mi-temps ou \u00e0 plein temps pendant une semaine).\n- \u00c9quitation.\n\nTarifs : cf. site internet.",
        "email": "contact@sportsnature.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 81 49 90 95"
        ],
        "siteweb": "http://www.sportsnature.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Boutique Les Copains d'Thi\u00e9rache : Location de v\u00e9lo",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "12\u20ac-16\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.8986522",
        "longitude": "3.62489919",
        "description": "A la boutique \"Les Copains de Thi\u00e9rache \" de Guise, vous pouvez louer des v\u00e9los. - 2 \u00e9lectriques - 6 VTT (3 pour homme - 3 pour femme) - 8 VTC A disposition : des casques adultes et si\u00e8ge pour enfant.  Caution de 1200\u20ac par VAE.  Rendez-vous \u00e0 la boutique pour d\u00e9couvrir Guise et ses environs \u00e0 v\u00e9lo.",
        "email": "boutique@copains-thierache.fr",
        "telephone": [
            "+33 9 73 22 18 74"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": "https://hautsdefrance.media.tourinsoft.eu/Upload/Location-de-velo-Guise---1-.JPG"
    },
    {
        "nom_activite": "Conf\u00e9rence avec Patrick Leborgne / Festival \"La Semaine Acadienne 2024\"",
        "date_debut": "2024-08-11 11:00:00",
        "date_fin": "2024-08-11",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.3334059",
        "longitude": "-0.457365",
        "description": "Une conf\u00e9rence qui permettra de d\u00e9couvrir des objets insolites de la seconde guerre mondiale faisant partie de la collection de Patrick Leborgne.",
        "email": "infos@semaineacadienne.net",
        "telephone": [],
        "siteweb": "https://www.semaineacadienne.net/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Bike and Wine Tours by Active Tours",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.86733",
        "longitude": "4.73418",
        "description": "Sp\u00e9cialis\u00e9 dans la cr\u00e9ation, l'organisation et l'accompagnement de randonn\u00e9e \u00e0 pied, \u00e0 v\u00e9lo ou en VTT en Bourgogne, pays Beaunois. S\u00e9jours en libert\u00e9. Th\u00e8mes : \u0152nologie, flore, faune, g\u00e9ologie, m\u00e9t\u00e9o. \u00c9v\u00e8nements et S\u00e9minaires d'entreprises. Accompagnateur en montagne et moniteur de VTT. Location de V\u00e9lo, VTT, v\u00e9lo \u00e9lectrique, v\u00e9los enfant, remorques v\u00e9lo, casques enfant, casques adulte, Trottinette tout terrain \u00e9lectrique. Les v\u00e9los sont livr\u00e9s sur votre lieu de r\u00e9sidence ou r\u00e9cup\u00e9rer dans l'une de nos bases, Dijon, Beaune, Rully.\n250 v\u00e9los. 80 v\u00e9los \u00e9lectriques. 12 VTT Electriques. 16 Trottinettes Electriques Tout Terrain",
        "email": "info@active-tours.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 80 26 17 12",
            "+33 6 64 68 83 57"
        ],
        "siteweb": "http://www.bourgogne-evasion.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Les Virtuoses \u00e0 Vire Normandie",
        "date_debut": "2024-03-23 20:30:00",
        "date_fin": "2024-03-23",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "48.83869",
        "longitude": "-0.8928514",
        "description": "Un spectacle musical familial de Mathias et Julien Cadez. Avec eux, Anthony Rzeznicki et Nicolas Bouvelle. Un seul piano... pour deux pianistes ! C'est autour de ce fil rouge que se d\u00e9ploie l'imaginaire des Virtuoses, entre musique, magie et humour. Deux personnages dr\u00f4les et attachants, pr\u00eats \u00e0 tout pour sortir vainqueur d'un r\u00e9cital explosif. Les Virtuoses est un spectacle unique en son genre, sans parole, qui exprime une po\u00e9sie visuelle et musicale o\u00f9 le merveilleux c\u00f4toie le spectaculaire. \nA quatre mains expertes et espi\u00e8gles, Les Virtuoses d\u00e9cha\u00eenent le classique avec une d\u00e9licieuse extravagance, s'amusent avec Vivaldi, Mozart et bien d'autres...\nMusiciens, com\u00e9diens, magiciens, les irr\u00e9sistibles Virtuoses rel\u00e8vent le pari fou de concilier la fantaisie et le s\u00e9rieux, pour r\u00e9concilier la grande musique avec tous les publics dans une c\u00e9l\u00e9bration onirique et universelle.",
        "email": "lahalle@virenormandie.fr",
        "telephone": [
            "+33 2 31 66 90 04"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/Affiche---Les-Virtuoses-2020--1--2.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "My Cycle Chalon",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.7837046",
        "longitude": "4.84951658",
        "description": "Le magasin My Cycle Chalon propose de la vente de v\u00e9los \u00e0 assistance \u00e9lectrique (fourchette de prix tr\u00e8s large).\nTrottinettes \u00e9lectrique \u00e9galement expos\u00e9es en magasin.\nPossibilit\u00e9 de tester les v\u00e9los pour guider le client dans son choix pr\u00e9sent ou futur.\nUn atelier r\u00e9paration est \u00e9galement propos\u00e9 en magasin pour l'entretien de v\u00e9los toutes marques, aussi bien \u00e0 assistance \u00e9lectrique ou non.\nFacilit\u00e9 de paiement jusqu'\u00e0 4 fois",
        "email": "chalon@my-cycle.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 45 51 00 26"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Visite insolite - Rallye \u00e0 Honfleur / Les \u00c9tonnants Patrimoines",
        "date_debut": "2024-08-03 16:00:00",
        "date_fin": "2024-08-03",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.418425",
        "longitude": "0.23439058",
        "description": "Gaston est un jeune p\u00eacheur. Dans sa famille, on p\u00eache la crevette de p\u00e8re en fils \u00e0 Honfleur, depuis 6 g\u00e9n\u00e9rations. Mais le r\u00eave le plus cher de Gaston, c\u2019est de devenir humoriste. Un jour, son grand-p\u00e8re lui fait une r\u00e9v\u00e9lation \u00e9tonnante : la recette pour faire une bonne blague serait cach\u00e9e dans la ville ! Parcourez la ville \u00e0 travers un rallye-d\u00e9couverte, d\u00e9cryptez les \u00e9nigmes et aidez Gaston \u00e0 trouver les 5 ingr\u00e9dients qui lui permettront de faire une bonne blague !\n\nDans le cadre des Etonnants patrimoine par Calvados Tourisme.",
        "email": "contact@ot-honfleur.fr",
        "telephone": [
            "+33 2 31 89 23 30"
        ],
        "siteweb": "https://www.calvados-tourisme.com/les-etonnants-patrimoines/?",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "La Bicyclette Prayssacoise",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "18\u20ac-27\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "44.5028299",
        "longitude": "1.18417005",
        "description": "La Bicyclette Prayssacoise propose la location des v\u00e9los pour toute la famille afin de d\u00e9couvrir la plus nature des v\u00e9loroutes et suivre le Lot au gr\u00e9 de vos envies : v\u00e9los enfants (16\", 20\", 24\", v\u00e9los suiveurs) et remorques, v\u00e9los adultes (VTT, VTC, v\u00e9lo de route, v\u00e9los \u00e0 assistance \u00e9lectrique, tandems) et accessoires (porte-b\u00e9b\u00e9, sacoches).\n\nPossibilit\u00e9 de r\u00e9servation (pr\u00e9f\u00e9rable pour les VAE pour le chargement des batteries) sur place ou par t\u00e9l\u00e9phone.\n\nPossibilit\u00e9 d'achat d'accessoires et de consommables (bidons, sacoches, antivols, casques, chambres \u00e0 air, pneus, d\u00e9monte pneus, bombes anti-crevaison, etc...) sur place.\n\nR\u00e9parations sur place toutes marques de v\u00e9los.",
        "email": "labicycletteprayssacoise@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 5 65 35 14 55",
            "+33 6 07 85 72 99"
        ],
        "siteweb": "https://labicycletteprayssacoise.com/",
        "image": "http://cdt46.media.tourinsoft.com/upload/VAE-01-LABP.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Les \u00c9tonnants Patrimoines : La libert\u00e9, et apr\u00e8s ? Enqu\u00eate en famille \u00e0 Thury Harcourt",
        "date_debut": "2024-04-17 14:30:00",
        "date_fin": "2024-04-17 16:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "48.98579",
        "longitude": "-0.47654",
        "description": "Des jeux d'observation, des messages cod\u00e9s et la manipulation de plans et de photos anciennes vous permettront d'enqu\u00eater en famille afin de r\u00e9pondre \u00e0 cette \u00e9nigme : apr\u00e8s les destructions de 1944, comment aider l'architecte de la reconstruction \u00e0 prendre La bonne d\u00e9cision : conserver ou restaurer les monuments anciens, reconstruire une nouvelle ville? \nUne enqu\u00eate ludique et p\u00e9dagogique en 4 \u00e9tapes pour comprendre les cons\u00e9quences du choix de l'architecte. \nCette visite fait partie d\u2019un triptyque, vous pourrez enqu\u00eater sur la vie des civils \u00e0 Evrecy et \u00e0 la recherche du beau \u00e0 Bretteville sur Laize",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 2 31 79 70 45"
        ],
        "siteweb": "https://www.visitez-normandie.com/visites-2024/visites-ludiques-et-interactives/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Escape-game \u00e0 l'Abbaye aux Dames",
        "date_debut": "2024-10-19",
        "date_fin": "2024-11-03",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.1863877",
        "longitude": "-0.3530372",
        "description": "Enferm\u00e9s dans les cachots du XIX\u00e8me si\u00e8cle au sous-sol de l\u2019abbaye, les joueurs devront faire preuve de coh\u00e9sion et de r\u00e9flexion afin de retrouver un dossier secret de la guerre franco-prussienne de 1870.\nMin 4 pers / Max 6 pers. Dur\u00e9e : 1h. \u00c0 partir de 7 ans. Rdv au hall visiteurs dans la cour d\u2019honneur de l\u2019abbaye.\nFerm\u00e9 les lundis et mardis.\nR\u00e9servation\u00a0: https://billetterie-abbayeauxdames.normandie.fr/",
        "email": "abbayeauxdames@normandie.fr",
        "telephone": [
            "+33 2 31 06 98 45"
        ],
        "siteweb": "https://billetterie-abbayeauxdames.normandie.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Grandes Heures Nature",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.2711117",
        "longitude": "6.0282445",
        "description": "LES ACTIVIT\u00c9S OUTDOOR, UN MODE DE VIE PARTAG\u00c9 PAR 15 MILLIONS DE FRAN\u00c7AIS, A BESANCON TOUT UN TERRITOIRE SE MOBILISE\n\nM\u00ealant la qu\u00eate de l\u2019ailleurs et le retour sur soi, les randonn\u00e9es, treks, balades urbaines, p\u00e9riples litt\u00e9raires, trails et l\u2019Outdoor en g\u00e9n\u00e9ral, s\u00e9duisent toujours plus de citadins en mal de nature. L\u2019Outdoor est devenu un mode de vie et de correspondance avec la nature, qui va de la balade familiale jusqu\u2019aux sports extr\u00eames.\nFort d\u2019un tissu d\u2019acteurs et d\u2019une grande diversit\u00e9 de pratique Outdoor sur son territoire, le Grand Besan\u00e7on soutien et valorise les activit\u00e9s de pleine nature.\n\nUne envie de sortie v\u00e9lo, p\u00e9destre ou sur l\u2019eau ? L\u2019application Grandes Heures Nature recense toutes nos offres outdoor de la r\u00e9gion !\nInitialement d\u00e9di\u00e9e \u00e0 l\u2019espace permanent de trail, cette application propose d\u00e9sormais toutes sortes de sorties, qu\u2019elle soit sportive, culturelle ou d\u00e9couverte, vous pourrez retrouver tous les parcours plein-air du territoire bisontin.\nIl sera possible de s\u00e9lectionner une pratique, un parcours en fonction de sa condition physique, de ses envies et de ses int\u00e9r\u00eats. Vous pourrez choisir votre sortie selon une th\u00e9matique (for\u00eat, rivi\u00e8re, urbain\u2026), une cat\u00e9gorie (patrimoine, via Francigena, sportive\u2026) un secteur et lieu g\u00e9ographique (plateau, vall\u00e9e du Doubs\u2026).\nT\u00e9l\u00e9chargeable sur smartphone (Ios et Android), venez d\u00e9couvrir tous les secrets et les paysages uniques de notre territoire.\nDe quoi passer de superbes sorties Grandes Heures Nature !",
        "email": "",
        "telephone": [],
        "siteweb": "https://fr-fr.facebook.com/grandesheuresnature/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Visite insolite - En Mission \u00e0 Honfleur / Les \u00c9tonnants Patrimoines",
        "date_debut": "2024-07-27 16:00:00",
        "date_fin": "2024-07-27",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.4183928",
        "longitude": "0.23476839",
        "description": "Un journaliste \u00e9crit un grand article sur la carri\u00e8re d\u2019un c\u00e9l\u00e8bre acteur, Michel Serrault, et aimerait y ajouter un fait peu connu : le premier m\u00e9tier auquel il se destinait.  Une information qu\u2019il avait trouv\u00e9 \u00e0 Honfleur en suivant le parcours de l\u2019acteur dans la ville. Mais il y a un probl\u00e8me, il a perdu cette information ! Saurez-vous rep\u00e9rer tous les lieux fr\u00e9quent\u00e9s par Michel Serrault et r\u00e9colter les indices pour retrouver l\u2019information perdue ?\n\nUn sac de mat\u00e9riel sera remis au d\u00e9part de la visite \nDans le cadre des Etonnants patrimoine par Calvados Tourisme\nDur\u00e9e : 1h30-1h45",
        "email": "contact@ot-honfleur.fr",
        "telephone": [
            "+33 2 31 89 23 30"
        ],
        "siteweb": "https://www.calvados-tourisme.com/les-etonnants-patrimoines/?",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Les \u00c9tonnants Patrimoines : Les maisons  des trois petits cochons par Corine Vervaeke",
        "date_debut": "2024-08-01 11:30:00",
        "date_fin": "2024-08-01 12:15:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.1223018",
        "longitude": "0.0115956",
        "description": "\u00c0 partir du r\u00e9cit du conte des Trois petits cochons et du grand m\u00e9chant loup, les enfants sont incit\u00e9s \u00e0 aller chercher les diff\u00e9rents mat\u00e9riaux composant les maisons au Moyen \u00c2ge. Ils identifient les b\u00e2timents de la basse-cour du ch\u00e2teau gr\u00e2ce \u00e0 un mot du r\u00e9cit. Ils analysent ensuite la construction des b\u00e2timents gr\u00e2ce \u00e0 la vue, au toucher et \u00e0 l'odorat. La m\u00e9diatrice intercale plusieurs moments ludiques o\u00f9 les enfants \n d\u00e9couvrent des objets ou des mat\u00e9riaux \u00e0 \u00ab l\u2019aveugle \u00bb.\nLe premier cr\u00e9neau est r\u00e9serv\u00e9 aux enfants de 5 \u00e0 7 ans et les deux suivants, aux 8 et 12 ans.\nCet atelier sera anim\u00e9 par Corine Vervaeke, guide conf\u00e9renci\u00e8re et reconstitutrice",
        "email": "info@chateaudecrevecoeur.com",
        "telephone": [
            "+33 2 31 63 02 45"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/14-7.png"
    },
    {
        "nom_activite": "Jeux d'immersion nature en for\u00eat",
        "date_debut": "2024-07-09 20:00:00",
        "date_fin": "2024-07-09 22:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "48.9371104",
        "longitude": "-0.8386693",
        "description": "Au cours d\u2019une balade, nous allons faire des jeux d\u2019immersion dans la nature. Toucher, \u00e9couter, ressentir le bois de B\u00e9ny Bocage autrement. Sauras-tu te laisser transporter par le concert de feuilles ? Oseras-tu suivre le fil d\u2019Ariane ? Pieds nus en for\u00eat, c\u2019est tellement douillet !\nUne balade pour s\u2019amuser et ressentir la for\u00eat autrement.\nPour toute la famille \u00e0 partir de 5 ans.\n(1- 3km/2h)-Niveau 1",
        "email": "contact@assomnps.com",
        "telephone": [
            "+33 2 33 57 57 79",
            "+33 7 81 35 09 54"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/Immersion-dans-les-bois-1280x960.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Les Flots du Lac",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.8013",
        "longitude": "6.30525",
        "description": "Dans un cadre magique, autour du Lac Saint-Point, partez \u00e0 la d\u00e9couverte du patrimoine du Haut-Doubs, gr\u00e2ce \u00e0 nos VTT \u00e9lectriques, VTC \u00e9lectriques et VTT.",
        "email": "lesflotsdulac@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 7 88 99 93 86"
        ],
        "siteweb": "https://www.facebook.com/LesFlotsduLac/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Station de La Planche des Belles Filles",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.7723219",
        "longitude": "6.77776991",
        "description": "L'\u00e9t\u00e9, \u00e0 La Planche des Belles Filles, de nombreuses activit\u00e9s vous attendent. V\u00e9lo, VTT, randonn\u00e9e, roll'herbe, tubing et accro'planche (ouvert en 2020)... Il y en aura pour tous les go\u00fbts ! \n\nLa station est ouverte tous les jours pendant la p\u00e9riode estivale, de 13h \u00e0 18h, et jusqu'\u00e0 20h en cas de forte affluence. \u00c9galement ouverte certains week-ends de septembre. \n\nAccueil de groupes sur r\u00e9servation. \nContact :  09 72 97 73 86 ou pdbf@woka.fr. \n\nEn hiver, la Station de La Planche des Belles Filles se transforme en station de ski familiale poss\u00e9dant 3 t\u00e9l\u00e9skis, situ\u00e9e dans les Vosges du Sud, entre 950 et 1150 m\u00e8tres d'altitude. Liaison ski de fond avec le Ballon d'Alsace : 23 km. Circuit balis\u00e9 de balade \u00e0 raquettes. Sur place : \u00c9cole du Ski Fran\u00e7ais et location de mat\u00e9riel.\n\nSitu\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 du Ballon d'Alsace, la station propose une pratique familiale du ski alpin (6 pistes : 2 vertes, 2 bleues, 1 rouge et 1 noire) et 23 km de pistes de fond, avec en plus l'activit\u00e9 tubing et une piste de luge.\n\nRestauration et buvette sur place.",
        "email": "pdbf@woka.fr",
        "telephone": [
            "+33 9 72 97 73 86"
        ],
        "siteweb": "https://planchedesbellesfilles.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Les \u00c9tonnants Patrimoines : Cluedo g\u00e9ant au jardin de Manou",
        "date_debut": "2024-04-22 14:00:00",
        "date_fin": "2024-04-22 18:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.0522849",
        "longitude": "-0.0641884",
        "description": "Une activit\u00e9 \u00e0 faire en famille, sur le th\u00e8me du cin\u00e9ma avec \"Les Aventures d'Hercule Poirot\", dans le programme des Etonnants Patrimoines. A l'arriv\u00e9e des joueurs, le probl\u00e8me est expliqu\u00e9. Les coupables potentiels sont pr\u00e9sent\u00e9s et chaque groupe part \u00e0 la recherche des indices dans le jardin. Cette activit\u00e9 ludique permet en m\u00eame temps de d\u00e9couvrir ce lieu insolite (sur rendez-vous).\n\nUne visite du programme \"Les Etonnants Patrimoines\"",
        "email": "mireille@chezmanou.fr",
        "telephone": [
            "+33 6 08 09 57 90"
        ],
        "siteweb": "https://www.chezmanou.fr/",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/7454A91F-1104-486E-A41E-111616B5B5AF.jpeg"
    },
    {
        "nom_activite": "Nico V\u00e9los",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.3158418",
        "longitude": "4.9117163",
        "description": "Nicolas vous propose tous types de prestations et r\u00e9parations : location de v\u00e9los (VTT, VTC, accessoires...), , \u00e9lectrification de v\u00e9los et vente des marques GHOST et LMX",
        "email": "nicovelos21@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 6 52 28 71 20"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Venarey Cycles Rando Fitness",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.542492",
        "longitude": "4.448031",
        "description": "Location de v\u00e9los sport type polyvalent et de v\u00e9los \u00e9lectriques. Location de divers accessoires : remorque enfant, si\u00e8ge b\u00e9b\u00e9 et casque.\nVente et r\u00e9paration cycles, vente d'articles de randonn\u00e9e et de fitness.",
        "email": "venareycycles@yahoo.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 80 96 01 33",
            "+33 6 13 02 92 53"
        ],
        "siteweb": "http://www.vcrf.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Location de cycles - Sports Neige Skiset",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.768866",
        "longitude": "6.358273",
        "description": "Location de VTT \u00e0 assistance \u00e9lectrique et de VTT de descente.\nVente d'accessoires de v\u00e9los.",
        "email": "sportsneige@orange.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 81 49 15 32"
        ],
        "siteweb": "https://magasin-sport-metabief.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "E-V\u00e9lo Bike.Com - Escapade sensorielle",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.6798149",
        "longitude": "4.1399998",
        "description": "A pied ou \u00e0 v\u00e9lo, sortez des sentiers battus et partagez une exp\u00e9rience de connexion avec la nature ! \nCollecter des \u00e9l\u00e9ments naturels pour redonner vie \u00e0 la Salamandre du Val d'Arroux. Une activit\u00e9 Land Art qui incite \u00e0 (re)d\u00e9couvrir la nature et \u00e0 exprimer votre cr\u00e9ativit\u00e9.\nLaissez-vous surprendre par l'envol de la huppe faci\u00e9e et imitez son chant. Observez l'infiniment petit en marchant pieds-nus, d\u00e9gustez du sirop de sureau... \nLocation de v\u00e9los possible sur place.",
        "email": "contact@divertiparc.com",
        "telephone": [
            "+33 3 85 79 59 08"
        ],
        "siteweb": "http://e-velobike.com/",
        "image": "https://decibelles-data.media.tourinsoft.eu/upload/Photo116935846-E-velobikeForetWeb.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Plancton, voir l'invisible",
        "date_debut": "2024-07-11 10:30:00",
        "date_fin": "2024-07-11 12:30:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.26419",
        "longitude": "-0.23574",
        "description": "Entrez dans le monde des planctons! P\u00eache, observations et d\u00e9couvertes sensorielles et ludiques sont au programme.\n(1-2km/2h) - Niveau 1",
        "email": "mne@cpievdo.fr",
        "telephone": [
            "+33 2 31 78 71 06"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Roue Libre",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "44.4690654",
        "longitude": "1.23643065",
        "description": "Dans le joli village d'Albas, ce groupe de copains, qui anime par ailleurs d'autres lieux dans le village, vous propose \u00e0 la location plusieurs types de v\u00e9los : VTT - VTC - VAE - Enfants \nSitu\u00e9 sur le passage de la \"V\u00e9loroute la Vall\u00e9e du Lot \u00e0 v\u00e9lo\", grand itin\u00e9raire pour les voyageurs, vous pouvez y louer vos v\u00e9los pour plusieurs jours ou simplement sur la journ\u00e9e avec des propositions de circuits.",
        "email": "rouelibrealbas@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 9 77 91 34 67"
        ],
        "siteweb": "https://www.rouelibre.love/",
        "image": "http://cdt46.media.tourinsoft.com/upload/Eglise-d-Albas-Lot-Tourisme--C.-Asquier-200601-141232.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "V-lot by Veloclic",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "4\u20ac-4\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "44.3449511",
        "longitude": "1.47746133",
        "description": "D\u00e9couvrez le Lot et ses richesses, d'une mani\u00e8re ludique et originale en V\u00e9lo \u00e0 Assistance Electrique (VAE/e-bike) !\nEntre amis, en famille, V-lot vous propose un large choix de v\u00e9los VAE, VTC , VTT, v\u00e9los enfants, remorques, si\u00e8ges b\u00e9b\u00e9... Adapt\u00e9s aux envies de chacun et sur diff\u00e9rents parcours !\n\nPour votre s\u00e9curit\u00e9, V-lot fournit gratuitement casque, antivol, gilet jaune, kit anti-crevaison.\n\nV-lot vous propose des id\u00e9es de parcours. De nombreux circuits touristiques  disponibles pour sillonner la Vall\u00e9e du Lot \u00e0 v\u00e9lo",
        "email": "info@v-lot.fr",
        "telephone": [
            "+33 5 65 35 83 20",
            "+33 7 50 59 21 57"
        ],
        "siteweb": "http://www.v-lot.fr/",
        "image": "http://cdt46.media.tourinsoft.com/upload/logo-20.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "La Bo\u00eete \u00e0 Montagne",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.48385",
        "longitude": "6.06071",
        "description": "Outdoor experiences ! Canyoning, sp\u00e9l\u00e9ologie, via-ferrata, escalade, VTT enduro / e-bike, rando avec guide, biathlon, trottinette de descente. Les + : accueil chaleureux personnalis\u00e9, moniteurs passionn\u00e9s 100% nature, activit\u00e9s famille d\u00e8s 1 an, mat\u00e9riel de qualit\u00e9, bureau ouvert 7j/7 en saison. R\u00e9servation & vente en ligne.",
        "email": "infos@laboiteamontagne.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 84 60 39 34",
            "+33 7 49 28 25 32",
            "+33 9 61 35 01 64"
        ],
        "siteweb": "http://www.la-boite-a-montagne-jura.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Histoire de la dentelle en Normandie | RDV D\u00e9couverte | Complet",
        "date_debut": "2024-03-27 14:00:00",
        "date_fin": "2024-03-27 16:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.182863",
        "longitude": "-0.370679",
        "description": "Caen fut autrefois l\u2019un des plus grands centres dentelliers du monde. La conf\u00e9rence propos\u00e9e par l'association Dentelles et Blondes de Caen et Courseulles sera men\u00e9e par Michel et Claudette Bouvot, elle permettra de d\u00e9couvrir notamment : la dentelle \u00e0 l'aiguille, la dentelle au fuseau, l'\u00e9volution de la blonde de Caen. La conf\u00e9rence sera suivie de d\u00e9monstrations effectu\u00e9es par les dentelli\u00e8res de l'association.\nInformations pratiquesLe nombre de places \u00e9tant limit\u00e9, la r\u00e9servation est indispensable. Aucune billetterie sur place le jour de la visite, paiement obligatoire \u00e0 la r\u00e9servation.La billetterie ouvre\u00a0le 11 janvier 2024, en ligne et dans les bureaux d'informations touristiques de\u00a0Caen\u00a0et\u00a0Ouistreham.",
        "email": "info@caenlamer-tourisme.fr",
        "telephone": [
            "+33 2 31 27 14 14"
        ],
        "siteweb": "https://reservation.caenlamer-tourisme.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Le Plessis - Location de VTT Electrique",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.871487",
        "longitude": "4.2891252",
        "description": "A proximit\u00e9 d'Autun et des pistes VTT, du site d'Uchon et du Morvan, nous proposons la location de VTT \u00e9lectriques tout suspendus  au sein de nos chambres d'h\u00f4tes, g\u00eete et cabane \u00e9colodge \u00e0 Broye avec d\u00e9part sur place.",
        "email": "seb_fortin@yahoo.fr",
        "telephone": [
            "+33 6 86 78 16 01"
        ],
        "siteweb": "https://www.leplessis-broye.fr/bnb/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "La nuit des mus\u00e9es",
        "date_debut": "2024-05-11",
        "date_fin": "2024-05-11",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.4190798",
        "longitude": "0.2352347",
        "description": "Cette ann\u00e9e marquera la 19\u00e8me \u00e9dition de l'\u00e9v\u00e9nement. \nLa Nuit europ\u00e9enne des mus\u00e9es est l'occasion, pour de nombreux mus\u00e9es, d'ouvrir gratuitement leurs portes partout en France et en Europe, de la tomb\u00e9e de la nuit jusqu'\u00e0 minuit. Visites comment\u00e9es et \u00e9clair\u00e9es, parcours ludiques, ateliers, projections, d\u00e9gustations, spectacles vivants et autres animations exceptionnelles donneront \u00e0 vivre \u00e0 un large public une exp\u00e9rience du mus\u00e9e \u00e0 la fois conviviale et ludique. \n\nDepuis son lancement en 2005, la Nuit europ\u00e9enne des mus\u00e9es attire, chaque ann\u00e9e, un public nombreux dans un nombre croissant de mus\u00e9es. Elle est organis\u00e9e par le minist\u00e8re de la culture en liaison avec les directions r\u00e9gionales des affaires culturelles et b\u00e9n\u00e9ficie du patronage de l'Unesco, entre autres. \n\nAu programme, \u00e0 Honfleur :\n* Concert de negro spiritual par l\u2019\u00e9cole de musique municipale Erik Satie de 20h30 \u00e0 21h30 au mus\u00e9e Eug\u00e8ne-Boudin. Le negro spiritual est un type de musique vocale et sacr\u00e9e n\u00e9 chez les esclaves noirs des Etats-Unis au XIXe si\u00e8cle et qui est \u00e0 l\u2019origine du gospel. Le choix de ce r\u00e9pertoire est en lien avec l\u2019exposition \u00ab Esclavage, m\u00e9moires normandes, d\u2019une terre \u00e0 l\u2019autre \u00bb, pr\u00e9sent\u00e9e au mus\u00e9e Boudin.\n \n\n* Une visite de l\u2019exposition \u00ab Esclavage, m\u00e9moires normandes, d\u2019une terre \u00e0 l\u2019autre \u00bb sera propos\u00e9e par le conservateur du mus\u00e9e, Benjamin Findinier, de 22 \u00e0 23 h ce samedi 13 mai. Cette visite abordera la question de la traite sous l\u2019angle maritime, en apportant un \u00e9clairage particulier sur le d\u00e9roulement des diff\u00e9rentes \u00e9tapes de la navigation et les lieux qui la ponctuent. De nombreuses pi\u00e8ces, issues des collections des mus\u00e9es, seront \u00e9galement \u00e0 d\u00e9couvrir au fil des cimaises.\n\n* Enfin, David Gadanho, guide conf\u00e9rencier et responsable du service des publics du mus\u00e9e, vous emm\u00e8nera \u00e0 la d\u00e9couverte des oeuvres les plus embl\u00e9matiques du mus\u00e9e Boudin et des peintres de l\u2019estuaire, du XIXe et du XXe si\u00e8cle.\n\n* A noter \u00e9galement que les quatre mus\u00e9es de Honfleur (mus\u00e9e de la Marine, mus\u00e9e d\u2019Ethnographie, mus\u00e9e Boudin et mus\u00e9e du Vieux Honfleur) ainsi que la Lieutenance, seront ouverts de 20h30 \u00e0 minuit ce soir-l\u00e0.",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 2 31 89 54 00"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/Musee-Boudin-02.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Cycle Divin",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "15\u20ac-170\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.7082643",
        "longitude": "3.63947267",
        "description": "Visites guid\u00e9es des vignobles \u00e0 v\u00e9lo \u00e9lectrique.\nLocation de v\u00e9los classiques et \u00e9lectriques pour adultes et enfants.\nBoutique de r\u00e9paration de v\u00e9lo.\nD\u00e9gustation et vente de vins des vignobles de l'Yonne.\n\nFaites votre choix parmi trois vignobles de l\u2019Yonne en demi-journ\u00e9e et journ\u00e9e et partez \u00e0 v\u00e9lo \u00e0 assistance \u00e9lectrique du fabricant fran\u00e7ais \u00ab Moustache \u00bb \n-      L\u2019Auxerrois, offrant une richesse de paysages fa\u00e7onn\u00e9s par l\u2019Yonne et proposant une diversit\u00e9 d\u2019appellation. \n-\tLe Chablisien, pour ses \u00e9tendues de vignes \u00e0 perte de vue, o\u00f9 r\u00e8gne le Chardonnay. \n-\tLe V\u00e9zelien, au porte du parc du Morvan avec son village, sa basilique et son vignoble. \n\nD\u00e9couvrez l\u2019histoire des vignobles, les appellations, le travail des vignerons et initiez-vous \u00e0 la d\u00e9gustation de ces grands vins.\nProfitez-en pour d\u00e9couvrir toute l\u2019\u00e9tendue des paysages vallonn\u00e9s et traversez plusieurs villages typiques \u2026\n\nOuvert aux familles (enfants comme adultes) nous vous mettrons en confiance sur le v\u00e9lo et vous ferons d\u00e9couvrir le monde du vin de la fa\u00e7on la plus ludique.\nGroupes et entreprises nous vous proposerons diff\u00e9rentes animations autour du vin pendant le parcours.",
        "email": "cycledivin@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 6 14 96 76 44"
        ],
        "siteweb": "http://www.cycledivin.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Coquillages et crustac\u00e9s",
        "date_debut": "2024-08-05 17:30:00",
        "date_fin": "2024-08-05 20:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.3399611",
        "longitude": "0.02848578",
        "description": "Envie d'appr\u00e9cier la plage autrement ?\nD\u00e9couvrez les coquillages, crustac\u00e9s et autres richesses biologiques de ce milieu naturel ; puis initiez-vous \u00e0 une pratique respectueuse de la p\u00eache \u00e0 pied en toute s\u00e9curit\u00e9. Immersion garantie !\nTout public (d\u00e8s 6 ans)\n(1.5 \u00e0 3km/2h) - Niveau 1",
        "email": "caroensergueix@gmail.com",
        "telephone": [],
        "siteweb": "",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/Escapades-nature-3.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Location de VTT & VTTAE au Duchet",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.5114524",
        "longitude": "5.8381025",
        "description": "Location de VTT enfant& adulte et VTT \u00e0 assistance \u00e9lectrique adulte au village vacances le Duchet \u00e0 Nanchez. \n\nLa location est ouverte du lundi au vendredi de 9h \u00e0 12h et de 14 \u00e0 17h.\nTarifs :\nVTT \u00e0 assistance \u00e9lectrique mod\u00e8le gitane ou cube: \n1/2 journ\u00e9e \u00e0 partir de 29\u20ac, journ\u00e9e \u00e0 partir de 39\u20ac\nVTT \u00e0 assistance \u00e9lectrique mod\u00e8le mondraker: \n1/2 journ\u00e9e \u00e0 partir de 39\u20ac, journ\u00e9e \u00e0 partir de 49\u20ac\n\nVTT musculaire - 14 ans : \n1/2 journ\u00e9e \u00e0 partir de 10\u20ac, journ\u00e9e \u00e0 partir de 20\u20ac\nVTT musculaire + 14 ans :\n1/2 journ\u00e9e \u00e0 partir de 15\u20ac, journ\u00e9e \u00e0 partir de 25\u20ac",
        "email": "contact@le-duchet.com",
        "telephone": [
            "+33 3 84 60 41 26"
        ],
        "siteweb": "https://fr-fr.facebook.com/capfranceleduchet/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "D\u00e9ambulation du pipe band  \"The Seaforth Highlanders of Holland Memorial Pipes and Drums\"",
        "date_debut": "2024-06-06",
        "date_fin": "2024-06-06",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.28534",
        "longitude": "-0.53944",
        "description": "Le collectif \"The Seaforth Highlanders of Holland Memorial Pipes and Drums\" compos\u00e9 d'une trentaine de musiciens d\u00e9ambulera avec cornemuses et tambours dans le parc du ch\u00e2teau et autour du ch\u00e2teau. \n\nLe pipe band \"The Seaforth Highlanders of Holland Memorial Pipes and Drums\" s'est form\u00e9 en 1999 en hommage au r\u00e9giment d'infanterie canadien \"Seaforth Highlanders of Canada\" qui a particip\u00e9 \u00e0 la lib\u00e9ration des Pays-Bas \u00e0 la fin de la seconde guerre mondiale.\n\nLa d\u00e9ambulation est pr\u00e9vue en milieu d'apr\u00e8s-midi en parall\u00e8le des comm\u00e9morations qui seront faites sur les monuments m\u00e9moriels de la commune.",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 7 89 05 19 12"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/IMG-20231212-WA0005.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Active Tours - location v\u00e9lo",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.0268479",
        "longitude": "4.827633",
        "description": "ACTIVE TOURS propose de d\u00e9couvrir la Bourgogne diff\u00e9remment : \u00e0 pied, \u00e0 v\u00e9lo, des s\u00e9jours \u00e0 la carte sur diff\u00e9rents th\u00e8mes qui vous tiennent \u00e0 c\u0153ur, pour des \u0153nophiles, fins gastronomes, en amoureux, en groupe, en famille... Une grande bouff\u00e9e d\u2019oxyg\u00e8ne et la sensation de bien-\u00eatre vous attendent.  \n\nACTIVE TOURS se positionne comme sp\u00e9cialiste de s\u00e9jours actifs et de la randonn\u00e9e en libert\u00e9 sans bagages,  con\u00e7oit pour vous les meilleurs itin\u00e9raires, pour des d\u00e9couvertes in\u00e9dites et originales, des voyages curieux et insolites \u00e0 travers la Bourgogne. \n\nRandonneurs occasionnels ou aventuriers confirm\u00e9s, avec les enfants ou en couple, pr\u00e9parez-vous \u00e0 vivre le voyage qui vous ressemble...",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 3 80 26 17 12"
        ],
        "siteweb": "http://active-tours.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Location de VTT \u00e0 assistance \u00e9lectrique - \u00c0 la d\u00e9couverte du vignoble Chablisien avec Marc Colin",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.82591",
        "longitude": "3.82134",
        "description": "location de VTT E",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 6 81 32 28 06"
        ],
        "siteweb": "https://www.facebook.com/charcuterie.colin",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Locations de Trottinettes Electriques Cross - Maison du Tourisme Ni\u00e8vre & Somme",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "10\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.9471029",
        "longitude": "2.1423158",
        "description": "Nouveaut\u00e9 2022 !\n\nAu c\u0153ur de la vall\u00e9e de la Somme, la Maison du Tourisme Ni\u00e8vre & Somme, install\u00e9e dans la maison \u00e9clusi\u00e8re de Picquigny propose de la location de trottinette \u00e9lectrique cross.\n\nPartez \u00e0 la d\u00e9couverte de la v\u00e9loroute Vall\u00e9e de Somme ou pour une simple balade \u00e0 travers les espaces naturels pr\u00e9serv\u00e9s des villages \u00e0 l'ouest d'Amiens. \n\nLocation accessible \u00e0 partir de 14 ans.\nAutonomie d'environ 20km pour une personne de 70kg sur un sentier plat",
        "email": "officedetourisme@nievresomme.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 22 51 46 85"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Jura L'Terre Native",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.73189",
        "longitude": "5.9863",
        "description": "Seuls, en famille, entre amis ou coll\u00e8gues, (re)d\u00e9couvrez le Jura, ses for\u00eats, ses sentiers, ses lacs et ses rivi\u00e8res.\n\nLocation \u00e0 la demi-journ\u00e9e, pour le week-end, les courts ou longs s\u00e9jours. Transport possible des VTTAE et des utilisateurs sur sites de roulage.\n\nTarifs (\u00e9volutifs) sur demande. Votre conseiller  : J\u00e9r\u00f4me Morel.",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 6 45 53 36 58"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Les \u00c9tonnants Patrimoines : L'invit\u00e9 myst\u00e8re \u00e0 Thury-Harcourt",
        "date_debut": "2024-08-28 14:30:00",
        "date_fin": "2024-08-28 16:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "48.9857919",
        "longitude": "-0.4766311",
        "description": "Le duc de Thury Harcourt a re\u00e7u une missive lui informant qu\u2019un visiteur de la plus haute importance doit venir \u00e0 Thury Harcourt.\nIl souhaite l\u2019impressionner et vous demande de l\u2019aider \u00e0 pr\u00e9parer la venue de cet h\u00f4te de marque. Il vous a laiss\u00e9 des consignes afin de mieux conna\u00eetre notre futur invit\u00e9 et de choisir ce qui pourra lui plaire. \n \nAttention il est tr\u00e8s exigeant, sauras-tu relever le d\u00e9fi?  \n \nUne visite interactive \u00e0 r\u00e9aliser en famille pour mieux d\u00e9couvrir l'histoire de Thury Harcourt.",
        "email": "",
        "telephone": [],
        "siteweb": "https://www.visitez-normandie.com/visites-2024/visites-ludiques-et-interactives",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/Invite-mystere-Thury-Hacourt.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Balade en mobylettes",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "40\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.62",
        "longitude": "3.71368",
        "description": "Une balade en mobylettes dans le Laonnois, \u00e7a vous tente ?\n\nChaque mardi, mercredi et jeudi, d\u00e9part \u00e0 18h30 pour la Ch\u00e8vrerie de Bruy\u00e8res-et-Montb\u00e9rault (avec au programme visite, d\u00e9gustation, et traite \u00e0 la main); et chaque samedi \u00e0 14h en route pour le mus\u00e9e de l\u2019abeille de Liesse (avec visite, d\u00e9gustation d\u2019hydromel, fabrication de bougies en cire brut), alors venez tenter l\u2019aventure !",
        "email": "pierre.dussart02@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 6 33 02 76 88"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Route des L\u00e9gendes de Meuse et Semoy",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.88497",
        "longitude": "4.730783",
        "description": "",
        "email": "tourisme@cg08.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 24 52 47 98",
            "+33 3 24 52 48 02"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": "http://cnstlltn.com/1024x768/97859e19-553e-4d77-9c0f-4912ce0bec22/statue+4+fils+aymon_resultat.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Patrick - Accompagnateur en Moyenne Montagne",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.2515847",
        "longitude": "6.79983456",
        "description": "Partez \u00e0 la d\u00e9couverte des paysages du massif Jurassien \u00e0 pied, en VTT ou en raquettes avec Patrick , accompagnateur moyenne montagne dipl\u00f4m\u00e9.",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 3 81 64 11 88",
            "+33 6 72 00 43 55"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Circuit vtt n\u00b0102 - au pays du lomont",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.355542",
        "longitude": "6.526004",
        "description": "Circuit n\u00b0102\n\n23 km\nD\u00e9nivel\u00e9 : 320 m\nNiveau sportif\ncarte IGN 3523 OT\n\nD\u00e9part : Crosey-le-Grand (47,355542 6,526004)\n\nApr\u00e8s La Montnoirotte, c\u2019est un sentier bien arbor\u00e9 qui vous m\u00e8ne jusqu\u2019\u00e0 Fontenelles. La principale difficult\u00e9 se trouve apr\u00e8s Orve et vous propose une jolie vue sur le ch\u00e2teau de Belvoir. Une fois l\u2019ascension termin\u00e9e, empruntez le chemin \"Combe Mai\" pour revenir \u00e0 Crosey-le-Grand. \n\nT\u00e9l\u00e9chargez la carte GoogleMap sur votre smartphone : https://drive.google.com/open?id=1wuuegA5okf4AtW0AEJP5bYNDiF0XHTBE&usp=sharing",
        "email": "info@ot-paysbaumois.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 81 84 27 98"
        ],
        "siteweb": "http://www.ot-paysbaumois.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Bike Park Des 4 saisons-Loch\u00e9",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.2855353",
        "longitude": "4.7650935",
        "description": "La vie, c'est comme une bicyclette, il faut avancer pour ne pas perdre l'\u00e9quilibre... Venez essayer le VTT au Bike Park des 4 Saisons avec des circuits vari\u00e9s dans un cadre naturel d'exception au milieu des vignes bourguignonnes. D\u00e8s l'\u00e2ge de 6 ans, Bruno Promonet, dipl\u00f4m\u00e9 d'Etat VTT, vous apprendra \u00e0 rouler en s\u00e9curit\u00e9 tout en s'amusant sur les diff\u00e9rents circuits: un circuit d'initiations compos\u00e9 de 18 obstacles avec des passages de troncs, de palettes, de pierres et un circuit Rider avec des tables, des virages relev\u00e9s, des sauts, des hoops...\nCasque obligatoire.",
        "email": "sportsetdefis71@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 6 69 60 67 14",
            "+33 9 80 78 06 40"
        ],
        "siteweb": "https://www.sportsetdefis71.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Location de VTT",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "25\u20ac-25\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.5188756",
        "longitude": "5.87385355",
        "description": "Location de VTT musculaires enfants et adultes, \u00e0 Grande-Rivi\u00e8re. \nLocation \u00e0 la 1/2 journ\u00e9e, journ\u00e9e ou plusieurs jours. \n5 VTT enfants 20'\n5 VTT enfants 24'\n10 VTT adultes cross country mon plateaux\nCaract\u00e9ristiques des VTT adultes : cadre alu, freins hydrauliques et fourche t\u00e9l\u00e9scopique hydraulique de qualit\u00e9. \nCompris dans le tarif de location : casques, gants et bidon d'eau. \nPr\u00eat possible de cuissards, k-way, lunettes et T-shirt. \nSupport cintre smartphones fournis sur demande. \npr\u00e9voir une pi\u00e8ce d'identit\u00e9 et un ch\u00e8que de caution (500\u20ac/VTT).",
        "email": "olivierfaivre.hautjura@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 6 85 69 89 90"
        ],
        "siteweb": "http://www.vtt.olivierfaivre.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Location de v\u00e9los VAE et musculaires - Office de tourisme",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.6634122",
        "longitude": "5.9716429",
        "description": "Vous d\u00e9sirez louer un v\u00e9lo pour partir en balade le long de la Sa\u00f4ne en empruntant l'itin\u00e9raire de La Voie Bleue ? L'office de tourisme de Scey-sur-Sa\u00f4ne vous propose \u00e0 la location des v\u00e9los \u00e0 assistance \u00e9lectrique et des v\u00e9los classiques. Vous seront confi\u00e9s avec chaque v\u00e9lo, un casque, un kit de r\u00e9paration et une pompe. D'autres itin\u00e9raires peuvent vous \u00eatre propos\u00e9s \u00e0 la demande, pour d\u00e9couvrir le patrimoine local. Possibilit\u00e9 de commander un pique-nique jusqu'\u00e0 48h \u00e0 l'avance.",
        "email": "info@otc3.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 84 68 89 04"
        ],
        "siteweb": "http://www.otc3.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Location de VTT au Domaine de la Cabane Verte",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.17318",
        "longitude": "4.07017",
        "description": "Le Domaine de la Cabane Verte est situ\u00e9 au bord du lac des Settons au coeur du Morvan, sur la rive la plus tranquille en face de la grande ile.  C'est un lieu d'h\u00e9bergement, de restauration, d'animations et de loisirs. Il met \u00e0 votre disposition, \u00e0 la location 10 VTT ultra neufs ( parc renouvel\u00e9 en d\u00e9but de saison 2021) en taille adultes S, M, L et XL ( pas de taille enfant).",
        "email": "contact@lacabaneverte.fr",
        "telephone": [
            "+33 6 48 00 93 79"
        ],
        "siteweb": "https://www.facebook.com/lacabanevertemorvan",
        "image": "https://decibelles-data.media.tourinsoft.eu/upload/velo3CabaneVerte.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Cross Bee",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.28089",
        "longitude": "4.75002",
        "description": "Nous souhaitons vous faire d\u00e9couvrir notre merveilleuse Bourgogne du Sud avec un concept in\u00e9dit : LA SUR RON ! Moto cross 100 % \u00e9lectrique, 100 % \u00e9cologique. Balades et sensations uniques.",
        "email": "crossbee71@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 6 34 65 49 04",
            "+33 6 43 96 92 96",
            "+33 6 69 29 38 35"
        ],
        "siteweb": "https://crossbee71.wixsite.com/monsite",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Les \u00c9tonnants Patrimoines : Chasse aux indices D-Day dans Caen",
        "date_debut": "2024-06-08 15:00:00",
        "date_fin": "2024-06-08 17:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.1837261",
        "longitude": "-0.3612711",
        "description": "Partez \u00e0 la d\u00e9couverte de Caen \u00e0 travers une chasse aux tr\u00e9sors compl\u00e9t\u00e9e d\u2019une enqu\u00eate vous embarquant dans le centre et ses merveilles. Des \u00e9preuves vous attendent sur votre parcours pour pimenter l\u2019animation.\n\nVotre mission : r\u00e9ussir ces \u00e9preuves, pour r\u00e9colter de pr\u00e9cieux indices sur l\u2019affaire \u00e0 \u00e9lucider. Une fois toutes les \u00e9preuves r\u00e9ussies et les indices d\u00e9cortiqu\u00e9s, il vous faudra ensuite mettre au point une th\u00e9orie sur l\u2019affaire en cours.\n\nEnqu\u00eate D-Day : Mai 1944, dans un abri secret \u00e0 Caen. Un agent britannique convoque une r\u00e9union afin de partager les derni\u00e8res informations r\u00e9colt\u00e9es :  le D\u00e9barquement est imminent ! Il d\u00e9tient une carte cod\u00e9e, transmise par ses contacts \u00e0 Londres. Mouvements des troupes, points de parachutage, plans de coordination... Les personnes convoqu\u00e9es n'en reviennent pas, les Alli\u00e9s arrivent enfin ! Mais alors que tout le monde commence \u00e0 s'organiser, le corps de l'agent est d\u00e9couvert \u00e0 la sortie de l'abri, et la carte a disparu... Mais qui peut bien \u00eatre le tra\u00eetre ? R\u00e9ussirez-vous \u00e0 d\u00e9jouer les plans de l'ennemi tout en d\u00e9couvrant le meurtrier ?\n\nJeu en \u00e9quipes, environ 2h d\u2019animation, \u00e0 partir de 20 personnes. D\u00e9conseill\u00e9 aux moins de 10 ans, les enfants restent sous la responsabilit\u00e9 des repr\u00e9sentants l\u00e9gaux.",
        "email": "contact@pmea.fr",
        "telephone": [
            "+33 6 41 10 19 10"
        ],
        "siteweb": "https://pmea.fr/chasse-aux-indices/",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/IMG-2311-5-2.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Balade \u00e0 la pagaie dans l'estuaire de l'Orne",
        "date_debut": "2024-07-08 12:00:00",
        "date_fin": "2024-07-08 14:30:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.2795309",
        "longitude": "-0.2237176",
        "description": "L\u2019estuaire \u00e0 la carte !\n\nEmbarquez sur notre pirogue hawa\u00efenne, cano\u00ebs kayaks, une ou deux places,  pour une d\u00e9couverte ludique de l\u2019estuaire de l\u2019Orne, espace naturel prot\u00e9g\u00e9 plein de charme et de couleurs ! \n\nCe site fa\u00e7onn\u00e9 par la mer et le fleuve est tr\u00e8s pris\u00e9 des oiseaux et des phoques mais aussi des randonneurs et amateurs de nature. Un vrai bol d\u2019air et de plaisir au gr\u00e9 des courants sur l\u2019embarcation de votre choix et en fonction des conditions de mar\u00e9es.  Les moniteurs sauront vous faire profiter d\u2019un instant particulier o\u00f9 cette nature vous sera cont\u00e9e.\n\nCette sortie est accessible aux personnes sachant nager \u00e0 partir de 8 ans.\n\nA pr\u00e9voir en fonction des conditions m\u00e9t\u00e9orologiques : cr\u00e8me solaire, lunettes de soleil avec cordon, v\u00eatements adapt\u00e9s (maillot de bain, coupe-vent...), chaussures de sports usag\u00e9es, v\u00eatements de rechange. Douches sur place.\n\nEn cas de mauvais temps,  l\u2019\u00e9quipe  d\u2019encadrement jugera de l\u2019annulation et avertira tous les participants.\n(5km/2h30) - Niveau 1\n\nNombre de participants : 6 jusqu'\u00e0 16 personnes.",
        "email": "cacvf14@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 2 31 24 46 11"
        ],
        "siteweb": "http://cvpf2010.voile-franceville.asso.fr/",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/Escapades-nature-3.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Les \u00c9tonnants Patrimoines : sons \u00e9tonnants par Emmanuel Plard",
        "date_debut": "2024-07-31 11:30:00",
        "date_fin": "2024-07-31 12:15:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.1223018",
        "longitude": "0.0115956",
        "description": "Apr\u00e8s avoir pr\u00e9sent\u00e9 les instruments et \u00e9voqu\u00e9 la musique m\u00e9di\u00e9vale, le m\u00e9diateur joue, fait jouer, toucher les reconstitutions d\u2019instruments m\u00e9di\u00e9vaux. De spectateur, le public devient acteur et surtout musicien, car l\u2019intervenant se veut passeur de savoirs et se met au niveau de son public selon son bagage musical, ses capacit\u00e9s et \nsa sensibilit\u00e9. Chacun \u00e0 son rythme, chacun selon ses capacit\u00e9s, \nse familiarise \u00e0 l\u2019\u00e9coute et la pratique de la musique m\u00e9di\u00e9vale.\nCet atelier sera anim\u00e9 par Emmanuel Plard, musicien et com\u00e9dien.",
        "email": "info@chateaudecrevecoeur.com",
        "telephone": [
            "+33 2 31 63 02 45"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Reconstitution camp militaire - Camp Nan white",
        "date_debut": "2024-06-01 10:00:00",
        "date_fin": "2024-06-09 18:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.330975",
        "longitude": "-0.42249",
        "description": "Bivouac de reconstitution canadien de la p\u00e9riode de la seconde guerre mondiale. vous pourrez y d\u00e9couvrir des v\u00e9hicules militaires canadiens, des radios, une cuisine de campagne etc... outre le campement vous pourrez visiter une expositions du r\u00e9giment de la chaudi\u00e8re de Qu\u00e9bec \u00e0 Zutphen. Le dimanche 9 juin 15h00, nous vous invitons \u00e0 vous impr\u00e9gniez d'une ambiance musicale lors d'un concert gratuit avec le groupe les Marie-Claire.",
        "email": "contact@bernieres-sur-mer.com",
        "telephone": [
            "+33 2 31 96 45 47",
            "+33 4 94 99 15 12"
        ],
        "siteweb": "https://www.bernieres-sur-mer.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Exposition de v\u00e9hicules et militaires des ann\u00e9es 40 / Festival \"La Semaine Acadienne 2024\"",
        "date_debut": "2024-08-11 10:00:00",
        "date_fin": "2024-08-11 18:30:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.3352269",
        "longitude": "-0.4704874",
        "description": "Dans le cadre de la journ\u00e9e, th\u00e9matique \"La vie au moment du d\u00e9barquement, exposition de v\u00e9hicules civils et militaires des ann\u00e9es 1930-1945. Avec la participation de nombreux reconstituteurs en costumes d'\u00e9poque , de la \"Boutique du D\u00e9barquement\" \u00e0 Courseulles.",
        "email": "infos@semaineacadienne.net",
        "telephone": [],
        "siteweb": "https://www.semaineacadienne.net/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Cap Extreme",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.2630165",
        "longitude": "3.93785446",
        "description": "Capxtrem permet, avec cette extraordinaire machine qu'est le quad, de faire d\u00e9couvrir le patrimoine naturel, culturel et gastronomique du Morvan. Ces v\u00e9hicules sont des quads homologu\u00e9s route 2 places. Ces machines sont peu polluantes et non bruyantes (moteur 4 temps d'origine). Garantie du respect de l'environnement avec une v\u00e9ritable \u00e9thique : se faire plaisir sans d\u00e9ranger les autres usagers de la nature. A partir de 6 ans, initiation \u00e0 la ma\u00eetrise d'une moto : les cours ont lieu sur des terrains priv\u00e9s.\u00a0\nCap Extreme propose \u00e9galement de nombreuses activit\u00e9s telles que la cano\u00eb, l'hydrospeed, parc aventure, paint-ball...",
        "email": "capxtrem@yahoo.fr",
        "telephone": [
            "+33 6 83 49 51 17"
        ],
        "siteweb": "http://www.cap-extreme.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Tous en selle",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "5\u20ac-30\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "44.5971182",
        "longitude": "1.9719797",
        "description": "Magasin de cycles \u00b7 Location de v\u00e9los \u00b7 Service de r\u00e9paration de v\u00e9los.\nLa bicyclette est l'une des rares inventions humaines qui ne servent qu'au bien ! (Paul Guth)\nC'est pour cela que nous assurons tous les services li\u00e9s \u00e0 la pratique du v\u00e9lo afin qu'elle soit une vraie source de plaisir.\nNotre \u00e9quipe commerciale se tient \u00e0 votre disposition pour tout renseignement concernant l'acquisition ou l'essai d'un v\u00e9lo neuf ou d'occasion, \u00e9lectrique ou musculaire. \nNotre service atelier vous accueillera pour l'entretien, les r\u00e9parations et vous conseillera sur les am\u00e9liorations \u00e0 apporter \u00e0 votre v\u00e9lo.\nEnfin, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 venir rouler avec notre \u00e9quipe pour apporter votre convivialit\u00e9.",
        "email": "contact@tous-en-selle.fr",
        "telephone": [
            "+33 5 65 34 38 52"
        ],
        "siteweb": "https://tous-en-selle.fr/",
        "image": "http://cdt46.media.tourinsoft.com/upload/LOGO-TES-Q-2.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Thi\u00e9rache Rosalie",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "12\u20ac-60\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.920908",
        "longitude": "3.959278",
        "description": "Vous aimez la nature ? \nEmbarquez \u00e0 bord d'une rosalie pour visiter la voie verte de la Thi\u00e9rache. La rosalie est un m\u00e9lange de v\u00e9lo et de voiture \u00e0 p\u00e9dales. \nBalades sur l'Eurov\u00e9loroute au d\u00e9part de Luzoir\nLocation  pour des \u00e9v\u00e9nements: mariage, enterrement vie de jeunes filles,  foires, festivals, communes,  journ\u00e9e de coh\u00e9sion entreprise ...\nLocation \u00e0 l'heure, demi-journ\u00e9e ou \u00e0 la journ\u00e9e. \nLa livraison est possible partout en Thi\u00e9rache avec un suppl\u00e9ment pour les frais kilom\u00e9triques. \nOrganisation de nocturnes en p\u00e9riode estivale ( balade en rosalies en nocturne suivie d'une soir\u00e9e cr\u00eapes ) Nous contacter pour les dates",
        "email": "thierache.rosalie@laposte.net",
        "telephone": [
            "+33 6 48 09 63 53",
            "+33 6 87 68 57 13"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "La Bourgogne \u00e0 V\u00e9lo - Location et livraison de v\u00e9los",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.7793816",
        "longitude": "4.85533158",
        "description": "Bienvenue dans la r\u00e9gion de Chalon-sur-Sa\u00f4ne, au c\u0153ur de la Bourgogne ! D\u00e9couvrez la beaut\u00e9 de notre r\u00e9gion en explorant les villes environnantes \u00e0 v\u00e9lo. Nous sommes heureux de proposer \u00e0 la location des v\u00e9los musculaires et \u00e9lectriques de haute qualit\u00e9 (VTC, VTT, v\u00e9lo de route). Nous livrons gratuitement jusqu'\u00e0 5km et nous sommes pr\u00e9sents dans un rayon de 30km autour de Chalon-sur-Sa\u00f4ne, y compris les villes pittoresques de Beaune, Rully, Fontaine, Mercurey, Buxy, Givry, St. Gengoux-le-National, Tournus, Sennecey-le-Grand et Gigny-sur-Sa\u00f4ne. Nous proposons \u00e9galement la location d'accessoires pratiques tels que des sacoches, des si\u00e8ges pour enfants, des remorques v\u00e9lo et des casques pour votre s\u00e9curit\u00e9. R\u00e9servez d\u00e8s maintenant pour une exp\u00e9rience cycliste inoubliable en Bourgogne.",
        "email": "contact@labourgogneavelo.com",
        "telephone": [
            "+33 7 45 15 53 51"
        ],
        "siteweb": "http://labourgogneavelo.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Location de Cycles - Sport Xtreme Loue",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.1063692",
        "longitude": "6.14673969",
        "description": "Pour d\u00e9couvrir la vall\u00e9e de la Loue ou tester un ou plusieurs des 6 circuits VTT FFC : VTT, V\u00e9lo \u00e0 Assistance Electrique ou encore Tandem... \u00e0 la demi-journ\u00e9e ou \u00e0 la journ\u00e9e... \u00e0 vous de choisir !",
        "email": "bikeconfection@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 3 81 57 18 08",
            "+33 7 67 79 01 15"
        ],
        "siteweb": "https://www.facebook.com/sportxtremeloue/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "VTT Lac des Settons-Activital",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.187814",
        "longitude": "4.071727",
        "description": "Le classique rien que le classique !\nVous avez des mollets aussi gros que les biceps de Popeye ? Alors vous opterez sans doute pour le VTT classique afin d\u2019entretenir ces beaux mollets !\nCe VTT vous permettra de faire ais\u00e9ment le tour du lac des Settons en fournissant quelques efforts. Vous pourrez ainsi vous concentrer sur la beaut\u00e9 des paysages qui vous entourent !",
        "email": "sport@activital.net",
        "telephone": [],
        "siteweb": "http://activital.net/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "SebOppin, moniteur VTT",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.2720444",
        "longitude": "4.0893213",
        "description": "L' \u00e9cole de VTT est le lieu pour connaitre les bons plans du week-end, s'offrir un stage de pilotage sur le spot de descente de Breuil, d\u00e9compresser \u00e0 l'occasion d'un raid VTT itin\u00e9rant, se faire plaisir avec des amis au terme d'une randonn\u00e9e \u00e0 la journ\u00e9e et b\u00e9n\u00e9ficier des \"secrets spots\" du moniteur. Une \u00e9cole de VTT/MCF c'est tout simplement un lieu d' \u00e9change, de convivialit\u00e9 et des services adapt\u00e9s \u00e0 vos besoins.  Photo : MG Stavelot.\u00a0",
        "email": "contact@mtbguide-morvan.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 86 78 73 91"
        ],
        "siteweb": "http://www.mtbguide-morvan.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Les Cyclonautes",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.3437791",
        "longitude": "5.56389",
        "description": "Les Cyclonautes est un atelier de r\u00e9paration et d'entretien de cycles traditionnel d\u00e9di\u00e9 plus particuli\u00e8rement au v\u00e9lo de voyage, et qui propose la location d'\u00e9quipements pour la randonn\u00e9e \u00e0 v\u00e9lo.\nLe site internet www.cyclonautes.com permet la location d'\u00e9quipements en ligne (sacoches, mat\u00e9riel de camping...) et par envoi postal.",
        "email": "enroute@cyclonautes.com",
        "telephone": [
            "+33 6 77 96 22 30"
        ],
        "siteweb": "https://www.cyclonautes.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Location de VTT \u00e9lectrique - Akila",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.1039737",
        "longitude": "6.16268634",
        "description": "",
        "email": "gorgesdelaloue@akila-centers.com",
        "telephone": [
            "+33 3 81 57 10 82"
        ],
        "siteweb": "https://www.akila-centers.com/gorgesdelaloue/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Bureau des Guides du Haut-Jura",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.4609618",
        "longitude": "6.02929267",
        "description": "Avec le bureau des guides du haut jura et ses local guides, vous pourrez pratiquer en toute s\u00e9curit\u00e9 les activit\u00e9s sensations estivales . Canyoning d\u00e9couverte, canyoning aventure, escalade, grande voies, via ferrata, VTT et trottinettes \u00e9lectriques, sp\u00e9l\u00e9ologie.\nEn hiver, ski de fond et ski de randonn\u00e9e nordique, VTT sur neige (Fat Bike), raquettes\nNos moniteurs sont tous Jurassiens et connaissent parfaitement l'environnement, les parcours et les bonnes adresses!",
        "email": "contact@bureaudesguides-hautjura.com",
        "telephone": [
            "+33 7 82 25 42 84"
        ],
        "siteweb": "https://bureaudesguides-hautjura.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Visite ludique d'un potager en permaculture",
        "date_debut": "2024-08-02 10:00:00",
        "date_fin": "2024-08-02 12:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "48.9334314",
        "longitude": "-0.8261595",
        "description": "Venez d\u00e9couvrir de fa\u00e7on ludique le potager en permaculture de la Maison de la Nature et de la Pierre S\u00e8che. Des jeux sensoriels vous attendent afin de d\u00e9couvrir les l\u00e9gumes autrement et \u00e0 tout \u00e2ge! Odeurs, saveurs, textures, il y a tant \u00e0 d\u00e9couvrir et red\u00e9couvrir au jardin potager!",
        "email": "contact@assomnps.com",
        "telephone": [
            "+33 2 33 57 57 79",
            "+33 7 81 35 09 54"
        ],
        "siteweb": "https://www.assomnps.com/evenement/page/2/",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/DSC-0124-3.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Grandeur Nature",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.679694",
        "longitude": "6.132854",
        "description": "Grandeur vous propose la location de mat\u00e9riel et l'accompagnement pour r\u00e9pondre \u00e0 toutes vos envies de sorties et d'activit\u00e9s ! Dans notre magasin id\u00e9alement plac\u00e9 au pied de la station de Chux-Neuve, vous trouverez : ski alpin, ski de fond classique et raquettes \u00e0 la saison, semaine ou \u00e0 la journ\u00e9e. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous appeler pour prendre RDV.",
        "email": "grandeur-nature-25@orange.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 81 69 22 14"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Les \u00c9tonnants Patrimoines : chasse aux indices dans Douvres-la-D\u00e9livrande",
        "date_debut": "2024-07-24 15:00:00",
        "date_fin": "2024-07-24 17:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.29856",
        "longitude": "-0.37251",
        "description": "Partez \u00e0 la d\u00e9couverte de Douvres-la-D\u00e9livrande \u00e0 travers une chasse aux tr\u00e9sors compl\u00e9t\u00e9e d\u2019une enqu\u00eate vous embarquant dans le centre et ses merveilles. Des \u00e9preuves vous attendent sur votre parcours pour pimenter l\u2019animation.\n\nVotre mission : r\u00e9ussir ces \u00e9preuves, pour r\u00e9colter de pr\u00e9cieux indices sur l\u2019affaire \u00e0 \u00e9lucider. Une fois toutes les \u00e9preuves r\u00e9ussies et les indices d\u00e9cortiqu\u00e9s, il vous faudra ensuite mettre au point une th\u00e9orie sur l\u2019affaire en cours.\n\nDate du 10 mai 2024 : Enqu\u00eate \"La disparition du Lapin Blanc\"\nEliott, Capucine et Marty ont besoin de votre aide ! Connaissez-vous le Lapin blanc d\u2019Alice aux Pays des Merveilles ? Figurez-vous qu\u2019il a disparu depuis hier ! Et si le Lapin blanc n\u2019est plus l\u00e0, tout le Pays des Merveilles sera sens dessus dessous ! Imaginez-vous une Reine de C\u0153ur gentille ou le Chapelier Fou qui ne l\u2019est plus ? Mais que s'est-il pass\u00e9 ? \u00c0 vous de mener l'enqu\u00eate !\n\nDates des 05 juin et 24 juillet 2024 : Enqu\u00eate \"D-Day : la carte cod\u00e9e\"\nMai 1944, dans un abri secret \u00e0 Caen. Un agent britannique convoque une r\u00e9union afin de partager les derni\u00e8res informations r\u00e9colt\u00e9es :  le D\u00e9barquement est imminent ! Il d\u00e9tient une carte cod\u00e9e, transmise par ses contacts \u00e0 Londres. Mouvements des troupes, points de parachutage, plans de coordination... Les personnes convoqu\u00e9es n'en reviennent pas, les Alli\u00e9s arrivent enfin ! Mais alors que tout le monde commence \u00e0 s'organiser, le corps de l'agent est d\u00e9couvert \u00e0 la sortie de l'abri, et la carte a disparu... Mais qui peut bien \u00eatre le tra\u00eetre ? R\u00e9ussirez-vous \u00e0 d\u00e9jouer les plans de l'ennemi tout en d\u00e9couvrant le meurtrier ?\n\nJeu en \u00e9quipes, environ 2h d\u2019animation, \u00e0 partir de 20 personnes, d\u00e9conseill\u00e9 aux moins de 10 ans. Les enfants restent sous la responsabilit\u00e9 des responsables l\u00e9gaux.",
        "email": "contact@pmea.fr",
        "telephone": [
            "+33 6 41 10 19 10"
        ],
        "siteweb": "https://pmea.fr/chasse-aux-indices/",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/PXL-20220524-131100761-2.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Val'Nature",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.0028997",
        "longitude": "5.664336",
        "description": "Profitez d'une balade en VTT ou VTT \u00e0 assistance \u00e9lectrique pour d\u00e9couvrir le Val d'Amour et son paysage riche par diversit\u00e9. \n\nVous suivrez nos sentiers familiaux ou sportifs de la for\u00eat de Chaux aux berges de la Loue, ou tracerez vous-m\u00eame vos itin\u00e9raires au gr\u00e9 de vos envies afin de d\u00e9couvrir la faune, la flore et le patrimoine b\u00e2ti de notre r\u00e9gion.",
        "email": "contact@valnature.eu",
        "telephone": [
            "+33 6 62 21 58 92"
        ],
        "siteweb": "https://valnature.eu/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Gyro pro Evolution",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "12\u20ac-35\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.898014",
        "longitude": "3.62505699",
        "description": "Venez d\u00e9couvrir la Thi\u00e9rache autrement : la ville de Guise, les abords du ch\u00e2teau, la presqu'\u00eele du familist\u00e8re ou encore  l\u2019Eurov\u00e9lo et ses environs, aux commandes d\u2019un gyropode. Sans effort et en silence. Sensations garanties\u2026 Particuli\u00e8rement simple d\u2019utilisation, le gyropode est accessible \u00e0 tous en toute s\u00e9curit\u00e9. Uniquement sur rendez-vous ! D\u00e9couvrez nos formules : nos packs famille, EVJF, EVG ou encore anniversaire pour enfants\u2026Vous organisez un \u00e9v\u00e9nement familial ou avec vos amis et vous souhaitez une animation en gyropode \u00ab \u00e0 la carte \u00bb, sur le lieu de votre manifestation, interrogez nous ! Toutes nos balades sont r\u00e9alis\u00e9es avec accompagnateur/guide. Une formation \u00e0 la pratique du gyropode et aux r\u00e8gles de s\u00e9curit\u00e9 est dispens\u00e9e avant le d\u00e9part. Un casque et un gilet vous sont fournis.",
        "email": "contact@gyroproevolution.com",
        "telephone": [
            "+33 6 68 10 94 64"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Soir\u00e9e jeux \u00e0 Urville",
        "date_debut": "2024-05-03 20:00:00",
        "date_fin": "2024-05-03",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.0266492",
        "longitude": "-0.2981065",
        "description": "Brigitte et Margot vous proposent de venir d\u00e9couvrir de nouveaux jeux de soci\u00e9t\u00e9 avec des partenaires de diff\u00e9rentes g\u00e9n\u00e9rations !  RDV 1er vendredi de chaque mois \u00e0 partir de 20h.  Tarif : 2\u20ac / pers, Adh\u00e9rent : 1\u20ac.",
        "email": "margot.rabasse14@gmail.com",
        "telephone": [],
        "siteweb": "https://www.facebook.com/famillesruralesurville",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Friendly Rosalie",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.8794546",
        "longitude": "4.95004518",
        "description": "Activit\u00e9 de plein air \u00e0 petit prix. Partagez un moment unique d'\u00e9vasion en pleine nature dans un cadre champ\u00eatre et bucolique \u00e0 bord de l'un de nos bolides. Evadez-vous \u00e0 bord d'une rosalie, trottinette tout terrain \u00e9lectrique, ou louez un v\u00e9lo le long de la voie bleue et EuroVelo 6 en Sa\u00f4ne-et-Loire et d\u00e9couvrez la Bourgogne autrement ! Moments de partage grandeur nature pour vos vacances entre amis, en famille avec vos enfants ou avec vos coll\u00e8gues.",
        "email": "friendlyrosalie71@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 6 44 74 29 37"
        ],
        "siteweb": "https://friendlyrosalie.jimdofree.com/",
        "image": "https://decibelles-data.media.tourinsoft.eu/upload/20220725-135524--1-.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Les Attelages de Sacy",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.3540817",
        "longitude": "2.5334284",
        "description": "Envie d'apprendre \u00e0 conduire un attelage ? S\u00e9bastien Vincent, plusieurs fois champion de Picardie, France, Europe et vice - champion du monde d'attelage \u00e0 4 chevaux de traits vous enseigne l'art de la conduite des chevaux. \n\nSitu\u00e9s \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate du Mus\u00e9e du Cheval de Trait, les Attelages de Sacy vous offrent la possibilit\u00e9 de promenade en cal\u00e8che ou de location de voitures hippomobiles lors de vos r\u00e9ceptions et accueil de groupes.",
        "email": "lesattelagesdesacy@orange.fr",
        "telephone": [
            "+33 6 88 63 90 04"
        ],
        "siteweb": "http://www.attelagesdesacy.com/",
        "image": "https://hautsdefrance.media.tourinsoft.eu/Upload/Carosse-de-Cendrillon.jpeg"
    },
    {
        "nom_activite": "Th\u00e9\u00e2tre d'humour avec \"Pourquoi les Poules pr\u00e9f\u00e8rent \u00eatre \u00e9lev\u00e9es en batterie\" \u00e0 Aunay-sur-Odon",
        "date_debut": "2024-04-20 20:30:00",
        "date_fin": "2024-04-20 21:40:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.016019",
        "longitude": "-0.6370138",
        "description": "Dans le cadre de l'organisation de la Journ\u00e9e de la Terre par Pr\u00e9-Bocage Intercom d\u00e9couvrez cette pi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre d'humour. \nLe professeur Rouger, directeur de l\u2019\u00e9cole d\u2019agriculture ambulante, aborde les questions des droits de la poule et des conditions de vie de l\u2019 \u0153uf. Mais pourquoi donc les poules ressentent-elles le besoin de se coller les unes aux autres, dans des conditions qui paraissent pourtant peu enviables ? Entre informations scientifiques et propos plus discutables, poule mouill\u00e9e et chair de poule, cette pseudo conf\u00e9rence investit \u00e0 la fois le champ de l\u2019absurde et de la m\u00e9taphysique pour refl\u00e9ter par un regard aigu et d\u00e9cal\u00e9 des probl\u00e9matiques tr\u00e8s actuelles... En sp\u00e9cialiste des allocutions d\u00e9tourn\u00e9es, J\u00e9r\u00f4me Rouger offre ici un discours d\u2019une dr\u00f4lerie sans faille, une joyeuse m\u00e9taphore de la condition humaine !",
        "email": "resp.culture@pbi14.fr",
        "telephone": [
            "+33 2 31 77 57 48"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/pourquoi-les-poules-preferent-etre-elevees-en-batterie.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Evasion Jura",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "20\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.6996591",
        "longitude": "5.7284327",
        "description": "\u00c9ducateur sportif dipl\u00f4m\u00e9 avec une exp\u00e9rience de plus de 15 ans je vous propose de d\u00e9couvrir les paysages jurassien en VTT/ VTT AE, en paddle ou cano\u00eb. Je vous propose \u00e9galement de d\u00e9couvrir le tir a l'arc et l'archery tag. \n\nVTT AE\nPartez \u00e0 la d\u00e9couverte du premier plateau en VTT \u00e0 assistance \u00e9lectrique.\nJe vous guiderai sur des parcours adapt\u00e9s au niveau et envie de chacun apr\u00e8s un \u00e9chauffement et remise \u00e0 niveau.\nAccessible \u00e0 tout niveau et aux enfants \u00e0 partir de 1m30.\nR\u00e9servation obligatoire\n\nInitiation et location PADDLE et CANOE\n Partez \u00e0 la d\u00e9couverte des lacs en paddle ou cano\u00eb gonflable:\n- Accompagn\u00e9s pour une s\u00e9ance d'initiation d'une demi journ\u00e9e, o\u00f9 vous apprendrez les bases de l'activit\u00e9, des jeux d'\u00e9quilibre en famille ou en groupe. Sortie en soir\u00e9e pour profiter du coucher de soleil possible.\n- En location simple, \u00e0 la demi journ\u00e9e, journ\u00e9e ou sur plusieurs jours pour aller plus loin.\nAccessible aux enfants sachant nager (gilet de sauvetage et combinaison fournis).\nR\u00e9servation obligatoire.\n\nInitiation au tir \u00e0 l'arc et d\u00e9couverte de l'archery tag (activit\u00e9 sportive similaire au paintball avec arc et fl\u00e8che en mousse)\nPour un moment de d\u00e9tente en famille ou entre amis, venez profiter de notre pas de tir \u00e0 proximit\u00e9 des gites. Je vous ferai d\u00e9couvrir l'activit\u00e9 en toute s\u00e9curit\u00e9 avec du mat\u00e9riel d'initiation. Accessible \u00e0 tous, enfants et adultes, sportifs ou non, ce jeu d'adresse d\u00e9veloppera votre pr\u00e9cision et votre concentration.",
        "email": "juractivites@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 6 41 03 20 89"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Destination Balade",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.5832",
        "longitude": "5.69771",
        "description": "Location de mat\u00e9riel pour la balade 1/2 journ\u00e9e, journ\u00e9e, semaine. V\u00e9los adultes et enfants, si\u00e8ges v\u00e9los, tandem, raquettes \u00e0 neige, luges, b\u00e2tons de marche et portes b\u00e9b\u00e9 dorsal. Proposition de parcours.",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 6 31 23 04 18"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Location V\u00e9lo : Bourgogne Evasion by Active Tours",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.3188143",
        "longitude": "5.03357528",
        "description": "Bourgogne Evasion Dijon, filiale d'Active Tours accompagne votre s\u00e9jour en Bourgogne. Le v\u00e9lo est un moyen convivial et plaisant pour d\u00e9couvrir le vignoble bourguignon. Parcourez les plus grands vignobles en libert\u00e9 en louant votre v\u00e9lo (possibilit\u00e9 de livraison sur votre lieu de balade ou d'h\u00e9bergement), ou profitez d'un guide qui vous expliquera le vignoble et vous fera d\u00e9couvrir un petit domaine traditionnel. Nous disposons d'une flotte de plus de 300 v\u00e9los de toutes sortes, \u00e9lectriques, VTT, VTC, v\u00e9lo de route, v\u00e9lo enfant sont \u00e0 votre disposition. Nous avons une \u00e9quipe de guides accompagnateurs pr\u00eats \u00e0 vous faire d\u00e9couvrir \u00e0 pied, en v\u00e9lo la r\u00e9gion Bourgogne.",
        "email": "location@active-tours.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 80 26 17 12"
        ],
        "siteweb": "http://www.bourgogne-evasion.fr/location-de-velo/",
        "image": "https://decibelles-data.media.tourinsoft.eu/upload/wine-tasting.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Location de VAE \u00e0 l'Office de tourisme des 1000 \u00e9tangs",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.7540447",
        "longitude": "6.5766107",
        "description": "L'Office de Tourisme des 1000 \u00c9tangs propose \u00e0 la location de VTC et VTT \u00e0 assistance \u00e9lectrique, aux bureaux de Faucogney et de Melisey, aux horaires d'ouverture de ces bureaux. Il est pr\u00e9f\u00e9rable de r\u00e9server par t\u00e9l\u00e9phone ou par mail, pour s'assurer de la disponibilit\u00e9 des v\u00e9los. \n\nV\u00e9lo tout chemin \u00e0 assistance \u00e9lectrique \n25\u20ac la demi-journ\u00e9e.\n35\u20ac la journ\u00e9e. \n\nVTT \u00e0 assistance \u00e9lectrique\n35\u20ac la demi-journ\u00e9e.\n45\u20ac la journ\u00e9e. \n\nUn ch\u00e8que de caution de 1500\u20ac sera demand\u00e9. Les casques, bombes anti-crevaisons  et sacoches sont compris dans le prix.",
        "email": "contact@les1000etangs.com",
        "telephone": [
            "+33 3 84 49 32 97",
            "+33 3 84 63 22 80"
        ],
        "siteweb": "http://www.les1000etangs.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Fr\u00e9quence grenouille",
        "date_debut": "2024-05-03 20:00:00",
        "date_fin": "2024-05-03 22:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "48.9332213",
        "longitude": "-0.8257328",
        "description": "Venez d\u00e9couvrir grenouilles, tritons, crapauds et salamandres lors d'une conf\u00e9rence et des ateliers, suivis d'une balade nocturne pour observer les amphibiens.\n(1km/2h) -  Niveau 1",
        "email": "contact@assomnps.com",
        "telephone": [
            "+33 2 33 57 57 79",
            "+33 7 81 35 09 54"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/IMG-0696-3.JPG"
    },
    {
        "nom_activite": "VTT assistance \u00e9lectrique lac des settons - ACTIVITAL",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "25\u20ac-35\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.18644",
        "longitude": "4.06971",
        "description": "G\u00e9rer votre effort et vos distances.\n\nCe VTT \u00e9lectrique vous permettra de faire ais\u00e9ment le tour du lac des Settons sans fournir trop d\u2019effort. Vous pourrez ainsi vous concentrez sur la beaut\u00e9 des paysages qui vous entourent !",
        "email": "sport@activital.net",
        "telephone": [
            "+33 3 86 76 14 11"
        ],
        "siteweb": "https://activital.net/reserver-loisirs-nautiques-et-terrestres-au-lac-des-settons-dans-morvan/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "E-TROTT IN MORVAN MOBILITE VERTE",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.19876",
        "longitude": "4.17536",
        "description": "Location VTC et VTT en plein c\u0153ur du Morvan",
        "email": "contact.e.trott@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 6 62 40 04 07"
        ],
        "siteweb": "https://etrott-in-morvan.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Lorm'\u00e0 v\u00e9lo",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.292795",
        "longitude": "3.857587",
        "description": "Venez visiter le Morvan \u00e0 v\u00e9lo, profitez des nombreux sentiers pour vous balader sans efforts ( ou presque) !\nNous vous proposons la location de v\u00e9los \u00e9lectriques et classiques, adultes et enfants.\nLivraison gratuite \u00e0 15 kilom\u00e8tres autour de Lormes",
        "email": "lormavelo@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 6 47 55 20 99"
        ],
        "siteweb": "https://www.facebook.com/profile.php?id=100089591977966",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Site de piste de descente VTT",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.93376",
        "longitude": "4.28705",
        "description": "Quatre pistes de 1 000 \u00e0 1 800 m\u00e8tres, am\u00e9nag\u00e9es et accessibles \u00e0 tout public, petits et grands. Elles constituent l'arriv\u00e9e de la Grande Travers\u00e9e du Morvan \u00e0 VTT entre Avallon et Autun en passant par Saulieu. Point de d\u00e9part \u00e0 la Croix de la Lib\u00e9ration et arriv\u00e9e \u00e0 la ferme de Rivault \u00e0 Autun. Quatre niveaux de piste : la piste verte \"La Reviret\", terrain de jeux des d\u00e9butants et adapt\u00e9e aux fauteuils tout terrain (pente de 6 \u00e0 8 %) ; la piste bleue \"La Rivault\", pour progresser et avoir de belle sensations (pente de 8 \u00e0 10 %) ; la piste rouge \"La Saint-S\u00e9bastien\", pour les plus aguerris (pente de 10 \u00e0 12 %) ; la piste noire \"La Chicole\" : pour les tr\u00e8s aguerris (attention danger important pour des pratiquants non chevronn\u00e9s). La descente des pistes est soumise au minimum au port du casque. Pr\u00e9voir son propre mat\u00e9riel : v\u00e9lo adapt\u00e9, casque et gants.",
        "email": "esn@autun.com",
        "telephone": [
            "+33 6 31 27 45 85"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Bike park de M\u00e9tabief - VTT de descente",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.7675837",
        "longitude": "6.35657787",
        "description": "M\u00e9tabief a accueilli de nombreuses comp\u00e9titions VTT nationales et internationales, la station est reconnue aujourd'hui par tous les sp\u00e9cialistes. Il y en a pour tous les go\u00fbts du d\u00e9butant au plus chevronn\u00e9 :\n\nPISTES DESCENTE\n(parcours descendant compos\u00e9 de zones vari\u00e9es : alpages, sentiers en for\u00eat, virages relev\u00e9s, modules, passerelles...)\n- Bike All' : piste verte - 5km - d\u00e9nivel\u00e9 : -420m\n- Atlas : piste bleue - 2.2km - d\u00e9nivel\u00e9 : -200m\n- Dolomite : piste rouge - 3km - d\u00e9nivel\u00e9 : -420m\n- Himalaya : piste noire - 1.2km - d\u00e9nivel\u00e9 : -300m\n- Rocheuse : piste noire - 3km - d\u00e9nivel\u00e9 : -420m\n- Elbrouz : piste noire 500m - d\u00e9nivel\u00e9 : -100m\n\nPISTES ENDURO\n- Cordill\u00e8re : piste bleue - 2.7km - d\u00e9nivel\u00e9 : -200m\n- Caucase : piste rouge - 3.5km - d\u00e9nivel\u00e9 : -420m \n\nPISTES ENDURO MYTHIQUE\n(parcours ludiques d'initiation concentr\u00e9s sur une zone en bas de station - acc\u00e8s libre)\n- Dahu : bleu - 270m\n- Troll : bleu - 700m\n- Amarok : bleu -800m \n- P\u00e9gase : vert - 310m\n- Ph\u00e9nix : vert - 230m\n- Farfadet : vert - 220m\n\nNOUVEAU 2023\nCr\u00e9ation d\u2019une nouvelle piste \"Chill Trail\" pour les plus exp\u00e9riment\u00e9s by Bike Vision et Vincent Tupin (Vinny T).\nL'objectif principal du \"Chill Trail\" est de combiner la vision d'un sportif de haut niveau et le savoir-faire d'une entreprise d'am\u00e9nagement de pistes.\n\nLocation de mat\u00e9riel possible dans le village. \n\nOuvertures : \n- les week-ends et jours f\u00e9ri\u00e9s de mai, juin et septembre de 9h30 - 17h30\n- juillet et ao\u00fbt : tous les jours de 9h30 \u00e0 17h30. \n\nTarifs  sur le site internet.",
        "email": "contact@smmo-metabief.com",
        "telephone": [
            "+33 3 81 49 20 00"
        ],
        "siteweb": "http://www.station-metabief.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Les \u00c9tonnants Patrimoines : le temps des b\u00e2tisseurs, cath\u00e9drale de Bayeux",
        "date_debut": "2024-10-22",
        "date_fin": "2024-10-22",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.276437",
        "longitude": "-0.70314",
        "description": "Suivez le guide en tenue d'\u00e9poque \u00e0 la recherche par le jeu des diff\u00e9rents \u00e9l\u00e9ments architecturaux vestiges de l'\u00e9poque m\u00e9di\u00e9vale dans cette cath\u00e9drale de plus de 1000 ans d'histoire !",
        "email": "contact@sophro-nature-evasions.fr",
        "telephone": [
            "+33 6 03 95 48 69"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/Etonnants-P-Cath-bx-2-3.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Location de v\u00e9los VTC, VAE, VTT et V\u00e9los enfant",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.9878679",
        "longitude": "3.1518764",
        "description": "Les V\u00e9los Touk-Touk vous proposent \u00e0 la location des v\u00e9los standard VTC, VTT, v\u00e9los \u00e9lectriques VAE, tandem, v\u00e9los enfants et remorques.\nLocation pour une journ\u00e9e pour une petite balade, ou sur plusieurs jours pour de grandes balades.\nAu d\u00e9part de Nevers pour un itin\u00e9raire sur le canal du Nivernais, ou sur la Loire \u00e0 V\u00e9lo.",
        "email": "vtb.taxibikes@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 6 84 75 28 73"
        ],
        "siteweb": "http://www.velotouktouk.com/fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Sa\u00f4ne valley",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.6126239",
        "longitude": "5.970829",
        "description": "Envie de faire une promenade sur les anciens chemins de halage ? Venez au parc r\u00e9sidentiel de loisirs Sa\u00f4ne Valley louer un v\u00e9lo. Tout l'\u00e9quipement vous sera fourni avec (casque, mat\u00e9riel de r\u00e9paration, pompe...).",
        "email": "contact@saonevalley.com",
        "telephone": [
            "+33 3 84 92 72 70",
            "+33 6 81 85 65 85"
        ],
        "siteweb": "http://www.saonevalley.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Ecole VTT MCF M\u00e9tabief",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.76882",
        "longitude": "6.35647",
        "description": "La plus part des gens savent faire du v\u00e9lo d\u00e8s leur plus jeune \u00e2ge mais combien  savent d\u00e9valer une pente ou passer un obstacle sur les deux roues avec un VTT ? L'\u00e9cole VTT MCF de M\u00e9tabief est ouverte toute l'ann\u00e9e pour vous enseigner les bases ou les perfectionnements du pilotage  \u00e0 la montagne. \n\nDe \"7 \u00e0 77 ans\" et sur tous types de VTT, nos moniteurs dipl\u00f4m\u00e9s d'\u00e9tat r\u00e9pondent pr\u00e9sents pour vous encadrer sur l'ensemble du domaine , \u00e9t\u00e9 comme hiver !\n\nLe plus : parmi nos super moniteurs dipl\u00f4m\u00e9s vous aurez peut-\u00eatre le privil\u00e8ge de b\u00e9n\u00e9ficier des conseils de Sam P\u00e9ridy, moniteur et surtout triple champion du monde de VTT de descente !\n\nComment choisir votre VTT ? De la simple balade sur le Mont d'Or jusqu'aux pistes noires du domaine de M\u00e9tabief, \u00e0 chaque discipline son VTT. Si vous n'avez pas votre propre mat\u00e9riel, les diff\u00e9rents loueurs de la station sauront vous orienter pour vous faire plaisir sur un VTT !",
        "email": "horizons.jura@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 6 42 02 94 47"
        ],
        "siteweb": "http://www.horizons-jura.fr/",
        "image": "https://decibelles-data.media.tourinsoft.eu/upload/ecole-vtt-metabief.jpeg"
    },
    {
        "nom_activite": "Domaine nordique des 1000 etangs",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.9242143",
        "longitude": "6.5837708",
        "description": "Tout nous invite \u00e0 la contemplation !\nEt\u00e9 comme hiver, laissez-vous guider et \u00e9merveiller par nos magnifiques paysages.\nVous admirez la faune de nos grandes for\u00eats et la flore de notre campagne.\nChaussez vos skis ou vos raquettes et parcourez les sites balis\u00e9es et trac\u00e9es qui n'attendent que vous !\n\nHors temps de neige, vous pourrez parcourir le domaine nordique en VTT.\n\nUn bon bol d'oxyg\u00e8ne vous attend!",
        "email": "contact@les1000etangs.com",
        "telephone": [
            "+33 3 84 63 22 80"
        ],
        "siteweb": "http://www.les1000etangs.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Jura ride",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.57148",
        "longitude": "5.74631",
        "description": "Locations v\u00e9los classiques \u00e9lectriques, ateliers r\u00e9paration, sortie sportives et sorties d\u00e9couverte du patrimoine gastronomique",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 6 40 07 47 10"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Cycles Sport Passion",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.74323",
        "longitude": "5.91954",
        "description": "Cycles Sport Passion vous propose la location saisonni\u00e8re de v\u00e9los \u00e9lectriques pour toute la famille (homme, femme et enfant). Location de v\u00e9los possible \u00e0 la journ\u00e9e ou sur plusieurs jours.\n\nLocation de v\u00e9los uniquement du 1er avril au 1er octobre.",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 3 84 52 31 90"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Bike Park",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.4457934",
        "longitude": "5.91117647",
        "description": "Un am\u00e9nagement accessible gratuit, novateur et unique dans le Jura !\n\nImagin\u00e9 et trac\u00e9 par Fran\u00e7ois Bailly-Ma\u00eetre, v\u00e9t\u00e9tiste chevronn\u00e9 (double vainqueur de La Foresti\u00e8re) originaire du village, cet espace a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u pour convenir \u00e0 tout le monde, quelque soit son niveau sur un VTT.\n\nAu point de d\u00e9part, un panneau pr\u00e9sente l\u2019ensemble des sentiers am\u00e9nag\u00e9s. Ils sont tous balis\u00e9s et s\u00e9curis\u00e9s, pour le plus grand confort des utilisateurs.\n\nUne zone d\u2019apprentissage est accessible d\u00e8s le d\u00e9part : marches, passerelles, virages relev\u00e9s\u2026autant d\u2019ateliers techniques et ludiques pour permettre aux novices de faire leurs gammes et prendre confiance sur leur VTT.\n\nCe passage permet d\u2019appr\u00e9hender une bonne partie des difficult\u00e9s qui seront rencontr\u00e9es sur l\u2019ensemble du domaine : 6 itin\u00e9raires pour tous les niveaux.",
        "email": "tourisme@haut-jura.com",
        "telephone": [
            "+33 3 84 33 08 73"
        ],
        "siteweb": "http://www.haut-jura.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Escal'\u00f4 - VTT",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.1601608",
        "longitude": "5.90403319",
        "description": "Le V\u00e9lo Tout Terrain (VTT) permet de d\u00e9couvrir les sentiers, les for\u00eats, les montagnes de la Franche-Comt\u00e9. Pour une s\u00e9ance de d\u00e9couverte, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 faire appel \u00e0 \u00ab Escal\u2019\u00f4  \u00bb qui saura vous faire appr\u00e9cier les joies de l\u2019activit\u00e9.",
        "email": "escal-o@outlook.fr",
        "telephone": [
            "+33 6 74 26 72 56"
        ],
        "siteweb": "https://www.escal-o.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "RETROscapade, des exp\u00e9riences en 2CV",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "150\u20ac-250\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.9429927",
        "longitude": "4.08947057",
        "description": "Louez une 2CV, c'est d\u00e9j\u00e0 partir pour les vacances !\nMieux qu'un toit ouvrant : une vraie d\u00e9capotable ! Mieux que du camping : votre salon \u00e0 la campagne ! Mieux qu'une voiture : un style de vie ! La 2CV vous d\u00e9livre de la ville ... \nPlusieurs locations s'offrent \u00e0 vous : location simple \u00e0 la journ\u00e9e ou rallyes th\u00e9matiques. \nEn route au d\u00e9part de Courquain, lieu du tournage du film \"Rien \u00e0 d\u00e9clarer\" !",
        "email": "activites@sem-integrale.eu",
        "telephone": [
            "+33 3 23 58 21 21",
            "+33 6 11 96 02 54"
        ],
        "siteweb": "http://www.retroscapade.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Location de v\u00e9lo",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.48651",
        "longitude": "3.90703",
        "description": "Vous n\u2019avez pas pr\u00e9vu d\u2019emmener vos v\u00e9los lors de votre s\u00e9jour ? Pas de souci, nous avons ce qu\u2019il faut pour vos balades !\nAvallon est une V\u00e9li\u2019station et accueille des v\u00e9los en location, qu\u2019ils soient avec ou sans assistance \u00e9lectrique. Vous pouvez r\u00e9server en ligne avant et venir les r\u00e9cup\u00e9rer dans notre Office de Tourisme. R\u00e9servation sur place si v\u00e9lo disponibles ou 72h avant sur le site https://www.veli-bourgogne.fr/reservation ou location directement \u00e0 l'accueil \u00e0 Avallon (sous r\u00e9serve de disponibilit\u00e9 des v\u00e9los), avec paiement uniquement par Carte bancaire, via Up to Pay.",
        "email": "avallon@destinationgrandvezelay.com",
        "telephone": [
            "+33 3 86 34 14 19"
        ],
        "siteweb": "https://www.destinationgrandvezelay.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Copeyre - Base de Puy-L'Ev\u00eaque",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "22\u20ac-22\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "44.5035651",
        "longitude": "1.134279",
        "description": "Venez d\u00e9couvrir les diverses activit\u00e9s nautiques ou v\u00e9los sur notre base de Puy-L'Ev\u00eaque. P\u00e9dalos, cano\u00ebs ou bateaux sans permis vous permettront de d\u00e9couvrir la rivi\u00e8re Lot au pied de la cit\u00e9 de Puy-l'Ev\u00eaque. Si vous pr\u00e9f\u00e9rez vous \u00e9vader plus loin sur les petites routes \u00e0 travers le vignoble, nos v\u00e9los VTC , VTT et VAE seront \u00e9galement \u00e0 votre disposition.",
        "email": "contact@gabare-copeyre.com",
        "telephone": [
            "+33 5 65 20 03 25"
        ],
        "siteweb": "http://www.gabare-copeyre.com/",
        "image": "http://cdt46.media.tourinsoft.com/upload/pedalos-copeyre.JPG"
    },
    {
        "nom_activite": "Location de cycles - Gaby Sport - Sport 2000",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.7684913",
        "longitude": "6.35184109",
        "description": "Location de v\u00e9lo de descente, VTT, rando, enduro, VTT \u00e0 assistance \u00e9lectrique, VTT enfants, fat bike, casques, protections. \nVente et r\u00e9paration de v\u00e9los, sp\u00e9cialiste VTT \u00e0 assistance \u00e9lectrique.",
        "email": "gabysport@hotmail.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 81 49 13 83"
        ],
        "siteweb": "http://www.facebook.com/gaby.sport.7",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Ballon d'Alsace Aventure",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "15\u20ac-23\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.8006702",
        "longitude": "6.84952239",
        "description": "Ballon d'Alsace Aventure est un parcours aventure en for\u00eat. V\u00e9ritable trekking a\u00e9rien gr\u00e2ce aux diff\u00e9rentes activit\u00e9s suspendues : ponts de singe, tyroliennes, ou encore lianes de Tarzan. Sans oublier quatre autres activit\u00e9s insolites : une descente en Acro-bulle pour les plus courageux, un  aller/retour de 900 m\u00e8tres en tyrolienne \u00e9lectrique automatis\u00e9e dans un paysage superbe, ou encore la location de VTT ou Trottinettes \u00e9lectriques \u2026 INCONTOURNABLE !",
        "email": "contact@ballondalsaceaventure.com",
        "telephone": [
            "+33 6 33 05 22 56"
        ],
        "siteweb": "https://ballondalsaceaventure.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Mont Poupet Bike Park",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.9723038",
        "longitude": "5.88771801",
        "description": "Dominant Salins-les-Bains, le Mont Poupet est un site pris\u00e9 des randonneurs et parapentistes. Dor\u00e9navant il l'est \u00e9galement pour les v\u00e9t\u00e9tistes confirm\u00e9s et les amateurs de sensations gr\u00e2ce au Mont Poupet Bike Park. Sept pistes de VTT enduro allant de 2,5 km \u00e0 4 km avec 350 m\u00e8tres de d\u00e9nivel\u00e9 sont en libre acc\u00e8s. Ce sont avant tout des traces nature, uniquement travaill\u00e9es aux endroits n\u00e9cessaires pour maintenir un maximum de plaisir en gardant de la vitesse gr\u00e2ce \u00e0 des appuis et \u00e0 l'utilisation des mouvements de terrain naturels. L'un des points forts du Mont Poupet est sa route goudronn\u00e9e de 5 km en parfait \u00e9tat qui permet une remont\u00e9e simple et rapide.",
        "email": "muddybikecrew@gmail.com",
        "telephone": [],
        "siteweb": "https://www.facebook.com/montpoupetbikepark",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "D\u00eener sur la Digue",
        "date_debut": "2024-08-24 19:00:00",
        "date_fin": "2024-08-24",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.2941462",
        "longitude": "-0.1159928",
        "description": "Devenu un \u00e9v\u00e9nement phare, le D\u00eener sur la digue invite estivants et cabourgeais \u00e0 participer \u00e0 un repas convivial sur l\u2019une des plus belles plages de Normandie. Le temps d\u2019une soir\u00e9e, amis, familles et voisins se r\u00e9unissent pour partager un d\u00eener agr\u00e9ment\u00e9 d\u2019animations musicales et de spectacles en d\u00e9ambulation.\n\nSous r\u00e9serve de modifications. \n\nInfos pratiques \u00e0 venir.",
        "email": "tourisme@cabourg.fr",
        "telephone": [
            "+33 2 31 06 20 00"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "D\u00e9couverte d'un gabion flottant",
        "date_debut": "2024-08-05 15:00:00",
        "date_fin": "2024-08-05",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.2640565",
        "longitude": "-0.2357666",
        "description": "Visitez un gabion, petite hutte con\u00e7ue pour flotter \u00e0 mar\u00e9e haute et utilis\u00e9e pour la chasse nocturne au gibier d'eau : vous d\u00e9couvrirez sa guichette, son camouflage dernier cri, son am\u00e9nagement tout confort... Autour de la mare, un passionn\u00e9 explique ses techniques et vous raconte souvenirs et secrets d'estuaire. (D\u00e8s 6 ans)\nInscription \u00e0 l'office de tourisme.",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 2 31 24 23 57"
        ],
        "siteweb": "https://www.normandie-cabourg-paysdauge-tourisme.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Marche vers Paris \u2013 Marche et d\u00e9couverte",
        "date_debut": "2024-04-09 09:00:00",
        "date_fin": "2024-04-09 13:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.2889928",
        "longitude": "-0.2576459",
        "description": "une marche vers Paris, o\u00f9 des marcheurs entreprennent un voyage \u00e0 travers la campagne fran\u00e7aise, d\u00e9couvrant des paysages pittoresques, des villages historiques et des tr\u00e9sors culturels. Au fil des jours, ils partagent des moments d'enthousiasme et de solidarit\u00e9, renfor\u00e7ant les liens entre eux. Cette aventure devient ainsi bien plus qu'un simple d\u00e9fi physique, mais une exploration de soi et des autres, c\u00e9l\u00e9brant la vie et la libert\u00e9.",
        "email": "",
        "telephone": [],
        "siteweb": "https://www.ffrandonnee.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Loueur et V\u00e9lociste - Au v\u00e9lo",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.3618246",
        "longitude": "2.4219676",
        "description": "Vous souhaitez faire r\u00e9parer votre v\u00e9lo ? Ou en louer un ?Ou bien en acheter un nouveau ?\n\nC'est possible ! A Breuil-le-Vert, Au v\u00e9lo peut :\n\n- r\u00e9parer votre v\u00e9lo\n- vous vendre un v\u00e9lo neuf ou d\u2019occasion (tous types de v\u00e9los)vtt, v\u00e9lo de route, v\u00e9lo \u00e9lectrique\n- vous vendre des pi\u00e8ces, accessoires, v\u00eatements pour votre v\u00e9lo\n- vous louer un v\u00e9lo\nDe plus AU VELO est sur le trajet de la route se St Jacques de Compostelle pour tous les Anglais, Belges, Hollandais",
        "email": "serviceclient@auvelo.com",
        "telephone": [
            "+33 3 44 50 34 10"
        ],
        "siteweb": "http://www.auvelo.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Association raid aventure",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.5314297",
        "longitude": "6.79322004",
        "description": "Pratique du VTT,  trail, de la course \u00e0 pied sur chemin, de l'orientation, du kayak, du cano\u00eb, de l'escalade, sorties raquettes & randonn\u00e9es p\u00e9destres.\nActivit\u00e9s ouvertes aux adultes seulement.",
        "email": "touta2@wanadoo.fr",
        "telephone": [
            "+33 6 09 21 62 82"
        ],
        "siteweb": "http://raid-aventure.info/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Les \u00c9tonnants Patrimoines : Visite \u00e0 la cocotte magique",
        "date_debut": "2024-04-03 14:00:00",
        "date_fin": "2024-11-03 18:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "48.836",
        "longitude": "-0.88825",
        "description": "Avec cette cocotte magique, les visiteurs d\u00e9couvre l'exposition de mani\u00e8re al\u00e9atoire ! Petits et grands seront invit\u00e9s \u00e0 chercher, observer, se e questionner, se mettre en sc\u00e8ne, inventer...",
        "email": "accueilmusee@virenormandie.fr",
        "telephone": [
            "+33 2 31 66 66 50"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/Musee-de-Vire-Normandie-Photo-911---Calvados-Attractivite-9753.JPG"
    },
    {
        "nom_activite": "\"Escape trail\" au Coutelot",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.283663",
        "longitude": "6.074304",
        "description": "Belle boucle rapide, pr\u00e9sentant quelques difficult\u00e9s dans son premier tiers (sous bois) ; devenant roulante sur les pistes carrossables mais caillouteuses jusqu'\u00e0 Thise.",
        "email": "",
        "telephone": [],
        "siteweb": "https://decibelles-data.media.tourinsoft.com/upload/rando-escape-thise.pdf",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Vols Panoramiques en H\u00e9licopt\u00e8re",
        "date_debut": "2024-07-21",
        "date_fin": "2024-08-18",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.3884901",
        "longitude": "-0.9426479",
        "description": "Offrez-vous un vol panoramique en h\u00e9licopt\u00e8re d\u2019une dur\u00e9e de 6 \u00e0 40 mn.\nD\u00e9couvrez ou red\u00e9couvrez la pointe du Hoc, la plage d\u2019Omaha Beach, le Cimeti\u00e8re Am\u00e9ricain, Arromanches et les vestiges du port Artificiel...vue du ciel\n\nAu d\u00e9part de notre terrain priv\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 de la plage d\u2019Omaha Beach, prolonger l\u2019Histoire qui se d\u00e9plie sous vos yeux. D\u00e9couvrez ou red\u00e9couvrez la pointe du Hoc, la plage d\u2019Omaha Beach, le Cimeti\u00e8re Am\u00e9ricain, Port en Bessin, Arromanches et les vestiges du port Artificiel.\n\nVous volerez \u00e0 bord d\u2019un H\u00e9licopt\u00e8re \u00c9cureuil H125 B3e, disposant de 5 ou 6 places (selon les poids de chacun, afin que tous les passagers soient bien install\u00e9s)\n\nR\u00e9servation obligatoire.\nSous r\u00e9serve de bonnes conditions m\u00e9t\u00e9o\nA partir de 2ans\nAccessibilit\u00e9 PMR\nMaxi 120kg",
        "email": "axelle@helievenements.com",
        "telephone": [
            "+33 2 35 80 94 16",
            "+33 6 22 69 08 79"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/Vols-panoramiques-en-helicoptere---helievenements--Copier-.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Les Bunkers anim\u00e9s",
        "date_debut": "2024-04-16 20:00:00",
        "date_fin": "2024-04-16 23:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.2856745",
        "longitude": "-0.4028082",
        "description": "S\u00e9ances de MAPPING, parcours en son et images projet\u00e9es sur 3 bunkers de la Station Radar 44. Animations relatant l'Histoire du site, des radars et leur implication lors du D\u00e9barquement...",
        "email": "amismuseeradar@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 6 89 80 08 54",
            "+33 7 57 48 77 32"
        ],
        "siteweb": "https://www.musee-radar.fr/",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/Mapping-Station-Radar-44-Affiche1-2.png"
    },
    {
        "nom_activite": "L\u2019aviation royale du Canada f\u00eate ses 100 ans",
        "date_debut": "2024-04-01 18:00:00",
        "date_fin": "2024-04-01 22:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.33647",
        "longitude": "-0.461667",
        "description": "Pour c\u00e9l\u00e9brer le centi\u00e8me anniversaire de l\u2019Aviation Royale du Canada (ARC), le Centre Juno Beach propose un programme sp\u00e9cial :\n\nDe 18h \u00e0 22h :\nExposition temporaire gratuite \u00ab \u00e0 la hauteur du d\u00e9fi, l\u2019Aviation royale du Canada pendant la Seconde Guerre mondiale \u00bb\n\n\u00c0 18h30 et 19h30 : Visite guid\u00e9e gratuite de l\u2019exposition temporaire\n\nDe 20h30 \u00e0 22h :\nIllumination du Centre Juno Beach avec la couleur bleue de l\u2019ARC. Plusieurs \u00e9difices dans le monde entier seront illumin\u00e9s.",
        "email": "contact@junobeach.org",
        "telephone": [
            "+33 2 31 37 32 17"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/Logo-100-3-4-2.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Les \u00c9tonnants Patrimoines : Petits myst\u00e8res dans Caen",
        "date_debut": "2024-12-26 18:00:00",
        "date_fin": "2024-12-26 19:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.1837518",
        "longitude": "-0.3612825",
        "description": "D\u00e9couvrez le c\u00f4t\u00e9 obscur de Caen !\nUne visite insolite retra\u00e7ant les histoires gla\u00e7antes de maisons hant\u00e9es, de l\u00e9gendes urbaines et d'\u00e9v\u00e9nements tragiques ayant eu lieu dans notre magnifique centre-ville de Caen. Un tour plac\u00e9 sous le signe du myst\u00e8re et de l'\u00e9nigmatique pour les curieux avertis propos\u00e9 par Anne de\u00a0Petits meurtres entre amis.\n\nLa visite est d\u00e9conseill\u00e9e aux moins de 10 ans.",
        "email": "info@caenlamer-tourisme.fr",
        "telephone": [
            "+33 2 31 27 14 14"
        ],
        "siteweb": "https://reservation.caenlamer-tourisme.fr/petits-mysteres-dans-caen.html",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Grand tintamarre / Festival \"La Semaine Acadienne 2024\"",
        "date_debut": "2024-08-15 16:00:00",
        "date_fin": "2024-08-15",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.3352856",
        "longitude": "-0.4484025",
        "description": "Le moment phare de \u00ab La semaine acadienne \u00bb. Comme les Acadiens \u00e0 l\u2019occasion de leur f\u00eate nationale, venez faire du bruit en toute libert\u00e9 sur la digue de Courseulles.",
        "email": "infos@semaineacadienne.net",
        "telephone": [],
        "siteweb": "https://www.semaineacadienne.net/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Les \u00c9tonnants Patrimoines : Visite sensorielle de l'abbaye d'Ardenne",
        "date_debut": "2024-06-12 16:00:00",
        "date_fin": "2024-06-12 17:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.19689",
        "longitude": "-0.41526",
        "description": "L\u2019abbaye d\u2019Ardenne est un lieu de m\u00e9moire, elle est aussi un patrimoine architectural et vivant. Lors de cette visite, les participants seront invit\u00e9s \u00e0 d\u00e9couvrir les odeurs des plantes du jardin, les particularit\u00e9s visuelles des ornements architecturaux ou encore le toucher des \u00e9toffes du Moyen-\u00c2ge. Cette visite sensorielle propose une autre mani\u00e8re de s\u2019approprier l\u2019Histoire : par le toucher, le regard et l\u2019odorat. A l\u2019aide d\u2019un kit compos\u00e9 de jumelles, d\u2019une mat\u00e9riauth\u00e8que et d\u2019une banque d\u2019odeurs, nous proposons aux participantes et participants de se livrer \u00e0 une enqu\u00eate sensorielle,  une machine \u00e0 traverser les \u00e2ges, via l\u2019exp\u00e9rience du corps.",
        "email": "mediations@imec-archives.com",
        "telephone": [
            "+33 2 37 29 37 37"
        ],
        "siteweb": "https://www.imec-archives.com/",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/Abbaye-d-Ardenne-Imec-Picsel-Drone-2022.JPG"
    },
    {
        "nom_activite": "Intr\u00e9pides VTT et cano\u00eb",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.5071473",
        "longitude": "5.79326163",
        "description": "Intr\u00e9pides vous propose de la location de VTT \u00e9lectriques (adulte et adolescents). Boucle propos\u00e9e au d\u00e9part d'Etival autour des lacs et des tourbi\u00e8res.",
        "email": "contact@intrepides-jura.com",
        "telephone": [
            "+33 3 84 47 37 29"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "R\u00e9par'Cycle46",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "44.9275545",
        "longitude": "1.8261837",
        "description": "Envie de faire une balade ou une randonn\u00e9e \u00e0 v\u00e9lo ? Venez vous \u00e9quiper chez nous. Nous avons tout ce dont vous avez besoin pour profiter des pistes cyclables de la r\u00e9gion entre amis ou en famille. Que vous cherchiez des VTT, des VTC, des v\u00e9los de course, ou encore des v\u00e9los pour enfants, vous avez l\u2019embarras du choix.\nLouer chez nous, c\u2019est l\u2019assurance d\u2019avoir des v\u00e9los fiables et de qualit\u00e9. En effet, notre flotte est r\u00e9guli\u00e8rement entretenue pour garantir le confort et la s\u00e9curit\u00e9 de nos clients.\nSelon vos besoins, vous avez le choix entre plusieurs formules de location.",
        "email": "reparcycle46@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 6 71 68 49 17"
        ],
        "siteweb": "http://www.reparcycle46.com/",
        "image": "http://cdt46.media.tourinsoft.com/upload/nick-belanger-7sEq4Mg3SGA-unsplash.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Terrains d'Aventures",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "32\u20ac-48\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.29995",
        "longitude": "6.41015",
        "description": "Quentin vous accompagne pour vos activit\u00e9s de pleine nature : escalade, randonn\u00e9e p\u00e9destre, VTT, via ferrata, canyoning ...\nEn famille ou entre amis, laissez-vous guider et vivez en toute s\u00e9curit\u00e9 une aventure sportive de d\u00e9couverte ou de perfectionnement adapt\u00e9e \u00e0 votre niveau.",
        "email": "contact@terrainsdaventures.com",
        "telephone": [
            "+33 6 61 32 55 00"
        ],
        "siteweb": "http://www.terrainsdaventures.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "V\u00e9lovitamine - Location v\u00e9los / Livraison v\u00e9lo / canal de bourgogne",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.36489",
        "longitude": "4.642105",
        "description": "Guide Moniteur, encadrement des activit\u00e9s de pleine nature. Location v\u00e9los, v\u00e9los \u00e9lectriques, VTT, livraison et reprise : Canal de Bourgogne, C\u00f4te viticole, Auxois, Morvan... Prestations & mat\u00e9riel de qualit\u00e9 entretenu par un technicien cycle.\nVelovitamine c'est aussi des balades guid\u00e9es \u00e0 v\u00e9lo dans le vignoble et d\u00e9gustation de vins, de la d\u00e9couverte de l'escalade en falaise. Le mat\u00e9riel est fourni et votre moniteur s'adapte \u00e0 vos attentes : \n- Balades oenologiques  guid\u00e9es \u00e0 v\u00e9lo entre Dijon, Gevrey Chambertin et Beaune\n- Escapades d\u00e9tente \u00e0 v\u00e9lo sur toute la Bourgogne\n- Challenges sensation, quizz, olympiades....\n- Escalade en falaise\n- Accueil de groupe, famille, entreprise, d\u00e9part h\u00f4tel, centre village...\n- et bien d'autres encore... renseignez-vous sur notre site velovitamine.fr !",
        "email": "velovitamine@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 6 74 59 70 64"
        ],
        "siteweb": "http://www.velovitamine.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Chalet de la Haute-Joux",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.7352135",
        "longitude": "6.11861228",
        "description": "Biathlon : envie de vous initier \u00e0 cette discipline associant le ski nordique et le tir \u00e0 la carabine laser : n\u2019h\u00e9sitez plus, nos moniteurs sont l\u00e0 ! Nous vous fournissons le mat\u00e9riel.  En \u00e9t\u00e9, nous vous proposons une activit\u00e9 ludique m\u00ealant la course d'orientation p\u00e9destre et le tir \u00e0 la carabine laser.\n\nRandonn\u00e9e \u00e9questre : avec encadrement sur r\u00e9servation : balades \u00e0 cheval accompagn\u00e9e (enfants de plus de 12 ans). Balades \u00e0 poney sur circuits balis\u00e9s  enfant de 3 \u00e0 11 ans.\n\nEscalade : initiation d'1h30 sur site naturel (6 personnes minimum. 7 ans et +) ou en salle selon la m\u00e9t\u00e9o. Sur r\u00e9servation.\n\nEspace ludique : espaces gratuits et accessibles \u00e0 tous avec ateliers, parcours ou exercices mat\u00e9rialis\u00e9s (slalom, saut, tunnel, bosses...).\n\nParcours aventure : dans un cadre magique en lisi\u00e8re de for\u00eat... Frissons et sensations assur\u00e9s. 35 ateliers, 3 parcours (\u00e9chelle de corsaire, saut de tarzan, tyroliennes, pont n\u00e9palais, pont de poutres verticales, filet de descente, saut pendulaire...). Parcours accessible aux enfants. Taille minimum 1m35.Sur r\u00e9servation. Ouvert tous les apr\u00e8s-midis de 14h \u00e0 18h en juillet - ao\u00fbt (Dernier d\u00e9part \u00e0 16h). Parcours situ\u00e9 \u00e0 500m du Chalet de la Haute Joux, accessible \u00e0 pied.\n\nRandonn\u00e9e p\u00e9destre : en \u00bd journ\u00e9e. 6 pers. minimum, 3 ans et +. Th\u00e8me \u00e0 la demande.\n\nVTT accompagn\u00e9e : 6 pers. minimum. 16 ans et +. Rando de 2h. Sur r\u00e9servation.\n\nSki de fond - Raquettes : sur r\u00e9servation. Cours de ski de fond, sortie raquette (minimum 7 personnes). Location et pistes sur place.\n\nSnowtubing : pensez \u00e0 r\u00e9server vos bou\u00e9es ! Seul ou en famille, venez d\u00e9couvrir cette nouvelle sensation de glisse !\nUn tapis roulant vous conduira en haut de la piste ! Ouvert tous les week-ends en hiver de 13h30 \u00e0 17h. Pendant les vacances scolaires 7j/7 de 13h30 \u00e0 17h. Bon plan : Carte Avantages Jeunes, 1 s\u00e9ance offerte pour une achet\u00e9e.\n\nTir \u00e0 l\u2019arc : s\u00e9ance d'1h30 (6 personnes minimum, 8 ans et +). Sur r\u00e9servation.\n\nVTT  : \u00e0 partir de 8 ans (\u00e0 partir d'avril) Location sur place, d\u00e9part circuits sur place. Vacances de la Toussaint et d'avril.",
        "email": "contact@chaletdelahautejoux.com",
        "telephone": [
            "+33 3 84 51 10 39"
        ],
        "siteweb": "http://www.chaletdelahautejoux.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Chill-Lot Activit\u00e9s Nature  - VTT et VTC",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "12\u20ac-18\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "44.4666633",
        "longitude": "1.7503809",
        "description": "D\u00e9couvrez la base de loisirs de C\u00e9nevi\u00e8res au c\u0153ur de la vall\u00e9e du Lot : une halte nautique ensoleill\u00e9e o\u00f9 activit\u00e9s sportives riment avec convivialit\u00e9.\nPlusieurs v\u00e9los sont \u00e9galement \u00e0 votre disposition pour vous \u00e9vader sur les petits chemins alentours....et aussi p\u00e9dalez jusqu'\u00e0 l'embarcad\u00e8re pour une descente en cano\u00eb en suivant, ce qui vous fera une belle journ\u00e9e nature !\nVente de glaces, boissons fra\u00eeches et zone de baignade sur place.\n\nPrenez le temps, Chill-Lot - Activit\u00e9s Nature s'occupe de vous\"",
        "email": "camping.cenevieres@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 5 81 42 95 00",
            "+33 6 20 95 06 66"
        ],
        "siteweb": "https://www.chill-lot.com/",
        "image": "http://cdt46.media.tourinsoft.com/upload/C.4-Panorama-sur-la-vallee-du-Lot---Lot-Tourisme---P.-Foresti-Mediart360-150507-115502-1024x682.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Freetrotts - Location de Trottinettes et Draisiennes Electriques",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "22\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "50.1739459",
        "longitude": "1.65854766",
        "description": "En famille, entre amis, en couple ou encore en s\u00e9minaire d'entreprise, venez profiter autrement des paysages de la Baie de Somme en louant nos trottinettes et draisiennes  \u00e9lectriques. D\u00e9placez vous de mani\u00e8re fun et ludique, tout en pr\u00e9servant l'environnement.\n\nAu d\u00e9part de Saint Valery sur Somme, et \u00e0 seulement 2h de Paris, les balades sont libres.\n\nPartagez cette exp\u00e9rience insolite en trottinette et draisiennes \u00e9lectrique pour une d\u00e9couverte unique de la Baie de Somme",
        "email": "freetrotts@outlook.com",
        "telephone": [
            "+33 6 20 64 11 84"
        ],
        "siteweb": "https://www.location-trottinette-baie-somme.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Location de v\u00e9lo \u00e0 assistance \u00e9lectrique - Gevrey-Chambertin",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.2260245",
        "longitude": "4.9689568",
        "description": "Aventurez-vous sur les itin\u00e9raires cyclables dans le vignoble de Bourgogne, au d\u00e9part de Gevrey-Chambertin. \n\nL\u00e9ger, disposant d'une autonomie pouvant aller jusqu'\u00e0 60 km en conditions normales d\u2019utilisation, le v\u00e9lo \u00e9lectrique est le compagnon id\u00e9al pour vagabonder sur la Voie des Vignes en toute s\u00e9curit\u00e9. Soyez libres de d\u00e9couvrir tous les recoins de la C\u00f4te de Nuits, en solo, duo ou tribu, le temps d'1h, d'une demi-journ\u00e9e, d'une journ\u00e9e ou m\u00eame d'un week-end. Partez de Gevrey-Chambertin et d\u00e9couvrez toutes les facettes du vignoble. \n\n- 2 v\u00e9los \u00e9lectriques adultes de la marque SOLEX.\n\nTarifs :\n    - Location 1h : 15\u20ac\n    - Location 1 demi-journ\u00e9e : 30\u20ac\n    - Location 1 journ\u00e9e : 45\u20ac\n    - Location 2 jours : 85\u20ac\n    - Location v\u00e9lo \u00e0 partir de 3 jours et + : 36\u20ac/jour\n\n\nPour conna\u00eetre nos disponibilit\u00e9s des v\u00e9los, contactez l'office de tourisme de Gevrey-Chambertin : \n    - par mail : accueil@gevreynuitstourisme.com \n    - par t\u00e9l\u00e9phone : 03 80 34 38 40.",
        "email": "info@gevreynuitstourisme.com",
        "telephone": [
            "+33 3 80 62 11 17"
        ],
        "siteweb": "https://www.gevreynuitstourisme.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "V\u00e9lovitamine - livraison v\u00e9lo /d\u00e9p\u00f4t canal",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.296356",
        "longitude": "4.810725",
        "description": "Location v\u00e9lo \u00e9lectriques, VTC, VTT, v\u00e9lo enfant. D\u00e9couverte de la Bourgogne \u00e0 v\u00e9lo : Balades oenologiques avec d\u00e9gustation sur la C\u00f4te de Nuits, rando VTT, Escalade et diverses activit\u00e9s de pleine nature.  Votre guide s'adapte \u00e0 votre demande.\nLivraison et remorquage v\u00e9lo sur toute la C\u00f4te-d'Or.",
        "email": "velovitamine@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 6 74 59 70 64"
        ],
        "siteweb": "http://www.velovitamine.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Moto Challenge & Cycles",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "44.6094405",
        "longitude": "2.0199153",
        "description": "Magasin de vente, de r\u00e9paration et de location des v\u00e9hicules \u00e0 2 roues (motos, v\u00e9los \u00e9lectrique et scooters). \nPlusieurs types de v\u00e9los sont propos\u00e9s, alors en selle ?",
        "email": "moto-challenge@laposte.net",
        "telephone": [
            "+33 5 65 50 09 32"
        ],
        "siteweb": "https://motochallenge.fr/",
        "image": "http://cdt46.media.tourinsoft.com/upload/190320MotoChallenge-Figeac1-2.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Les \u00c9tonnants Patrimoines : Chasse aux indices dans Trouville - Ann\u00e9es Folles",
        "date_debut": "2024-08-13 18:00:00",
        "date_fin": "2024-08-13 20:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.36276",
        "longitude": "0.08534",
        "description": "Trouville-sur-Mer, le 31 d\u00e9cembre 1930. En cette nuit de r\u00e9veillon, R\u00e9jane de Saint-P\u00e8re a \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9 morte sur la plage, lors d'une soir\u00e9e particuli\u00e8rement arros\u00e9e... Entre f\u00eate et pression des journalistes, l'enqu\u00eate s'annonce compliqu\u00e9e ! Mais que s'est-il pass\u00e9 ? \u00c0 vous de mener l'enqu\u00eate !\n\nPartez \u00e0 la d\u00e9couverte de Trouville-sur-Mer \u00e0 travers une chasse aux tr\u00e9sors compl\u00e9t\u00e9e d\u2019une enqu\u00eate vous embarquant dans le centre et ses merveilles. Des \u00e9preuves vous attendent sur votre parcours pour pimenter l\u2019animation.\n\nVotre mission : r\u00e9ussir ces \u00e9preuves, pour r\u00e9colter de pr\u00e9cieux indices sur l\u2019affaire \u00e0 \u00e9lucider. Une fois toutes les \u00e9preuves r\u00e9ussies et les indices d\u00e9cortiqu\u00e9s, il vous faudra ensuite mettre au point une th\u00e9orie sur l\u2019affaire en cours.\n\nConseill\u00e9 \u00e0 partir de 14 ans. Jeu en \u00e9quipes. Dur\u00e9e 2h. D\u00e9part devant la salle annexe.\nR\u00e9servation \u00e0 l'accueil de l'Office de Tourisme et sur la billetterie en ligne.",
        "email": "tourisme@trouvillesurmer.org",
        "telephone": [
            "+33 2 31 14 60 70"
        ],
        "siteweb": "https://pmea.fr/chasse-aux-indices/",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/IMG-20191008-160514-2.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Eurov\u00e9lo 6",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.2298917",
        "longitude": "6.03047609",
        "description": "R\u00e9server des espaces privil\u00e9gi\u00e9s pour fl\u00e2ner \u00e0 pied, \u00e0 v\u00e9lo, en roller, prendre le temps de regarder son environnement quotidien, rencontrer les habitants d'Europe, ses richesses. Aujourd'hui, c'est possible gr\u00e2ce \u00e0 l'Eurov\u00e9lo 6, un itin\u00e9raires cyclable de plus de 4000km de l'oc\u00e9an Atlantique \u00e0 la Mer Noire longeant les plus grands fleuves europ\u00e9ens, leurs affluents et canaux: la Loire, le Canal du Centre, la Sa\u00f4ne, le Doubs, le Rhin et le Danube. \n\nVenez fl\u00e2ner sur les 187 km qui traversent la r\u00e9gion, \u00e0 la d\u00e9couverte de la vall\u00e9e du Doubs, de Dole \u00e0 Belfort. A port\u00e9e de votre guidon, plusieurs \u00e9tapes s'offrent \u00e0 vous: la maison natale de Pasteur \u00e0 Dole, la saline royale d'Arc-et-Senans ou encore le riche patrimoine de Besan\u00e7on.",
        "email": "",
        "telephone": [],
        "siteweb": "http://www.eurovelo6.org/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Takamaka Bourgogne - SARL Kelaventure",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "48\u20ac-65\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.3045238",
        "longitude": "3.9081862",
        "description": "Takamaka Bourgogne propose une offre personnalis\u00e9e et adapt\u00e9e \u00e0 la demande de groupes. Il organise des s\u00e9minaires d'entreprise dans toute la r\u00e9gion. \nUn large choix de prestations sont propos\u00e9es : activit\u00e9s culturelles, de plein air ou sportives. \nMise \u00e0 disposition d'une belle base de loisirs faite enti\u00e8rement de bois ! Vestiaires hommes et femmes, parking, wc, douches chaudes, aire de pique nique, vue imprenable sur la vall\u00e9e et le lac de Chaume\u00e7on...",
        "email": "bourgogne@takamaka.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 86 22 65 28",
            "+33 6 88 60 56 35"
        ],
        "siteweb": "https://bourgogne.takamaka.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Spot de descente du Breuil",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.2905244",
        "longitude": "4.036746",
        "description": "Mordus de descente en V\u00e9lo Tout terrain ou en Fauteuil Tout terrain, si vous \u00eates fans de sensations, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous rendre en for\u00eat de Breuil Chenue dans le Parc Naturel R\u00e9gional du Morvan sur la commune de Dun-les-Places pour emprunter les pistes. \nUn programme de navette pour remonter est propos\u00e9 par l'association V\u00e9lo Morvan Nature. \nLe spot est officiel, la pratique est libre.\u00a0 \nPiste V\u00e9lo tout Terrain \"le Breuil\" (noire): longueur 1,397km, d\u00e9nivel\u00e9 de 200m, Piste Fauteuil Tout terrain ou VTT (bleue) : longueur 1,397km, d\u00e9nivel\u00e9 120m.",
        "email": "velo.morvan.nature@gmail.com",
        "telephone": [],
        "siteweb": "http://www.morvanvtt.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Gtj \u00e0 pied et \u00e0 vtt (grande travers\u00e9e du jura)",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.4283837",
        "longitude": "6.81555209",
        "description": "Partez \u00e0 la conqu\u00eate des 370 km de la GTJ, de Mandeure au nord \u00e0 la montagne de l'Ain au sud. Entre 5 et 10 jours d'aventure sur un parcours sportif jusqu'aux Fourgs, puis plus doux jusqu'\u00e0 Giron et Hauteville. De mai \u00e0 octobre, la GTJ vous accueille au coeur d'une nature riche, sauvage, insolite et vous m\u00e8ne de cr\u00eats en vals jusqu'\u00e0 1500 m d'altitude.\n\nL'itin\u00e9raire est d\u00e9coup\u00e9 en cinq secteurs coh\u00e9rents g\u00e9ographiquement. Les \u00e9tapes seront en principe plus nombreuses, \u00e0 moins d'\u00eatre particuli\u00e8rement bien entra\u00een\u00e9. Le carto-guide VTT de la GTJ s'appuie sur ce m\u00eame d\u00e9coupage et propose la description d\u00e9taill\u00e9e de 23 tron\u00e7ons d'une longueur de 12 \u00e0 23 kilom\u00e8tres. L'itin\u00e9raire peut \u00eatre parcouru dans les deux sens, sauf exception signal\u00e9e mais la description privil\u00e9gie le sens nord-sud. \n\nBien que tr\u00e8s urbanis\u00e9, le Pays de Montb\u00e9liard permet \u00e0 la GTJ de partir en pleine nature d\u00e8s les premiers kilom\u00e8tres de son parcours. Avant votre d\u00e9part, vous pourrez visiter le mus\u00e9e Peugeot \u00e0 Sochaux et \u00e0 Mandeure, proche du d\u00e9part de la GTJ, les vestiges d'un th\u00e9\u00e2tre romain. \nItin\u00e9raire : Mandeure > Ecurcey > Pont de Roide > Chamesol > Saint Hippolyte.",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 3 84 51 51 51"
        ],
        "siteweb": "https://www.gtj.asso.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "FESTIVAL Cidre & Dragon",
        "date_debut": "2024-09-21 10:00:00",
        "date_fin": "2024-09-22",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.2810481",
        "longitude": "-0.2033889",
        "description": "Participez \u00e0 ce festival unique en son genre o\u00f9 les festivaliers costum\u00e9s donnent vie \u00e0 des elfes, gobelins, centaures et autres personnages mythiques du genre fantasy. D\u00e9ambulez autour du march\u00e9 m\u00e9di\u00e9val et parmi les artistes de rue. Des initiations aux jeux de soci\u00e9t\u00e9, aux jeux de r\u00f4le grandeur nature, des concours de cosplay, des concerts, des conf\u00e9rences ou des reconstitutions historiques vous seront propos\u00e9s durant tout le week-end. D\u00e9couvrez le seul festival dont vous \u00eates le h\u00e9ros ! \nEt vous l'attendiez tous le th\u00e8me de cette nouvelle \u00e9dition est le renouveau, la terre.\nProgramme disponible sur demande.",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 2 31 24 23 57"
        ],
        "siteweb": "https://www.cidreetdragon.eu/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Croisi\u00e8res sur la Meuse",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.68872",
        "longitude": "4.840069",
        "description": "",
        "email": "",
        "telephone": [],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Trail Aventures",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.0982026",
        "longitude": "6.3370896",
        "description": "Des rivi\u00e8res les plus belles de France, des gorges sauvages, des vall\u00e9es riches d'histoire, des cascades connues et inconnues, des sentiers uniques, des grottes myst\u00e9rieuses, des falaises vertigineuses, des points de vue spectaculaires, des contes et l\u00e9gendes revisit\u00e9s, des lumi\u00e8res juste superbes, une faune fuyante mais pr\u00e9sente avec un accompagnateur heureux de vous faire d\u00e9couvrir et aimer ce petit coin de Franche-Comt\u00e9 !",
        "email": "",
        "telephone": [],
        "siteweb": "http://www.sejours.trail-aventures.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Baignade \u00e0 l'Etang du Goulot",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.2822569",
        "longitude": "3.8242722",
        "description": "Situ\u00e9 \u00e0 Lormes, dans la r\u00e9gion des Grands Lacs du Morvan, ce beau plan d'eau de 10ha se pr\u00eate tr\u00e8s bien \u00e0 la promenade mais aussi \u00e0 la baignade et aux activit\u00e9s sportives et familiales : Pontons de p\u00eache (dont 1 accessible aux personnes handicap\u00e9es),  espace jeux pour les enfants, mini golf, parcours sant\u00e9, arboretum. Espace restauration (et camping) ouverts en saison. La baignade est  surveill\u00e9e en \u00e9t\u00e9 ( selon horaires fixes). Lieu de d\u00e9part de circuits de randonn\u00e9es p\u00e9destres, VTT et trail.",
        "email": "florence.saugeras@ccmorvan.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 86 22 82 74"
        ],
        "siteweb": "http://www.morvansommetsetgrandslacs.com/",
        "image": "https://decibelles-data.media.tourinsoft.eu/upload/Etang-du-Goulot--5--automne-2021-Kevin-Lauret.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "V-lot by Veloclic - Base du Pont Valentr\u00e9",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "39\u20ac-39\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "44.4454268",
        "longitude": "1.43320311",
        "description": "Au pied du Pont Valentr\u00e9 au coeur de la ville de Cahors, partez d\u00e9couvrir le Lot et ses richesses, d'une mani\u00e8re ludique et originale en V\u00e9lo \u00e0 Assistance Electrique (VAE/e-bike) !\nEntre amis, en famille, V-lot vous propose un large choix de v\u00e9los VAE, VTC , VTT.\nV-lot vous propose des id\u00e9es de parcours ou de nombreux circuits touristiques  pour sillonner la Vall\u00e9e du Lot \u00e0 v\u00e9lo.\nPossibilit\u00e9 de livraison sur site et de louer hors saison \u00e0 partir du magasin Veloclic, \u00e0 Fontanes.",
        "email": "vlotveloclic@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 5 65 35 83 20",
            "+33 7 50 59 21 57"
        ],
        "siteweb": "http://www.v-lot.fr/",
        "image": "http://cdt46.media.tourinsoft.com/upload/V-Lot-a-Cahors-05.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "V\u00e9lo du Lot",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "100\u20ac-250\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "44.554413",
        "longitude": "1.4455914",
        "description": "V\u00e9lo du Lot propose des v\u00e9los de grande qualit\u00e9 pour toute la famille, v\u00e9los de course VTT, VTC, et v\u00e9los \u00e9lectriques.\nNous les livrons directement \u00e0 votre h\u00f4tel, \u00e0 votre g\u00eete ou \u00e0 votre camping. Nous proposons \u00e9galement de les livrer \u00e0 un point et de les r\u00e9cup\u00e9rer \u00e0 un autre endroit. \nPINARELLO DOGMA \u2013 CUBE - GIANT",
        "email": "giselle@velodulot.com",
        "telephone": [
            "+33 5 65 24 73 30",
            "+33 6 33 73 90 53"
        ],
        "siteweb": "http://www.velodulot.com/",
        "image": "http://cdt46.media.tourinsoft.com/upload/velodulot-00.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Location de VTT - Le Gliss'",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.7703211",
        "longitude": "6.35524749",
        "description": "Le Gliss est un lieu de vie combinant une partie bar et restauration, un magasin de sport et location de mat\u00e9riel : Location de VTT enduros et \u00e9lectriques mais aussi de mat\u00e9riels de protection (Casques, coques de protection). \n\nVente :\n- textiles running \n- v\u00eatements streetwear \n\nMarques : \nMaloya, Dynastar, Rocky Mountain, Haibike, ON, La Sportiva, Leatt, Salomon, Julbon, Sidas, Rukka, Rock Experience et Icepeak",
        "email": "info@eyjasport.com",
        "telephone": [
            "+33 3 81 39 43 37"
        ],
        "siteweb": "https://www.facebook.com/Glisssport/?ref=page_internal",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Juraventure",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.39989",
        "longitude": "6.03793",
        "description": "",
        "email": "info@groupe-jws.com",
        "telephone": [
            "+33 4 50 41 31 49"
        ],
        "siteweb": "http://www.juraventure.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Patrimoine et Environnement 25",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.06006",
        "longitude": "5.81378",
        "description": "Si vous souhaitez d\u00e9couvrir Besan\u00e7on et ses alentours de mani\u00e8re originale vous \u00eates au bon endroit !\nJe propose diff\u00e9rentes mani\u00e8res de d\u00e9couvrir Besan\u00e7on : en marchant, en courant et \u00e0 v\u00e9lo. Ces visites s'adressent autant aux habitants de la ville qu'aux touristes qui souhaiteraient s'aventurer dans la vieille ville et dans les collines qui l'entourent. Car c'est le charme de Besan\u00e7on ! En quelques instants, vous \u00eates dans la nature et vous surplombez l'ancienne capitale de la montre.\nJe propose \u00e9galement des services autour de la m\u00e9diation culturelle, de l'organisation d'\u00e9v\u00e9nements ou encore du conseil historique destin\u00e9s aux professionnels et aux structures culturelles.",
        "email": "alexandre.cailler25@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 6 84 75 49 40"
        ],
        "siteweb": "http://www.visite-besancon.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Bota Sophro Juno Beach",
        "date_debut": "2024-06-15 10:00:00",
        "date_fin": "2024-06-15 12:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.3361098",
        "longitude": "-0.4612006",
        "description": "Etsi vous vous laissiez emporter par l\u2019enthousiasme et l\u2019expertise de 2 professionnelles amoureuses de la nature : Estelle, Mavoka-Isana, botaniste et conseill\u00e8re en phyto-aromath\u00e9rapie et Estelle Isidor, guide-conf\u00e9renci\u00e8re sp\u00e9cialis\u00e9e en Sophro Nature\u00ae.\nLors de cette balade sur une des plages du D Day observez diff\u00e9remment votre environnement en red\u00e9couvrant vos sens, en faisant connaissance avec les plantes que vous rencontrez tout en apprenant de multiples astuces pour leur utilisation au quotidien !\nDepuis 2020,la team des deux Estelle partage avec passion leurs savoirs tout en vous confectionnant des fiches conseils \u00e0 l\u2019issue de la prestation.\nUne exp\u00e9rience \u00e0 vivre sans h\u00e9siter ! \nSur r\u00e9servation, 48h maximum avant la date de d\u00e9part, virement bancaire \nD\u00e9part assur\u00e9 4 adultes minimum.\nAnnulation possible (m\u00e9t\u00e9o d\u00e9favorable, impossibilit\u00e9 de la part d\u2019une des intervenantes)\n(2km/2h) \u2013 Niveau 1",
        "email": "contact@sophro-nature-evasions.fr",
        "telephone": [
            "+33 6 03 95 48 69"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/Escapades-nature-3.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Les 2 Roues Electriques",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.3143293",
        "longitude": "5.0287848",
        "description": "Les 2 Roues Electriques, sp\u00e9cialiste de la mobilit\u00e9 \u00e9lectrique, conseils, vente, entretien propose \u00e0 la location ses v\u00e9los \u00e0 assistance \u00e9lectrique ou classique.  Face au Port du Canal, \u00e0 proximit\u00e9 de la Route des grands crus, vous permettra le d\u00e9part direct pour votre ballade pour \u00bd journ\u00e9e ou plus.\nLocation de v\u00e9los \u00e9lectriques (10), de VTT electriques ou classiques (25 VTC, 1 tandem) et v\u00e9los enfants, remorques enfants et bagag\u00e8res \u00e0 partir de Dijon, toute l'ann\u00e9e, avec possibilit\u00e9 de livraison ou de r\u00e9cup\u00e9ration des v\u00e9los sur la C\u00f4te-d?Or, toutes dur\u00e9es, de la 1/2 journ\u00e9e \u00e0 1 mois et plus.\n\nVente de v\u00e9los \u00e0 assistance \u00e9lectriques et de v\u00e9los classiques. Le plus grand choix de marques et de mod\u00e8les en Bourgogne.",
        "email": "info@l2re.com",
        "telephone": [
            "+33 3 80 46 12 36"
        ],
        "siteweb": "https://www.les-2-roues-electriques.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Base VTT Village vacances Le Duchet",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.5116",
        "longitude": "5.83846",
        "description": "Situ\u00e9e sur le plateau du Grandvaux, dans le Parc naturel r\u00e9gional du Haut Jura, la base VTT Village vacances Le Duchet, de la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Cyclotourisme, vous propose un lieu de d\u00e9couverte et de pratique du VTT de tous niveaux et avec un \u00e9quipement complet : \n\n- Location de v\u00e9los musculaires et v\u00e9los \u00e0 assistance \u00e9lectrique\n- Station de lavage\n- Borne de recharge\n- Accompagnement et initiation possibles avec un moniteur dipl\u00f4m\u00e9\n- Et bien s\u00fbr des parcours !\n\nNombre de circuits : 8\n2 parcours vert,\n3 parcours bleu,\n2 parcours rouge,\n1 parcours noir.",
        "email": "contact@le-duchet.com",
        "telephone": [
            "+33 3 84 60 41 26"
        ],
        "siteweb": "https://www.facebook.com/capfranceleduchet",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Les V\u00e9los de Saint-Cirq",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "55\u20ac-55\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "44.4708872",
        "longitude": "1.68573554",
        "description": "Bas\u00e9 au pied du village de Saint Cirq Lapopie, au c\u0153ur du parc naturel r\u00e9gional des Causses du Quercy. Les V\u00e9los de Saint Cirq, (location de v\u00e9los et trottinettes \u00e9lectriques), vous embarque \u00e0 la d\u00e9couverte du magnifique territoire qui vous entoure. Que vous soyez seul, en couple, en famille ou entre amis, nous vous promettons un moment de d\u00e9paysement et de plaisir. En passant de la vall\u00e9e du Lot \u00e0 celle du C\u00e9l\u00e9, des causses aux plaines, des fermes aux monuments m\u00e9di\u00e9vaux, nous vous proposons diff\u00e9rents itin\u00e9raires de balades sur GPS.\n\nV\u00e9los et VTT AE, trottinettes \u00e9lectriques et pour compl\u00e9ter notre offre nous vous proposons des v\u00e9los enfants (suiveur), porte BB, remorques/poussette... .",
        "email": "contact@lesvelosdesaintcirq.com",
        "telephone": [
            "+33 6 75 96 02 73"
        ],
        "siteweb": "https://www.lesvelosdesaintcirq.com/",
        "image": "http://cdt46.media.tourinsoft.com/upload/348909823-1188160408535962-7753621690163475289-n.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Pique-nique de la Lib\u00e9ration",
        "date_debut": "2024-06-01 19:00:00",
        "date_fin": "2024-06-01 22:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.33496",
        "longitude": "-0.42278",
        "description": "La population est invit\u00e9e \u00e0 pique-niquer sur la place du 6 juin, le 1er juin.\nVous apportez votre pique-nique, la municipalit\u00e9 met \u00e0 votre disposition tables et chaises et vous offre un ap\u00e9ritif, tout en \u00e9coutant une animation musicale en attendant le feu d\u2019artifice r\u00e9gional qui sera tir\u00e9 sur la plage, au bout de la place du 6 juin, \u00e0 23h30.",
        "email": "contact@bernieres-sur-mer.com",
        "telephone": [
            "+33 2 31 96 45 47"
        ],
        "siteweb": "https://www.bernieres-sur-mer.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Location V\u00e9lo Electrique",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.88369",
        "longitude": "5.75774",
        "description": "Au c\u0153ur du vignoble jurassien, partez en balade gr\u00e2ce \u00e0 un v\u00e9lo avec assistance \u00e9lectrique depuis la capitale du Trousseau: le village de Pupillin.\nCasque, sac \u00e0 dos et carte IGN vous seront gracieusement pr\u00eat\u00e9s.\n\nMerci de r\u00e9server \u00e0 l'avance.",
        "email": "pompaille@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 3 84 66 06 94",
            "+33 6 17 82 12 53"
        ],
        "siteweb": "https://www.facebook.com/pg/POM-Paille-chambres-dh%C3%B4tes-181789288509807/posts/?ref=page_internal",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Location de VTT \u00e9lectriques \u00e0 Gy",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.4062881",
        "longitude": "5.8137934",
        "description": "P\u00e9daler sans se fatiguer et vivre une exp\u00e9rience unique avec des sensations fortes \u00e0 l'assaut du site naturel des Monts de Gy.  Gr\u00e2ce \u00e0 la location de VTT \u00e9lectriques, les grands espaces sont \u00e0 vous ! Location \u00e0 la demie ou journ\u00e9e, c'est comme vous voulez. Des circuits balis\u00e9s vous permettront d'allier \"plaisir et d\u00e9couverte\".",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 3 84 32 93 93",
            "+33 7 72 39 42 55"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Cabourg \u00e0 la Belle \u00c9poque",
        "date_debut": "2024-05-04",
        "date_fin": "2024-05-04",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.286998",
        "longitude": "-0.1209918",
        "description": "Ne manquez pas ce rendez-vous incontournable ! La ville de Cabourg vous propose une journ\u00e9e immersive au temps de la Belle \u00c9poque. Le d\u00e9but du 20\u00e8me si\u00e8cle comme si vous y \u00e9tiez ! Des jeux pour petits et grands, des animations, des spectacles, un d\u00e9fil\u00e9 dans l'avenue de la mer, un tournoi de tennis \u2026Et bien entendu, pour vivre pleinement cette aventure il faudra \u00eatre en costume Belle \u00c9poque. \n\nAu programme :\n\nLe Garden Tennis se replongera dans son histoire avec un tournoi de tennis o\u00f9 raquettes et balles d\u2019\u00e9poques seront de la partie. Profitez \u00e9galement de jeux pour petits et grands, d'ateliers, de spectacles\u2026\n\nLes animations se poursuivront dans l\u2019avenue de la Mer o\u00f9 vous pourrez assister \u00e0 un d\u00e9fil\u00e9 en tenue et d\u00e9couvrir les danses d\u2019\u00e9poque.\n\nLes Jardins du Casino feront eux aussi un saut dans le temps. Balades en cal\u00e8che, exposition de voitures anciennes et de Grand Bi, loisirs bourgeois, initiation \u00e0 la danse, peintres\u2026\n\nLes plus curieux pourront \u00e9galement pousser les portes du Grand H\u00f4tel pour y d\u00e9couvrir une exposition sur l\u2019impressionnisme et profiter d\u2019une visite dans un cadre privil\u00e9gi\u00e9.\n\nEnfin, le voyage se poursuivra jusque sur la plage o\u00f9 vous pourrez admirer des biplans, symboles de cette \u00e9poque riche en innovation.",
        "email": "tourisme@cabourg.fr",
        "telephone": [
            "+33 2 31 06 20 00"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/Cabourg-a-la-Belle-Epoque.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Les \u00c9tonnants Patrimoines : Le tournage maudit - Parcours aventure",
        "date_debut": "2024-03-23",
        "date_fin": "2024-11-03",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.1231195",
        "longitude": "0.01183968",
        "description": "Un grand r\u00e9alisateur est en train de tourner un film sur le Moyen-\u00c2ge \u00e0 Cr\u00e8vecoeur-en-Auge. L\u2019ambiance est joyeuse et l\u2019\u00e9quipe de tournage a m\u00eame partag\u00e9 hier soir le pain cuit dans le four \u00e0 pain du ch\u00e2teau.\n\nMais ce matin, tr\u00e8s t\u00f4t, un ph\u00e9nom\u00e8ne \u00e9trange s\u2019est produit. Le cam\u00e9raman, le preneur de son puis les com\u00e9diens ont \u00e9t\u00e9 pris d\u2019un mal inconnu : ils se sont mis \u00e0 danser, les uns apr\u00e8s les autres, sans pouvoir s\u2019arr\u00eater, comme si on leur avait jet\u00e9 un sort\u2026\nQue se passe-t-il ? Les anciens du village racontent qu\u2019en 1470, les habitants de la seigneurie \u00e9taient devenus tous fous apr\u00e8s un grand banquet. Ils s\u2019\u00e9taient eux aussi mis \u00e0 danser jour et nuit sans r\u00e9pit, certains jusqu\u2019\u00e0 l\u2019\u00e9puisement\u2026\n\nUn soldat anglais leur \u00e9tait venu en aide, mais plus personne ne sait vraiment comment... une potion bleue et une cloche magique auraient permis de lever la mal\u00e9diction\u2026\n\nVisite au programme des Etonnants Patrimoines",
        "email": "florence@crevecoeur.com",
        "telephone": [
            "+33 2 31 63 02 45"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/3-207.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Ballons comtois \u00e9vasion",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.7203376",
        "longitude": "6.7349101",
        "description": "Pour d\u00e9couvrir le territoire et ses alentours, pour partir sur les traces des coureurs du Tour de France ou arpenter des circuits VTT, Ballons Comtois \u00c9vasion vous propose de louer des VTT \u00e0 assistance \u00e9lectrique Bulls, avec environ 70 km d\u2019autonomie. Location de v\u00e9los de route.\n Tarifs : de 25 \u00e0 39\u20ac toute l'ann\u00e9e.",
        "email": "ballonscomtoisevasion@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 6 03 88 73 01"
        ],
        "siteweb": "http://www.ballonscomtoisevasion.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Natur'Odyss\u00e9e Jura",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.59465",
        "longitude": "6.10458",
        "description": "Accompagnateurs en Montagne dipl\u00f4m\u00e9s d\u2019Etat, nous vous invitons \u00e0 partir \u00e0 la rencontre de paysages vari\u00e9s et \u00e0 d\u00e9couvrir des savoir-faire traditionnels, \u00e0 travers la pratique d\u2019activit\u00e9s culturelles (guidage touristique, diaporamas, classe d\u00e9couverte\u2026) et sportives de pleine nature (randonn\u00e9e p\u00e9destre, VTT, trail, raquettes, ski nordique, course d'orientation, marche nordique, biathlon\u2026), tout au long de l\u2019ann\u00e9e et sur l\u2019ensemble du massif jurassien. L'authenticit\u00e9 des relations humaines, le go\u00fbt de la d\u00e9couverte, le respect de l'environnement, ainsi qu'une passion commune pour notre r\u00e9gion sont les valeurs que nous avons envie de partager avec vous.\nEN \u00c9T\u00c9 : \nEncadrement randonn\u00e9e p\u00e9destre tous niveaux : de la balade familiale \u00e0 la d\u00e9couverte des traces et indices de vie de la faune sauvage, ou en rando journ\u00e9e, vous trouverez \"chaussures \u00e0 votre pied\". Ce pourra \u00eatre l'occasion au d\u00e9tour d'un chemin de s'arr\u00eater dans une cabane afin de go\u00fbter les produits de nos montagnes. \nEncadrement marche nordique tous niveaux : la marche nordique ou \"nordic walking\" est une activit\u00e9 qui convient \u00e0 tout public, et \u00e0 tout \u00e2ge, et qui permet de faire du sport en groupe et de partager un moment convivial. Une s\u00e9ance d'une 1/2 journ\u00e9e comprend l'int\u00e9gration progressive d'une posture, d'une gestuelle et de rythmes respiratoires sp\u00e9cifiques \u00e0 la marche avec b\u00e2tons de nordic walking. Elle consiste en un r\u00e9veil musculaire et \u00e9nerg\u00e9tique, des conseils techniques, des ateliers ludiques et des \u00e9tirements l\u00e9gers. \nEncadrement VTT tous niveaux : activit\u00e9 sportive de pleine nature par excellence, le VTT est l'occasion de parcourir des paysages vari\u00e9s tout en am\u00e9liorant sa condition physique. Pratiqu\u00e9e sous forme d'initiation, avec parcours vari\u00e9s, jeux d'\u00e9quilibre, \u00e0 la 1/2 journ\u00e9e et \u00e0 la journ\u00e9e pour les plus endurants. \nEncadrement biathlon : la conjugaison d'un parcours \u00e0 effectuer en courant, en p\u00e9dalant ou en marchant le plus rapidement possible et de la pr\u00e9cision du tir laser (donc sans danger). A essayer en famille ! \nCourse d'orientation : parcours en for\u00eat ludique.\nPr\u00e9paration trail.\nAnimations familiales : escape game.\nAnimations pour les comit\u00e9s d'entreprise : olympiades.\nSoir\u00e9es : diaporamas r\u00e9gionaux, contes et l\u00e9gendes.\nGuidage touristique en autocar dans toute la r\u00e9gion et en Suisse voisine, classes d\u00e9couvertes, sorties nocturnes.\n\nEN HIVER : \nEncadrement raquettes \u00e0 neige tous niveaux pour d\u00e9couvrir les paysages vari\u00e9s de nos montagnes (cr\u00eates, balcons face aux Alpes, combes silencieuses et secr\u00e8tes, for\u00eats...). C'est aussi l'occasion d'aller observer la faune sauvage. Randonn\u00e9es \u00e0 la 1/2 journ\u00e9e, journ\u00e9e ou au clair de lune, laissez-vous guider hors des chemins fr\u00e9quent\u00e9s.\nEncadrement ski nordique tous niveaux : de l'initiation au perfectionnement, en technique classique, skating ou de randonn\u00e9e, nous vous invitons \u00e0 d\u00e9couvrir toutes les facettes du ski nordique, \u00e0 la demi-journ\u00e9e et \u00e0 la journ\u00e9e.\nAnimations familiales : construction d'igloo.\nAnimations pour les comit\u00e9s d'entreprise : olympiades.\nSoir\u00e9es : diaporama r\u00e9gionaux, contes et l\u00e9gendes.\nBiathlon : en ski ou en raquettes \u00e0 neige. Tir \u00e0 la carabine laser\nGuidage touristique en autocar dans toute la r\u00e9gion et en Suisse voisine, classes d\u00e9couvertes, sorties nocturnes ...",
        "email": "naturodysseejura@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 6 22 64 86 17",
            "+33 6 43 55 89 99",
            "+33 7 62 16 20 62"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Philippe Beaud - Accompagnateur Randonn\u00e9e",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.34219",
        "longitude": "6.81358",
        "description": "Philippe, accompagnateur dipl\u00f4m\u00e9 vous propose des sorties nature d\u00e9couverte ou sportives de tous niveaux en famille ou en groupe (entreprises, team building) \u00e0 la d\u00e9couverte du massif du Jura.  Au programme randonn\u00e9es insolites, Escape games, chasse au tr\u00e9sor, trail et sport sant\u00e9.",
        "email": "contact@philippebeaud.com",
        "telephone": [
            "+33 7 70 32 88 12"
        ],
        "siteweb": "https://www.philippebeaud.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "ASCAP",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.516864",
        "longitude": "6.812804",
        "description": "Association sportive et culturelle avec plus de 46 activit\u00e9s propos\u00e9es",
        "email": "contact@ascap25.com",
        "telephone": [
            "+33 3 81 95 27 68"
        ],
        "siteweb": "http://www.ascap25.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Animation avec les danseuses de \"Les retrouvailles\" / Festival \"La Semaine Acadienne 2024\"",
        "date_debut": "2024-08-08 14:00:00",
        "date_fin": "2024-08-08 16:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.3071384",
        "longitude": "-0.4089479",
        "description": "Dans le cadre insolite de la salle de vente de meubles de la communaut\u00e9 d'Emma\u00fcs \u00e0 Tailleville, venez d\u00e9couvrir et applaudir ces jeunes danseuses de la Nouvelle-Ecosse.",
        "email": "infos@semaineacadienne.net",
        "telephone": [],
        "siteweb": "https://www.semaineacadienne.net/",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/photocards-ai-collage--2-1-3.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Centre VTT Brionnais D\u00e9couvertes",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.2750691",
        "longitude": "4.03538245",
        "description": "En Brionnais, venez rouler sur les 25 itin\u00e9raires, de 6 \u00e0 45 km.\nLes circuits sont organis\u00e9s en boucle, permettant, ainsi, un retour syst\u00e9matique au point de d\u00e9part mais sont \u00e9galement reli\u00e9s les uns aux autres. Avec l\u2019aide de la cartographie existante (carte g\u00e9n\u00e9rale, plans individuels et panneaux panoramiques install\u00e9s dans les bourgs travers\u00e9s),vous pourrez composer l\u2019itin\u00e9raire de votre choix. Les circuits peuvent \u00e9galement \u00eatre combin\u00e9s avec la Voie Verte.\nLa couleur des balises indique le degr\u00e9 de difficult\u00e9 : noir tr\u00e8s difficile, rouge  difficile, bleu  facile, vert  tr\u00e8s facile.\nDes coteaux pentus du Haut-Brionnais aux bords de Loire, le Centre VTT en Brionnais sera votre terrain d\u2019entra\u00eenement sportif ou otre lieu de d\u00e9tente, en s\u00e9jour multi-activit\u00e9s ou\u201cfarniente\u201c, en autonomie ou en formule \u201cguidon en main\u201c. Pour votre s\u00e9jour tout compris, incluant h\u00e9bergement, restauration, activit\u00e9s sportives et visites diverses, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous consulter.",
        "email": "briodec-secretariat@orange.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 85 25 34 52"
        ],
        "siteweb": "http://www.brionnais-decouvertes.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Espace Sport Nature - Base de Loisirs Marcel Lucotte",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.9545919",
        "longitude": "4.31698519",
        "description": "Location de VTC adulte, VTT adulte, v\u00e9lo \u00e9lectrique, casque adulte. Vous pouvez \u00e9galement disposer de planche \u00e0 voile, wing sup, cano\u00eb, paddle, d\u00e9riveur, kayak mono place, p\u00e9dalo 4 places.",
        "email": "esn@autun.com",
        "telephone": [
            "+33 3 85 52 47 09",
            "+33 6 31 27 45 85"
        ],
        "siteweb": "https://www.autun.com/sortez-bougez/le-sport/la-base-de-loisirs/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Feel Single Track",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.15443",
        "longitude": "4.15722",
        "description": "Accompagnement et initiation du VTT, partez \u00e0 la d\u00e9couverte du Parc Naturel R\u00e9gional du Morvan, \u00e0 la journ\u00e9e ou en s\u00e9jour.\nD\u00e9couvrez les alentours du lac des Settons, ses for\u00eats, les nombreux chemins et routes qui sillonnent le parc, en VTT, en VTTAE ou en v\u00e9lo de route...Sortez des sentiers battus, visitez le Morvan d'une autre fa\u00e7on...\nS\u00e9jour VTT sur r\u00e9servation. En \u00e9toile, au d\u00e9part de Moux en Morvan, sur les divers sites du parc ou en itin\u00e9rance, optez pour le sur mesure !",
        "email": "feelsingletrack@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 6 85 85 09 10"
        ],
        "siteweb": "https://www.facebook.com/FeelSingleTrack/?ref=page_internal",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Trott' \u00e0 la Noye",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "120\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.785592",
        "longitude": "2.3325514",
        "description": "D\u00e9couvrez une activit\u00e9 ludique, originale, sportive et si diff\u00e9rente. Partez dans les chemins, bois, le long des cours d'eau \u00e0 la d\u00e9couverte de la Vall\u00e9e de la Noye et ses ch\u00e2teaux du 18\u00e8me si\u00e8cle en ... trottinette \u00e9lectrique tout-terrain ! Accessible \u00e0 tous avec un Plaisir garanti ! Possibilit\u00e9 groupes, entreprises, EVG, EVJF, privatisation ...  Diff\u00e9rents formats de randonn\u00e9es: 1h familiale, 1h30 plus sportive ou Rando Ap\u00e9ro la rando conviviale avec planche charcuterie fromage artisanale et locale accompagn\u00e9 d'une bi\u00e8re locale \u00e9galement ( ou soft )",
        "email": "trottalanoye@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 6 14 43 09 37"
        ],
        "siteweb": "https://www.trottalanoye.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Sentiers am\u00e9nag\u00e9s sur le Grand Besan\u00e7on",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.2420015",
        "longitude": "6.02954492",
        "description": "25 boucles p\u00e9destres et 9 boucles VTT sont \u00e0 votre disposition \u00e0 Besan\u00e7on et sur 20 communes du Grand Besan\u00e7on.\nLes circuits p\u00e9destres portent un nom tandis que les circuits VTT portent un num\u00e9ro.\nVous retrouverez ce nom et ce num\u00e9ro sur la signal\u00e9tique qui jalonne tout le long de votre itin\u00e9raire.\nLes points de d\u00e9part des itin\u00e9raires sont en g\u00e9n\u00e9ral situ\u00e9s dans le centre des communes, \u00e0 proximit\u00e9 d'un parking et d'arr\u00eat de bus.\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous y rendre en bus, le r\u00e9seau GINKO du Grand Besan\u00e7on dessert chaque commune.\n\nhttp://www.grandes-heures-nature.fr/activites/les-randonnees-pedestres/\n\nhttps://www.grandes-heures-nature.fr/activites/lespace-permanent-de-trail/\n\nhttps://www.grandes-heures-nature.fr/activites/les-boucles-cyclo/\n\nhttps://www.grandes-heures-nature.fr/activites/les-circuits-vtt/",
        "email": "",
        "telephone": [],
        "siteweb": "https://www.grandbesancon.fr/infos-pratiques/sports-loisirs/randonnee/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Espace Morteau - Activit\u00e9s \u00e9t\u00e9",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.0521561",
        "longitude": "6.59653599",
        "description": "Vous souhaitez d\u00e9couvrir en toute s\u00e9curit\u00e9 une nouvelle activit\u00e9 ou vous perfectionner dans votre sport pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 ? Individuel ou groupe, adulte ou enfant?  Des moniteurs brevet\u00e9s d'Etat vous proposent une large palette d'activit\u00e9s sportives : tir \u00e0 l'arc, GPS Safari, course d'orientation, randonn\u00e9e p\u00e9destre, VTT,  sp\u00e9l\u00e9ologie, escalade, canyoning, cano\u00e9-kayak, trottinette tout terrain, journ\u00e9e trappeur, learn'O... Et pour ceux qui pr\u00e9f\u00e8rent pratiquer en toute autonomie, profitez \u00e9galement des locations de mat\u00e9riel !",
        "email": "contact@espacemorteau.com",
        "telephone": [
            "+33 3 81 67 48 72"
        ],
        "siteweb": "http://www.espacemorteau.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "\u00d4 Jurassik",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.341696",
        "longitude": "5.833812",
        "description": "\u00d4 JurassiK est une structure d\u2019accompagnement touristique et sportive qui vous fera d\u00e9couvrir les\nnombreux tr\u00e9sors que rec\u00e8le notre beau territoire du Haut-Jura.\n\nQuelle que soit la randonn\u00e9e que vous choisissez, vous vivrez une exp\u00e9rience authentique, ludique ou\nsportive au c\u0153ur du parc naturel r\u00e9gional du Haut-Jura :\n- Randonn\u00e9es panoramiques : parcourez les sentiers inconnus du grand public \u00e0 l\u2019aide d\u2019un guide natif\ndu Haut Jura et d\u00e9couvrez les panoramas qu\u2019offrent les monts entourant la vall\u00e9e de Saint-Claude.\n- Randonn\u00e9es gourmandes : que diriez-vous de d\u00e9guster une fondue nomade ou une planche ap\u00e9ritive\ntout en profitant d\u2019un panorama exceptionnel sur les hauteurs de notre vall\u00e9e ?\n- Randonn\u00e9es culturelles : parcours accessibles \u00e0 tous, rencontre des artisans locaux et d\u00e9couverte de\nleurs m\u00e9tiers qui font la richesse de notre patrimoine (pipier, fustier, fromager, agriculteur,\u2026)\n- Randos\u2019trail : randonn\u00e9es sportives destin\u00e9es aux amateurs de trail de pleine nature, d\u00e9couverte de\nsentiers avec des vues imprenables sur le Haut-Jura.\n\nLes randonn\u00e9es sont accessibles \u00e0 toutes et tous, seul(e), en famille (d\u00e8s 5 ans) ou entre ami(e)s, quel\nque soit votre niveau, pour faire de votre s\u00e9jour dans nos montagnes du Jura, un moment unique.",
        "email": "contact@ojurassik.fr",
        "telephone": [
            "+33 6 74 75 05 83"
        ],
        "siteweb": "http://www.ojurassik.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Outdooractivities  - Cattenoz Micka\u00ebl",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.76865",
        "longitude": "6.3573845",
        "description": "Encadrement en TROTTINETTES \u00c9LECTRIQUES sur le secteur de M\u00e9tabief. En \u00e9t\u00e9 comme en hiver, de jour comme de nuit.\nGr\u00e2ce aux deux roues motrices, plus aucune pente ne vous r\u00e9sistera, ni m\u00eame la neige ! Une fois l'hiver termin\u00e9 et les arbres bourgeonnants, la trottinette \u00e9tant \u00e9quip\u00e9e de suspensions avant et arri\u00e8re, venez vous essayer aux pistes de descente de M\u00e9tabief.\nDiff\u00e9rents parcours vous seront propos\u00e9s afin de satisfaire au mieux les attentes de chacun.\nLe tarif comprend l'encadrement avec toutes les protections y compris des lunettes et la frontale pour les parcours nocturne : 1h-32\u20ac / 1h30-39\u20ac / 2h-45\u20ac / options : +5\u20ac pour les balades nocturne +10\u20ac pour une location de gopro\n\nEncadrement CANYONING : venez d\u00e9couvrir les plus beaux canyons jurassiens dans un moment magique au c\u0153ur de ces v\u00e9ritable aqualands naturels. Un bain de sensations dans un cadre exceptionnel. D\u00e8s 39\u20ac /pers.\n\nEncadrement VIA FERRATA : des \"voies de fer\" am\u00e9nag\u00e9es dans la roche, accessibles sans exp\u00e9rience pr\u00e9alable de l'escalade. Ascension vertigineuse de grandes falaises, pont de singe, pont himalayen, tyrolienne ... Sensations garanties en tout s\u00e9curit\u00e9 ! D\u00e8s 30\u20ac /pers.\n\nEncadrement ESCALADE : l'escalade est aujourd'hui une activit\u00e9 sportive largement r\u00e9pandue, venez vous d\u00e9passer sur des falaises de 10m \u00e0 plus de 100m. D\u00e8s 29\u20ac /pers.\n\nEncadrement VTT et VTT de descente : d\u00e9couvrez votre station diff\u00e9remment, venez d\u00e9valer les pentes \u00e0 toute vitesse avec un VTT de descente et faites le plein d'adr\u00e9naline ! D\u00e8s 30\u20ac /pers.\n\nMat\u00e9riel technique et de s\u00e9curit\u00e9 fourni sauf pour le VTT (loueurs \u00e0 M\u00e9tabief).",
        "email": "contact@outdooractivities.fr",
        "telephone": [
            "+33 6 89 68 14 96"
        ],
        "siteweb": "http://outdooractivities.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Etiban",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.266673",
        "longitude": "6.021319",
        "description": "A Besan\u00e7on, dans le massif du Jura et en Franche-Comt\u00e9\nTir \u00e0 l'arc ou trekking, nuit \u00e0 la belle \u00e9toile ou d\u00e9fi-tirs, d\u00e9gustation de bi\u00e8re ou moment convivial autour du feu...\nS\u00e9minaire, sortie entre amis, anniversaire, adultes, enfants, entreprises et particuliers, enterrements de vie de jeune gar\u00e7on ou de jeune fille, clubs de randonn\u00e9e ou de montagne, comit\u00e9s d'entreprise, clubs de sport, associations \u00e9tudiantes...\nChez Etiban, un seul interlocuteur (\u00e9ducateur sportif dipl\u00f4m\u00e9 d'Etat, brasseur et guide trekking), une prestation sur mesure, pas de mauvaises surprises : vous \u00eates l\u00e0 pour vous d\u00e9tendre...",
        "email": "etienne@etiban.com",
        "telephone": [
            "+33 6 28 33 42 81"
        ],
        "siteweb": "https://www.etiban.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Circuit vtt n\u00b0109 - le damoisey",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.21197",
        "longitude": "6.237584",
        "description": "Circuit n\u00b0109\n\nCircuit forestier de difficult\u00e9 moyenne, le Damoisey permet de relier Naisey les granges \u00e0 Bouclans en empruntant principalement des sentiers forestiers.\n\n15 km\nDifficult\u00e9 moyenne\nD\u00e9nivel\u00e9 : 200 m\n\nD\u00e9part : Naisey-les-Granges (47,21197 6,237584)",
        "email": "info@ot-paysbaumois.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 81 84 27 98"
        ],
        "siteweb": "http://www.ot-paysbaumois.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Les \u00c9tonnants Patrimoines : En qu\u00eate des sons du Moyen-\u00e2ge",
        "date_debut": "2024-07-19 15:00:00",
        "date_fin": "2024-07-19 16:30:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.30436",
        "longitude": "-0.97592",
        "description": "Il y a dix ans, une \u00e9quipe d'ing\u00e9nieurs du son \u00e9tait accueillie au ch\u00e2teau. Ils venaient reproduire les sons et les bruits d'\u00e9poque pour un film fantastique sur le Moyen-\u00e2ge. Mais il semblerait qu'ils ont perdu la bande sonore qu'ils avaient r\u00e9alis\u00e9e.\nVotre mission : accompagn\u00e9s par la ch\u00e2telaine, reconstituez la bande sonore perdue en partant \u00e0 la recherche des sons du Moyen-\u00e2ge ! Pr\u00eats pour ce voyage extraordinaire dans le temps ? \n\nR\u00e9servation obligatoire",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 2 31 22 51 65"
        ],
        "siteweb": "https://chateau-colombieres.fr/",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/IMG-3426.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Observons les phoques",
        "date_debut": "2024-08-05 14:30:00",
        "date_fin": "2024-08-05 16:30:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.2639078",
        "longitude": "-0.2357165",
        "description": "Sortez jumelles et longue-vue pour observer les phoques de l'estuaire de l'Orne et apprendre \u00e0 les conna\u00eetre.\nTout public (d\u00e8s 6 ans).\n(2km/2h) - Niveau 1",
        "email": "mne@cpievdo.fr",
        "telephone": [
            "+33 2 31 78 71 06"
        ],
        "siteweb": "https://www.cpievdo.fr/maison-de-la-nature",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/Escapades-nature-3.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Balade nocturne en cano\u00eb-kayak avec un guide nature",
        "date_debut": "2024-07-12 20:00:00",
        "date_fin": "2024-07-12 23:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "48.9878042",
        "longitude": "-0.4824268",
        "description": "L'Orne est-il un long fleuve tranquille? Venez le d\u00e9couvrir \u00e0 la tomb\u00e9e de la nuit !  Notre guide vous accompagnera sur une descente de 4km le long du Parc du Ch\u00e2teau de Thury Harcourt.  Ces balades sont ouvertes \u00e0 tout public sachant nager, \u00e0 partir de 8 ans. Dur\u00e9e : 3h dont 2h  sur l'eau.  Sur r\u00e9servation aupr\u00e8s de la base de plein air. Balades nautiques accompagn\u00e9es et organis\u00e9es par Thury Plein Air.\n(4km/3h) - Niveau 1",
        "email": "contact@thurypleinair.fr",
        "telephone": [
            "+33 2 31 79 40 59"
        ],
        "siteweb": "http://www.thurypleinair.fr/",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/Sortie-nocturne-accompagnee-Thury-Plein-Air.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "C\u00e9r\u00e9monie de mise \u00e0 l\u2019honneur d\u2019athl\u00e8tes olympiques Ouistrehamais",
        "date_debut": "2024-04-05 18:30:00",
        "date_fin": "2024-04-05 20:30:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.2766662",
        "longitude": "-0.2577796",
        "description": "Une c\u00e9r\u00e9monie sp\u00e9ciale d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la reconnaissance des athl\u00e8tes olympiques de Ouistreham. Dans une ambiance joyeuse impr\u00e9gn\u00e9e de fiert\u00e9, la communaut\u00e9 c\u00e9l\u00e8bre les performances remarquables de ses h\u00e9ros sportifs. Les athl\u00e8tes sont accueillis chaleureusement \u00e0 leur arriv\u00e9e dans la salle municipale, o\u00f9 des discours \u00e9mouvants et des remises de r\u00e9compenses marquent l'\u00e9v\u00e9nement. Cette c\u00e9r\u00e9monie renforce les liens au sein de la communaut\u00e9 et souligne l'importance du soutien mutuel dans la poursuite de l'excellence sportive.",
        "email": "info@ville-ouistreham.fr",
        "telephone": [
            "+33 2 31 97 73 25"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Base D\u00e9partementale de Plein Air Daniel Bailly",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.606945",
        "longitude": "3.10745823",
        "description": "Base de loisirs \u00e0 la d\u00e9couverte des activit\u00e9s de nature, li\u00e9es ou non \u00e0 l'eau, au Lac du Bourdon. Possibilit\u00e9s de stages de d\u00e9couverte multi-activit\u00e9s : voile, planches paddle, cano\u00eb-kayak.",
        "email": "baseloisirs.bourdon@wanadoo.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 86 74 04 07"
        ],
        "siteweb": "https://www.baseloisirs-bourdon.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Cycl'Art",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "8\u20ac-10\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "44.4969837",
        "longitude": "1.08160322",
        "description": "Location de v\u00e9los pour enfant et adultes (VTT, VTC et v\u00e9lo \u00e9lectrique).",
        "email": "leclosdelasalamandre@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 6 10 56 94 06"
        ],
        "siteweb": "https://www.leclosdelasalamandre.fr/presentation/location-de-velos.html",
        "image": "http://cdt46.media.tourinsoft.com/upload/VTT1-2.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Balade botanique \u00e0 la pointe du si\u00e8ge | RDV D\u00e9couverte",
        "date_debut": "2024-06-13 14:00:00",
        "date_fin": "2024-06-13 15:30:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.2776667",
        "longitude": "-0.2335783",
        "description": "La pointe du si\u00e8ge, offre au promeneur attentif une flore remarquable et diversifi\u00e9e.\nCe site d'exception abrite diff\u00e9rents milieux naturels de toute beaut\u00e9 avec pour chacun d'entre eux une flore sp\u00e9cifique.\u00a0 En compagnie d'un guide-botaniste, venez observer \u00e0 loisir les plantes embl\u00e9matiques de l'estuaire de l'Orne\u00a0 telles que les\u00a0 salicornes ( cornichons de mer), l'aster maritime et autre statices . Soude br\u00fbl\u00e9e , roquette de mer\u00a0 et ch\u00e9nopodes seront au rendez-vous sur\u00a0 les hauts de plage. La dune nous livrera quant \u00e0 elle\u00a0 quelques raret\u00e9s au niveau r\u00e9gionale telle que le cynoglosse officinale. De quoi mettre tous vos sens \u00e0 contribution !\nUne balade botanique propos\u00e9e par Patrick Martin.\nInformations pratiquesLe nombre de places \u00e9tant limit\u00e9, la r\u00e9servation est indispensable. Aucune billetterie sur place le jour de la visite, paiement obligatoire \u00e0 la r\u00e9servation.La billetterie ouvre\u00a0le 11 janvier 2024, en ligne et dans les bureaux d'informations touristiques de\u00a0Caen\u00a0et\u00a0Ouistreham.",
        "email": "info@caenlamer-tourisme.fr",
        "telephone": [
            "+33 2 31 27 14 14"
        ],
        "siteweb": "https://reservation.caenlamer-tourisme.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Explore Le Jura",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.3929",
        "longitude": "5.86449",
        "description": "A votre rythme d\u00e9couvrez lacs et rivi\u00e8res, valons, vignes et hautes Combes ou encore un mixte bucolique ch\u00e2teaux et vall\u00e9es du Suran ou de la Valouse.\n\"Explore le Jura\" vous conseille lors d'un entretien t\u00e9l\u00e9phonique. Il suffit de d\u00e9finir un point de rendez-vous si vous poss\u00e9dez vos propres VTT ou se retrouver chez un loueur.\nLa dur\u00e9e n'est pas fix\u00e9e, suivant votre niveau le parcours s'adaptera.",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 6 74 53 05 71"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Le Barrage",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.988179",
        "longitude": "3.737707",
        "description": "\u00c0 Panne\u00e7ot, au bord du canal du nivernais, dans un cadre paisible et bucolique, de juillet \u00e0 ao\u00fbt, l'association Le Barrage vous propose de venir d\u00e9couvrir sa ZAD : Zone d'Animations D\u00e9cal\u00e9es. Ce lieu d\u2019animation culturel est implant\u00e9 au sein d\u2019une ancienne scierie. Dans cet espace, au-del\u00e0 des soir\u00e9es anim\u00e9es qui sont r\u00e9guli\u00e8rement propos\u00e9es (concerts, spectacles, th\u00e9\u00e2tre,..), il est possible d\u2019acc\u00e9der \u00e0 une petite base nautique, qui permet de partir en balade sur la rivi\u00e8re Aron, en cano\u00e9, p\u00e9dalo ou paddle.\nSur le terrain, deux parcours d\u2019initiation au VTT, grimpe d'arbre, tyroliennes, espace biodiversit\u00e9, jardin partag\u00e9 sont \u00e9galement propos\u00e9s. \nPar ailleurs, \u00e9tant \u00e0 proximit\u00e9 de la v\u00e9loroute du canal du nivernais un accueil v\u00e9lo disponible lors de votre halte. \nEnfin, ce site est un point de d\u00e9part vers une dizaine de balades/randonn\u00e9es d\u00e9j\u00e0 totalement balis\u00e9es",
        "email": "lebarrage58@yahoo.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 86 50 53 50"
        ],
        "siteweb": "https://www.facebook.com/LeBarrage",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Location de VTT \u00e9lectriques \u00e0 la Ferme Leonie",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.57644",
        "longitude": "5.94791",
        "description": "Location de VTT \u00e0 assistance \u00e9lectrique \u00e0 la Ferme L\u00e9onie.  \n4 VTTAE fran\u00e7ais, d'excellente qualit\u00e9 pour d\u00e9couvrir le Haut-Jura.  \nLocation possible tous les jours, de 9h \u00e0 18h. Location \u00e0 l'heure, \u00e0 la 1/2 journ\u00e9e ou \u00e0 la journ\u00e9e.  \n\nEgalement disponible, un v\u00e9lo-pousse \u00e0 assistance \u00e9lectrique pour un binome pilote / personne en situation de handicap\n\nLa Ferme L\u00e9onie est partenaire des boucles Jurassic Velo Tours",
        "email": "ferme.leonie@apf.asso.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 84 34 10 55"
        ],
        "siteweb": "https://www.fermeleonie.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Location de v\u00e9los \u00e0 l'office de tourisme",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "10\u20ac-10\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.8958884",
        "longitude": "5.02369387",
        "description": "Partez \u00e0 la d\u00e9couverte des alentours de Verdun-sur-le-Doubs en v\u00e9lo \u00e9lectrique ! De 2h \u00e0 plusieurs jours, les possibilit\u00e9s sont larges et vous laissent la libert\u00e9 de construire votre itin\u00e9raire \u00e0 votre guise.",
        "email": "contact@saonedoubsbressetourisme.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 85 91 87 52"
        ],
        "siteweb": "https://www.saonedoubsbressetourisme.fr/sit/location-de-velos-a-loffice-de-tourisme",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Location de v\u00e9los \u00e0 la Base de loisirs Activital de Baye",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.1767328",
        "longitude": "3.62046716",
        "description": "D\u00e9couvrez  le Canal du Nivernais mais aussi la campagne environnante : Location de VTT & VTC \u00e0 assistance \u00e9lectrique + des v\u00e9los californiens (forme atypique avec un grand guidon et une large selle) dot\u00e9s de jolies couleurs.",
        "email": "baye@activital.net",
        "telephone": [
            "+33 3 86 38 97 39"
        ],
        "siteweb": "http://www.activital.net/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Circuit VTT 1000 Etangs",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.753853",
        "longitude": "6.580903",
        "description": "Explorez la Haute-Sa\u00f4ne \u00e0 VTT avec 19 circuits vous attendent (difficult\u00e9 et niveau de technicit\u00e9 vari\u00e9s). \nVous allez pouvoir d\u00e9couvrir le Plateau des 1000 \u00c9tangs, la Planche des Belles Filles (\u00e9tape mythique du Tour de France), de Vesoul ou des Monts de Gy pour admirer les richesse naturelles et patrimoniales de la Haute-Sa\u00f4ne.",
        "email": "contact@les1000etangs.com",
        "telephone": [
            "+33 3 84 63 22 80"
        ],
        "siteweb": "http://www.les1000etangs.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "La Bicyclette Prayssacoise",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "18\u20ac-27\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "44.4772856",
        "longitude": "1.28617176",
        "description": "Pour suivre le Lot \u00e0 v\u00e9lo au gr\u00e9 de vos envies, nous proposons la location de v\u00e9los pour tous  sur la plus nature des v\u00e9loroutes de France \u00e0 Luzech : \n\nV\u00e9los adultes (VTT, VTC, v\u00e9lo de route, v\u00e9los \u00e0 assistance \u00e9lectrique, tandem), v\u00e9los enfants (16\", 20\", 24\", v\u00e9los suiveurs), remorques et porte-b\u00e9b\u00e9s, accessoires (sacoches).\n\nPossibilit\u00e9 de r\u00e9servation (pr\u00e9f\u00e9rable pour les VAE pour le chargement des batteries) sur place ou par t\u00e9l\u00e9phone.\nPossibilit\u00e9 d'achat d'accessoires et de consommables (bidons, sacoches, antivols, casques, chambres \u00e0 air, pneus, d\u00e9monte pneus, bombe anti-crevaison) sur place ou sur commande par t\u00e9l\u00e9phone",
        "email": "",
        "telephone": [],
        "siteweb": "https://la-bicyclette-prayssacoise.lokki.rent/",
        "image": "http://cdt46.media.tourinsoft.com/upload/local-luzech.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Copeyre - Base de Puy-l'Ev\u00eaque - VTT et VTC",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "8.5\u20ac-17\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "44.5035651",
        "longitude": "1.134279",
        "description": "Venez d\u00e9couvrir les diverses activit\u00e9s sur notre base de Puy-L'Ev\u00eaque. Si vous voulez vous \u00e9vader plus loin sur les petites routes \u00e0 travers le vignoble, nos v\u00e9los VTC  ou  VTT seront  \u00e0 votre disposition ( \u00e9galement disponible : VTC  et VTT \u00e0 assistance \u00e9lectrique,  1 remorque b\u00e9b\u00e9, 2 v\u00e9los enfants).",
        "email": "contact@gabare-copeyre.com",
        "telephone": [
            "+33 5 65 20 03 25"
        ],
        "siteweb": "https://gabare-copeyre.com/activites-puy-leveque/",
        "image": "http://cdt46.media.tourinsoft.com/upload/VTT-electrique.JPG"
    },
    {
        "nom_activite": "Location de v\u00e9los \u00e0 la Base de loisirs & nautique de la Saline",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.66384",
        "longitude": "6.50244",
        "description": "",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 7 60 19 97 92"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Comme \u00e0 la Maison, La Petite Recyclerie",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.7467",
        "longitude": "3.07236",
        "description": "Comme \u00e0 la maison, La Petite Recyclerie \u00e0 Ham est un lieu d\u00e9di\u00e9 aux amateurs de v\u00e9los et de produits recycl\u00e9s. Vous y trouverez un large choix de v\u00e9los \u00e0 louer et de mat\u00e9riels recycl\u00e9s. L'\u00e9quipe organise \u00e9galement des ateliers de r\u00e9paration de v\u00e9los et des balades \u00e0 v\u00e9lo \u00e0 la d\u00e9couverte des environs.\nLe petit + : proposition de d\u00e9pannage \u00e0 domicile ou sur la V\u00e9loroute Vall\u00e9e de Somme dans un p\u00e9rim\u00e8tre raisonnable autour de Ham !",
        "email": "recycleries@outlook.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 22 78 01 87",
            "+33 6 88 04 48 63"
        ],
        "siteweb": "https://www.facebook.com/LaPetiteReCycleRieHam",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "East Bikes",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.74432",
        "longitude": "5.91691",
        "description": "Location VTT et VTC \u00e9lectriques ainsi que de VTT musculaires.\n\nTarifs : \n- VTT et VTC \u00e9lectriques : 30 \u20ac la demi-journ\u00e9e et 50 \u20ac la journ\u00e9e.\n- VTT \u00e9lectrique tout suspendu : 45 \u20ac la demi-journ\u00e9e et 65 \u20ac la journ\u00e9e.\n- VTT musculaire : 20 \u20ac la journ\u00e9e.\n\nTarif d\u00e9gressif pour plusieurs jours.\n\nR\u00e9servation en ligne possible.",
        "email": "info@eastbikes.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 84 73 27 18"
        ],
        "siteweb": "https://east-bikes.lokki.rent/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Chasse aux indices dans Trouville - Disparition chez les Aurors",
        "date_debut": "2024-08-06 14:30:00",
        "date_fin": "2024-08-06 16:30:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.36276",
        "longitude": "0.08534",
        "description": "Une disparition inqui\u00e9tante a lieu dans le monde des sorciers le jour de l'investiture du nouveau ministre ! Mais que s'est-il pass\u00e9 ? \u00c0 vous de mener l'enqu\u00eate !\n\nPartez \u00e0 la d\u00e9couverte de Trouville-sur-Mer \u00e0 travers une chasse aux tr\u00e9sors compl\u00e9t\u00e9e d\u2019une enqu\u00eate vous embarquant dans le centre et ses merveilles. Des \u00e9preuves vous attendent sur votre parcours pour pimenter l\u2019animation.\n\nVotre mission : r\u00e9ussir ces \u00e9preuves, pour r\u00e9colter de pr\u00e9cieux indices sur l\u2019affaire \u00e0 \u00e9lucider. Une fois toutes les \u00e9preuves r\u00e9ussies et les indices d\u00e9cortiqu\u00e9s, il vous faudra ensuite mettre au point une th\u00e9orie sur l\u2019affaire en cours.\n\nConseill\u00e9 \u00e0 partir de 8 ans. Jeu en \u00e9quipes. Dur\u00e9e 2h. D\u00e9part devant la salle annexe.\nR\u00e9servation \u00e0 l'accueil de l'Office de Tourisme et sur la billetterie en ligne.",
        "email": "tourisme@trouvillesurmer.org",
        "telephone": [
            "+33 2 31 14 60 70"
        ],
        "siteweb": "https://pmea.fr/chasse-aux-indices/",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/IMG-20191008-160514-2.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Jeu de piste 80e \"Op\u00e9ration Com\u00e8te\"",
        "date_debut": "2024-03-11",
        "date_fin": "2024-03-28",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.182863",
        "longitude": "-0.370679",
        "description": "Jeu de piste grandeur nature dans Caen m\u00ealant neurosciences et devoir de m\u00e9moire.\nR\u00e9alis\u00e9 \u00e0 l\u2019occasion du 80\u00e8me anniversaire du d\u00e9barquement des alli\u00e9s en Normandie, vous d\u00e9butez votre p\u00e9riple en r\u00e9cup\u00e9rant un kit de d\u00e9part au Bureau d'Informations Touristiques de Caen.\nUne r\u00e9compense est pr\u00e9vue pour les 200 premiers participants qui finissent le jeu de piste. Tout public.",
        "email": "semaineducerveau@yahoo.fr",
        "telephone": [
            "+33 2 31 27 14 14"
        ],
        "siteweb": "http://www.semaineducerveau.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Cycl'Auto Vandroux",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.5582857",
        "longitude": "4.9156087",
        "description": "Location de Tricycle couch\u00e9, VTC adulte, v\u00e9los enfant, remorques v\u00e9los ainsi que Tandem, tricycle Couch\u00e9, VTC et VTT \u00e0 assistance \u00e9lectrique.",
        "email": "contact@cyclauto71.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 85 51 70 28"
        ],
        "siteweb": "https://app.getlokki.com/Cycl'auto%20Vandroux",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Le Lac du C\u00e9bron",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.75985",
        "longitude": "-0.194",
        "description": "Espace de jeux, balades p\u00e9destres, parcours d'orientation, tables de pique-nique, bassin de baignade (l'accueil du bassin est situ\u00e9 vers le camping, pas sur le lac o\u00f9 la baignade est interdite), activit\u00e9s de voile, il s'agit d'un site de loisirs aux activit\u00e9s vari\u00e9es. Cr\u00e9\u00e9 dans les ann\u00e9es 80 pour la ressource en eau potable, le site fait parti du r\u00e9seau de sites d\u00e9sign\u00e9s Espaces Naturels Sensibles. Cette politique du d\u00e9partement \u0153uvre en faveur de la biodiversit\u00e9, tout en ouvrant au public. Une zone est ouverte toute l'ann\u00e9e pour la promenade avec table de pique-nique et terrain de p\u00e9tanque, tandis qu'une deuxi\u00e8me zone du 1er juin au dernier dimanche de janvier pour la p\u00eache de 2e cat\u00e9gorie et la randonn\u00e9e p\u00e9destre.",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 5 49 63 49 50"
        ],
        "siteweb": "http://www.lacducebron.fr/",
        "image": "http://aquitaine.media.tourinsoft.eu/Upload/IMG-20190331-183719-2.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Circuit de l'Auxois Sud",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.2230424",
        "longitude": "4.5557522",
        "description": "Piste d'essai Auto/Moto de l'Auxois Sud.\nDiverses possibilit\u00e9s vous sont propos\u00e9es : \n- location en exclusivit\u00e9 \u00e0 la journ\u00e9e ou 1/2 journ\u00e9e\n- location en essais libres \u00e0 la journ\u00e9e ou 1/2 journ\u00e9e",
        "email": "contact@circuit-auxois-sud.fr",
        "telephone": [
            "+33 7 87 96 93 86"
        ],
        "siteweb": "http://www.circuit-auxois-sud.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Culture V\u00e9lo Morteau",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "14\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.0604981",
        "longitude": "6.60655678",
        "description": "En \u00e9t\u00e9, Culture V\u00e9lo vous propose de la location de VTT et v\u00e9los \u00e0 assistance \u00e9lectrique. \nEn hiver, place aux ski de fond, raquettes\u2026 \u00c0 la demi-journ\u00e9e, journ\u00e9e ou \u00e0 la semaine, vous pourrez ainsi profiter en toute libert\u00e9 et quelle que soit la saison, des circuits balis\u00e9s de la destination. Point de location \u00e0 Gardot/Montlebon (se renseigner pour les horaires). \nR\u00e9servation en ligne possible.",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 3 81 67 22 09"
        ],
        "siteweb": "https://www.culturevelo.com/-Morteau-",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "St-Agnan Watersport",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "15\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.3287197",
        "longitude": "4.093757",
        "description": "La base nautique du lac de Saint-Agnan, nich\u00e9e au c\u0153ur du splendide Morvan, est un v\u00e9ritable havre de paix pour les amoureux de la nature et les amateurs d'activit\u00e9s en plein air. Situ\u00e9e au bord des eaux calmes et cristallines du lac, cette petite oasis offre une gamme vari\u00e9e d'activit\u00e9s pour toute la famille, couples  et amis avides d'aventure et de d\u00e9tente.\n\nD\u00e8s votre arriv\u00e9e, vous serez accueilli par une \u00e9quipe chaleureuse et passionn\u00e9e, pr\u00eate \u00e0 vous guider \u00e0 travers les multiples possibilit\u00e9s qu'offre ce lieu magique. Voici un aper\u00e7u des activit\u00e9s propos\u00e9es :\n\nCano\u00eb et kayak : Explorez les recoins tranquilles du lac de Saint-Agnan \u00e0 bord d'un cano\u00eb ou d'un kayak. Pagayez \u00e0 votre rythme et laissez-vous charmer par la beaut\u00e9 sauvage des paysages environnants. Que vous soyez d\u00e9butant ou exp\u00e9riment\u00e9, cette activit\u00e9 est accessible \u00e0 tous et promet des moments de plaisir en famille, entre amis ou en couple.\n\nPaddle : Glissez en toute \u00e9l\u00e9gance sur les eaux claires du lac gr\u00e2ce au paddle. Cette activit\u00e9 tendance et ludique est parfaite pour travailler votre \u00e9quilibre tout en admirant les panoramas pittoresques du Morvan. Que vous pr\u00e9f\u00e9riez une balade tranquille ou des d\u00e9fis sportifs, le paddle saura satisfaire toutes vos envies.\n\nV\u00e9lo : Enfourchez un v\u00e9lo et partez \u00e0 la d\u00e9couverte des merveilles naturelles qui entourent le lac de Saint-Agnan. Des sentiers balis\u00e9s vous m\u00e8neront \u00e0 travers des for\u00eats verdoyantes, des prairies fleuries et des villages typiques du Morvan. Que vous optiez pour une balade paisible en famille ou une escapade romantique \u00e0 deux, le v\u00e9lo vous permettra de vous immerger pleinement dans la splendeur de la r\u00e9gion.\n\nEn plus de ces activit\u00e9s phares, la base nautique propose \u00e9galement des services compl\u00e9mentaires pour agr\u00e9menter votre s\u00e9jour. Vous pourrez louer du mat\u00e9riel de p\u00eache pour une journ\u00e9e de d\u00e9tente au bord de l'eau, ou encore profiter des aires de pique-nique am\u00e9nag\u00e9es pour partager un d\u00e9jeuner convivial en pleine nature.\n\nQue vous soyez en qu\u00eate d'aventure, de relaxation ou de moments complices en famille ou en couple, la base nautique du lac de Saint-Agnan est l'endroit id\u00e9al pour vivre des instants inoubliables au c\u0153ur du Morvan. Venez vous ressourcer et laissez-vous enchanter par la beaut\u00e9 et la qui\u00e9tude de ce lieu d'exception.",
        "email": "saintagnanwatersport@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 6 74 94 12 74"
        ],
        "siteweb": "https://spotyride.com/spot/st-agnan-watersport",
        "image": "https://decibelles-data.media.tourinsoft.eu/upload/4072B0E4DAF093AC7BA0A4F1C6E4EBBD.JPG"
    },
    {
        "nom_activite": "Cracher de bigorneaux",
        "date_debut": "2024-05-19 14:00:00",
        "date_fin": "2024-05-19 17:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.2868541",
        "longitude": "-0.163192",
        "description": "Vous ne connaissez pas encore ce sport consistant \u00e0 cracher le plus loin possible un bigorneau ? C'est le moment de vous lancer, fous rires garantis ! \n\nInformation aupr\u00e8s du Chef Thierry Ramard. Inscription sur place. L'animation est organis\u00e9e au profit de la SNSM.",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 2 31 91 27 55",
            "+33 7 89 99 92 29"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Les V\u00e9los de Cluny",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.4245186",
        "longitude": "4.66575546",
        "description": "Location de VTC adulte, VTT adulte, v\u00e9los \u00e9lectriques, tandems, v\u00e9los enfant, remorques v\u00e9lo, si\u00e8ges enfant, casques enfant. Possibilit\u00e9 de navette Voie Verte.",
        "email": "velosdecluny@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 7 83 91 62 59"
        ],
        "siteweb": "https://fr-fr.facebook.com/cluny.cycles",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Les \u00c9tonnants Patrimoines : Conte en kamishiba\u00ef - la mal\u00e9diction du faucon",
        "date_debut": "2024-04-24 14:30:00",
        "date_fin": "2024-04-24 15:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.122383",
        "longitude": "0.012556",
        "description": "Lecture du conte \"la mal\u00e9diction du faucon\" \u00e0 l'aide d'un  kamishiba\u00ef (th\u00e9\u00e2tre en bois dans lequel on ins\u00e8re diff\u00e9rentes images qui illustrent l'histoire).\nPour les enfants \u00e0 partir de 3 ans accompagn\u00e9s de leurs parents. Sur r\u00e9servation.\nLes enfants d\u00e9couvrent le ch\u00e2teau en suivant les m\u00e9saventures de Thibault, jeune chevalier. Ils doivent retrouver au cours de la balade cont\u00e9e trois objets qui permettront de lever la mal\u00e9diction.\nCette visite en douceur permet de partager un moment privil\u00e9gi\u00e9 en famille et de sensibiliser les enfants \u00e0 l'environnement.",
        "email": "info@chateaudecrevecoeur.com",
        "telephone": [
            "+33 2 31 63 02 45"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/Chateau-de-Crevecoeur-en-Auge-Photo-911---Calvados-Attractivite-10262.JPG"
    },
    {
        "nom_activite": "Les \u00c9tonnants Patrimoines : Qui suis-je ? au jardin de Manou",
        "date_debut": "2024-04-22 14:00:00",
        "date_fin": "2024-04-22 18:00:00",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.0522398",
        "longitude": "-0.0640489",
        "description": "En famille venez percer le myst\u00e8re des 3 \"qui suis-je\" au Jardin de Manou. Ce jeu fait partie des \"Etonnants Patrimoines\". Gr\u00e2ce \u00e0 un jeu de piste, 6 coffrets sont \u00e0 trouver dans le jardin. Dans chaque coffret une pochette \u00e0 r\u00e9cup\u00e9rer contenant 3 indices ; qui se cache derri\u00e8re ces 3 \"Qui suis-je\" qui ont un rapport avec le 80\u00e8me anniversaire du D\u00e9barquement en Normandie.",
        "email": "mireille@chezmanou.fr",
        "telephone": [
            "+33 6 08 09 57 90"
        ],
        "siteweb": "https://www.chezmanou.fr/",
        "image": "https://normandie.media.tourinsoft.eu/upload/coffrets-de-jeu.jpg"
    }
]