[
    {
        "nom_activite": "Sentier sous-marin de La Verne",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "43.072839",
        "longitude": "5.880426",
        "description": "",
        "email": "",
        "telephone": [],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Sentier sous-marin de l'\u00celot Canard",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "-22.312411",
        "longitude": "166.43552",
        "description": "",
        "email": "cie@lagoon.nc",
        "telephone": [
            "+687 27.40.39"
        ],
        "siteweb": "http://www.cie.nc/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Sentier marin \u00e0 la Pointe des Sardinaux",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "43.313999",
        "longitude": "6.672011",
        "description": "",
        "email": "contact@sainte-maxime.com",
        "telephone": [
            "+33 4 94 55 75 55"
        ],
        "siteweb": "http://www.sainte-maxime.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Old Blighty Battlefield Tours",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "50.0196289",
        "longitude": "2.6922597",
        "description": "Visites guides sur les sites de m\u00e9moire du front de l'ouest, mais aussi en Belgique, sur les sites de la Bataille de Waterloo en 1815.\nVisites th\u00e9matiques par nationalit\u00e9 possibles.\nInclus travail de recherche concernant un membre de la famille (sous r\u00e9serve de disponibilit\u00e9 de l'information).",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 3 22 64 09 16"
        ],
        "siteweb": "https://lesalouettes.net/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Ponton du sentier sous-marin de Po\u00e9",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "-21.625698",
        "longitude": "165.368428",
        "description": "",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 464612",
            "+687 44.11.16"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Agence RP Tourisme",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "47.0189078",
        "longitude": "4.8379885",
        "description": "Agence RP EVENTS cr\u00e9\u00e9e en 2002 a f\u00eat\u00e9 depuis peu ses 20 ans ! Son professionnalisme est r\u00e9compens\u00e9 cette ann\u00e9e 2022 avec l\u2019obtention du label national Qualit\u00e9 Tourisme . \n\nSp\u00e9cialis\u00e9 dans l\u2019\u00e9v\u00e9nementiel et le tourisme d\u2019affaires, Roland Petriccione, son dirigeant, d\u00e9cide d\u2019apporter ses connaissances et son savoir-faire aux particuliers. La marque Agence RP TOURISME pour les particuliers est n\u00e9e.\n\nSur les terres de Bourgogne, au c\u0153ur de ses plus beaux vignobles, Agence RP TOURISME compose pour vous des s\u00e9jours selon vos envies, organise les \u00e9v\u00e9nements de votre vie, selon vos attentes. \nNous pouvons vous proposer un s\u00e9jour oenotouristique, culturel ou encore sportif afin de vous faire vivre une exp\u00e9rience 100% unique et personnalis\u00e9e . Que cela soit le temps d\u2019un court ou long s\u00e9jour, Agence RP TOURISME cr\u00e9\u00e9 pour vous les formules adapt\u00e9es. \n\nNous mettons notre exp\u00e9rience et savoir-faire \u00e0 votre service afin de vous apporter conseils et bien-\u00eatre lors de votre voyage.\n\nPour conna\u00eetre les tarifs, les horaires et les jours d'ouvertures, veuillez contacter directement le prestataire.",
        "email": "contact@agencerpevents.com",
        "telephone": [
            "+33 3 85 43 30 91",
            "+33 6 21 65 47 10"
        ],
        "siteweb": "http://www.agencerptourisme.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Somme Memory Tours",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "300\u20ac-300\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.985019",
        "longitude": "2.755773",
        "description": "Carole est une guide conf\u00e9renci\u00e8re dipl\u00f4m\u00e9e. Passionn\u00e9e par l'Histoire et la Nature, elle s'investit \u00e0 100 % afin de partager connaissances et moments forts pour honorer la M\u00e9moire des personnes qui ont combattu sur notre sol. Ce qu'elle aime par dessus tout, c'est partager l'histoire de cette Grande Guerre sur la Somme, d'accompagner les visiteurs venant de tous les pays, afin de leur apporter des moments inoubliables.",
        "email": "sommememorytours@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 6 32 23 52 42"
        ],
        "siteweb": "http://www.somme-memory-tours.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "LE SENTIER SOUS-MARIN",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "15\u20ac-15\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "43.2749598",
        "longitude": "3.51198208",
        "description": "D\u00e9part : La Plagette au Cap d\u2019Agde, au c\u0153ur de l'aire marine prot\u00e9g\u00e9e de la c\u00f4te agathoise, site Natura 2000 \u201cPosidonies du Cap d\u2019Agde\u201d.\n\nCe parcours permet de d\u00e9couvrir faune, flore et paysages sous-marins facilement accessibles, dans les fonds marins d\u2019origine volcanique.\nLe sentier, balis\u00e9 sur 200 m, permet d\u2019approcher 5 parcours types de milieux sous-marins entre 0 et 5 m, en plong\u00e9e libre. \n\n> Visite libre : suivre les panneaux d\u2019information \u00e0 terre et le balisage en mer. \u00c0 partir de 8 ans.\n\n> Location de mat\u00e9riel (palme, masque, tuba, combinaison) au point d\u2019accueil du sentier situ\u00e9 sur la Plagette.\n\nFermeture en cas de mauvaises conditions m\u00e9t\u00e9orologiques.\nR\u00e9servation du mat\u00e9riel (conseill\u00e9e) par t\u00e9l\u00e9phone ou sur place.",
        "email": "sentiersousmarin@ville-agde.fr",
        "telephone": [
            "+33 6 79 46 78 31"
        ],
        "siteweb": "https://app.amp-agde.fr/accueil",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Sentier sous-marin arch\u00e9ologique de la Tour Fondue, pointe du Bouvet",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "43.028278",
        "longitude": "6.156347",
        "description": "",
        "email": "info@espacemer.fr",
        "telephone": [
            "+33 4 94 58 94 94"
        ],
        "siteweb": "http://www.espacemer.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Plage de la Calanque du Mugel",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "43.166156",
        "longitude": "5.60586",
        "description": "Il s\u2019agit plut\u00f4t de deux plages, une grande et une petite, toutes deux faites de galets et toutes deux donnant sur l\u2019atypique baie de La Ciotat, son Bec de l\u2019Aigle et son \u00cele Verte toute proche.\r\n\r\nDe l\u00e0, tout est possible : se baigner, d\u00e9couvrir les fonds marins avec un masque et un tuba, et s\u2019il fait chaud, se promener dans le parc botanique juste au-dessus.\r\n\r\nLa calanque et son parc b\u00e9n\u00e9ficient de la protection du Bec de l\u2019Aigle contre le mistral et le microclimat qui y r\u00e8gne a permis le d\u00e9veloppement d\u2019une flore tropicale entre cactus, bambouseraie et oiseaux de paradis.\r\n\r\nActivit\u00e9s sur place : d\u00e9couverte du milieu marin et visite du parc botanique. Jeux pour jeunes enfants (\u00e0 l\u2019int\u00e9rieur du parc botanique). Restaurant.\r\n\r\nIl s'agit d'une plage non-fumeur et les chiens ne sont pas admis sur la plage.",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 4 42 08 61 32"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": "https://static.apidae-tourisme.com/filestore/objets-touristiques/images/208/103/16738256.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Base de Cano\u00eb Kayak et Paddle Ambialet",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "6\u20ac-14\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "43.946176",
        "longitude": "2.377223",
        "description": "",
        "email": "tarn@cdck81.com",
        "telephone": [
            "+33 5 63 45 90 49",
            "+33 5 63 55 36 98",
            "+33 6 38 80 57 05"
        ],
        "siteweb": "http://cdck81.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "L'\u00c9toile de la Baie",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "40\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "50.21726",
        "longitude": "1.63071",
        "description": "Embarquez avec Mathieu pour une exp\u00e9rience unique et observez les phoques \u00e0 bord de ce zodiac",
        "email": "bourgaumathieu@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 6 82 05 26 83"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Sentier sous-marin de l'Anse Magaud",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "43.107522",
        "longitude": "5.980089",
        "description": "",
        "email": "accueil_mairie@ville-lagarde.fr",
        "telephone": [
            "+33 4 94 08 98 00",
            "+33 4 94 08 99 78"
        ],
        "siteweb": "http://www.ville-lagarde.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "De ville en ville, le tour des essentiels",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "150\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "50.3572248",
        "longitude": "3.528207",
        "description": "Lors de votre promenade \u00e0 bord de votre car, notre guide vous d\u00e9voilera le charme des boulevards de la ville de Valenciennes, l\u2019\u00e2me, l\u2019intimit\u00e9 et le c\u00f4t\u00e9 sacr\u00e9 de Cond\u00e9-sur-l\u2019Escaut, cit\u00e9 fortifi\u00e9e du XVIII\u00e8me si\u00e8cle. Sans oublier Fresnes-sur-Escaut, berceau des trois si\u00e8cles d\u2019histoire de la mine dans le Nord-Pas de Calais.",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 3 27 28 89 10",
            "+33 6 48 59 41 34"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Route des L\u00e9gendes de Meuse et Semoy",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.88497",
        "longitude": "4.730783",
        "description": "",
        "email": "tourisme@cg08.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 24 52 47 98",
            "+33 3 24 52 48 02"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": "http://cnstlltn.com/1024x768/97859e19-553e-4d77-9c0f-4912ce0bec22/statue+4+fils+aymon_resultat.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Association 3 Rivi\u00e8res Pagaies",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "6\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "44.007392",
        "longitude": "1.340823",
        "description": "",
        "email": "3rivierespagaies@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 6 86 17 12 13"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Randonn\u00e9e subaquatique dans le sentier marin de la Batterie du Graillon",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "43.549306",
        "longitude": "7.11991",
        "description": "",
        "email": "graillon@ffessmcotedazur.fr",
        "telephone": [
            "+33 4 93 61 45 32"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Sentier sous-marin de Saint-Est\u00e8ve, Frioul",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "43.284201",
        "longitude": "5.316663",
        "description": "C\u2019est l\u2019\u00e9t\u00e9, g\u00e9n\u00e9ralement \u00e0 partir du 1er juillet, que le sentier sous-marin est install\u00e9 pour le public, que les nageurs soient des d\u00e9butants ou des initi\u00e9s. \r\nIl suffit d\u2019\u00eatre muni d\u2019un masque et d\u2019un tuba pour le parcourir en nageant.  \r\nL\u2019acc\u00e8s est libre. Les mineurs doivent \u00eatre accompagn\u00e9s d\u2019un adulte. \r\n\r\nL\u2019itin\u00e9raire est mat\u00e9rialis\u00e9 par cinq bou\u00e9es, ancr\u00e9es dans une zone r\u00e9serv\u00e9e uniquement \u00e0 la baignade, une ZRUB, de laquelle les navires sont totalement exclus.  \r\n\r\nL\u2019acc\u00e8s se fait depuis la plage de sable ou de galets de Saint-Est\u00e8ve.  \r\n\r\nSous l\u2019eau, \u00e0 moins de cinq m\u00e8tres de profondeur, au maximum, le site permet d\u2019observer et de d\u00e9couvrir une grande vari\u00e9t\u00e9 d\u2019esp\u00e8ces d\u2019animaux et v\u00e9g\u00e9taux marins qui s\u2019\u00e9panouissent sur de petits fonds rocheux, sableux ou au milieu de l\u2019herbier de posidonie.",
        "email": "fbense@marseille.fr",
        "telephone": [
            "+33 3013"
        ],
        "siteweb": "https://www.marseille.fr/node/4997",
        "image": "https://static.apidae-tourisme.com/filestore/objets-touristiques/images/176/41/4139440.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Sentier sous-marin de la Baie de la Garonne",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "43.092657",
        "longitude": "6.024652",
        "description": "",
        "email": "aquabulles83@aol.com",
        "telephone": [
            "+33 6 13 49 24 18"
        ],
        "siteweb": "http://www.aquabulles-plongee.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Les Alouettes Battlefield Tours",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "290\u20ac-590\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.9905748",
        "longitude": "2.8194533",
        "description": "Notre sp\u00e9cialit\u00e9, les visites guid\u00e9es en anglais des champs de batailles de la grande guerre. Visite pour 1 \u00e0 6 personnes et pour les groupes sur demande.",
        "email": "lesalouettes2003@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 3 22 85 14 56",
            "+33 6 71 78 40 74"
        ],
        "siteweb": "http://www.lesalouettes.net/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Sentier sous-marin de la Palud (Port-Cros)",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "43.012284",
        "longitude": "6.392266",
        "description": "",
        "email": "accueil.pnpc@portcros-parcnational.fr",
        "telephone": [
            "+33 4 94 12 82 30",
            "+33 4 94 58 07 24"
        ],
        "siteweb": "http://www.portcros-parcnational.fr/fr",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "A\u00c9ROCLUB LU\u00c7ON-CHASNAIS",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.4628799",
        "longitude": "-1.2375535",
        "description": "",
        "email": "aeroclublucon@aol.com",
        "telephone": [
            "+33 2 51 97 77 31"
        ],
        "siteweb": "http://voureuils.jimdo.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Sentier sous-marin arch\u00e9ologique d'Olbia",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "43.0795",
        "longitude": "6.122985",
        "description": "",
        "email": "",
        "telephone": [],
        "siteweb": "https://www.hyeres-tourisme.com/sentier-marin-dolbia/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Sentier sous-marin de Portissol",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "43.114658",
        "longitude": "5.790174",
        "description": "",
        "email": "info@sanary-tourisme.com",
        "telephone": [
            "+33 4 94 74 01 04"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Croisi\u00e8res sur la Meuse",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.68872",
        "longitude": "4.840069",
        "description": "",
        "email": "",
        "telephone": [],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Sentier sous-marin des Catalans",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "43.290474",
        "longitude": "5.355699",
        "description": "Mis en place pendant la p\u00e9riode estivale, le sentier sous-marin est destin\u00e9e \u00e0 tous, d\u00e9butants ou initi\u00e9s. Il est de libre acc\u00e8s mais les enfants doivent \u00eatre accompagn\u00e9s d'un adulte.\r\n\r\nSitu\u00e9 au large de la plage des Catalans, ce sentier de 200m propose aux baigneurs une d\u00e9couverte guid\u00e9e de la faune et la flore sous-marines avec masque et tuba.\r\n\r\nA quelques m\u00e8tres de ce sentier, et \u00e0 5m de profondeur, se trouvent les sculptures immerg\u00e9es du Mus\u00e9e Subaquatique de Marseille.",
        "email": "fbense@marseille.fr",
        "telephone": [
            "+33 3013"
        ],
        "siteweb": "https://www.marseille.fr/node/4997",
        "image": "https://static.apidae-tourisme.com/filestore/objets-touristiques/images/29/135/12814109.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "\u00c9cole de Voile de Port Maubert",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "45.429206",
        "longitude": "-0.756207",
        "description": "",
        "email": "contact@ecole-de-voile-port-maubert.fr",
        "telephone": [
            "+33 5 46 49 32 89"
        ],
        "siteweb": "http://www.ecole-de-voile-port-maubert.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Sentier sous-marin de Po\u00e9",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "-21.6258",
        "longitude": "165.368511",
        "description": "",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+687 44.11.16"
        ],
        "siteweb": "",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Sentier sous-marin du Domaine du Rayol, Le Jardin des M\u00e9diterran\u00e9es",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "43.155982",
        "longitude": "6.481684",
        "description": "",
        "email": "info@domainedurayol.org",
        "telephone": [
            "+33 4 98 04 44 00"
        ],
        "siteweb": "http://www.domainedurayol.org/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Historical Consulting Tourism & Patrimony",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "280\u20ac-690\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.953145",
        "longitude": "3.254658",
        "description": "Nous vous proposons de d\u00e9couvrir les combats en Picardie en visitant les principaux sites o\u00f9 de nombreux pays du Commonwealth furent engag\u00e9s dont les Australiens, Britanniques, Canadiens, N\u00e9o-Z\u00e9landais, mais aussi Sud-Africains, Fran\u00e7ais et en 1918 les Am\u00e9ricains. Nous organisons \u00e9galement des visites priv\u00e9es et des p\u00e8lerinages pour toute la famille, les officielles et les scolaires.",
        "email": "info@hctp.net",
        "telephone": [
            "+33 6 67 75 47 11"
        ],
        "siteweb": "http://www.hctp.net/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Sentier Marin de Bonporteau",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "43.165063",
        "longitude": "6.521323",
        "description": "",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 4 94 01 92 10"
        ],
        "siteweb": "https://www.amusezvous.net/fr/loisirs/sentier-marin-de-bonporteau-a-cavalaire-sur-mer-6531218",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Sentier sous-marin : Le Jardin des Mattes",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "43.120525",
        "longitude": "6.266874",
        "description": "",
        "email": "bienvenue@mpmtourisme.com",
        "telephone": [
            "+33 4 94 01 53 10"
        ],
        "siteweb": "https://www.mpmtourisme.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Bateau Marie-Louise",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "0.5\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "43.3701393",
        "longitude": "-1.7849663",
        "description": "Au Port de plaisance, face \u00e0 la place Sokoburu, et derri\u00e8re le complexe thalasso, embarquez sur la navette maritime entre Hendaye et Hondarribia (Fontarrabie en fran\u00e7ais) depuis le ponton des Navettes. La travers\u00e9e dure 6-7 minutes. \nOuvert toute l'ann\u00e9e et toutes les 30 minutes, puis toutes les 15 minutes en \u00e9t\u00e9. \nLes billets se prennent directement sur le bateau. 1er d\u00e9part : 10h00. \nDernier d\u00e9part entre 18h00 et 20h00 hors saison (sauf les 25 d\u00e9cembre et 1er janvier), et 1h du matin du 01/07 au 8/09.\nLes poussettes, trottinettes, les v\u00e9los sont autoris\u00e9s hormis les v\u00e9los \u00e9lectriques.\nLes animaux de compagnie sont admis. Acc\u00e8s possible aux PMR. \nPour vous garer, vous pouvez stationner au parking de Sokoburu (payant toute l'ann\u00e9e), au parking des Orangers ou au parking de Tribord (payant du 01/04 au 31/10).",
        "email": "",
        "telephone": [
            "+33 6 07 02 55 09"
        ],
        "siteweb": "https://www.facebook.com/NavetteMarieLouise/?locale=fr_FR",
        "image": "http://aquitaine.media.tourinsoft.eu/Upload/IMG-8761-3.jpg"
    },
    {
        "nom_activite": "Le Barrage",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "46.988179",
        "longitude": "3.737707",
        "description": "\u00c0 Panne\u00e7ot, au bord du canal du nivernais, dans un cadre paisible et bucolique, de juillet \u00e0 ao\u00fbt, l'association Le Barrage vous propose de venir d\u00e9couvrir sa ZAD : Zone d'Animations D\u00e9cal\u00e9es. Ce lieu d\u2019animation culturel est implant\u00e9 au sein d\u2019une ancienne scierie. Dans cet espace, au-del\u00e0 des soir\u00e9es anim\u00e9es qui sont r\u00e9guli\u00e8rement propos\u00e9es (concerts, spectacles, th\u00e9\u00e2tre,..), il est possible d\u2019acc\u00e9der \u00e0 une petite base nautique, qui permet de partir en balade sur la rivi\u00e8re Aron, en cano\u00e9, p\u00e9dalo ou paddle.\nSur le terrain, deux parcours d\u2019initiation au VTT, grimpe d'arbre, tyroliennes, espace biodiversit\u00e9, jardin partag\u00e9 sont \u00e9galement propos\u00e9s. \nPar ailleurs, \u00e9tant \u00e0 proximit\u00e9 de la v\u00e9loroute du canal du nivernais un accueil v\u00e9lo disponible lors de votre halte. \nEnfin, ce site est un point de d\u00e9part vers une dizaine de balades/randonn\u00e9es d\u00e9j\u00e0 totalement balis\u00e9es",
        "email": "lebarrage58@yahoo.fr",
        "telephone": [
            "+33 3 86 50 53 50"
        ],
        "siteweb": "https://www.facebook.com/LeBarrage",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Cap Baie de Somme",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "37\u20ac-37\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "50.17661",
        "longitude": "1.64672",
        "description": "Cap Baie de Somme vous propose d\u2019embarquer \u00e0 bord de son bateau moteur semi-rigide de 12 places.\nVenez avec nous, d\u00e9couvrir, dans le plus grand respect de son environnement, la baie de Somme, ses lumi\u00e8res, sa flore et sa faune dont les embl\u00e9matiques phoques veaux marin et phoques gris.  \nD\u00e9paysement total garanti, alliant plaisir et sensations, dans une ambiance conviviale.",
        "email": "capbaiedesomme@outlook.fr",
        "telephone": [
            "+33 6 33 39 53 79"
        ],
        "siteweb": "https://www.capbaiedesomme.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "True Blue Digger Tours",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "70\u20ac-73\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "49.983834",
        "longitude": "2.557278",
        "description": "Guidage sur les champs de bataille : Somme et Flandres, pour 2 \u00e0 8 personnes. Tours priv\u00e9s en fran\u00e7ais, anglais et allemand pour toute personne curieuse de d\u00e9couvrir l'histoire de la r\u00e9gion.  Guide agr\u00e9ee trilingue de la cath\u00e9drale d'Amiens, haut lieu de l'Histoire de France et de la Grande Guerre. 1/2 journ\u00e9e  et journ\u00e9e compl\u00e8te (Somme ou Flandres) tous les jours de l'ann\u00e9e sur rendez-vous.",
        "email": "trueblue.diggertours@gmail.com",
        "telephone": [
            "+33 6 01 33 46 76",
            "+33 9 71 72 42 42"
        ],
        "siteweb": "https://www.trueblue-diggertours.com/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Les canotiers",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "6\u20ac",
        "audiance": "",
        "latitude": "45.835441",
        "longitude": "-0.678263",
        "description": "",
        "email": "contact@les-canotiers.fr",
        "telephone": [
            "+33 5 46 92 17 50"
        ],
        "siteweb": "http://www.les-canotiers.fr/",
        "image": ""
    },
    {
        "nom_activite": "Sentier Marin de l'\u00celot du Crocodile",
        "date_debut": "",
        "date_fin": "",
        "prix": "",
        "audiance": "",
        "latitude": "43.176369",
        "longitude": "6.604513",
        "description": "",
        "email": "lacroixvalmertourisme@lacroixvalmer.fr",
        "telephone": [
            "+33 4 94 55 12 12"
        ],
        "siteweb": "https://www.lacroixvalmertourisme.com/fr",
        "image": ""
    }
]